《County國家》（修正版）

《County國家》書序不詳寫了，或日後補充。
該寫的都寫在CITY，不再讓讀者看得眼澀了
只上載故事，還是那幾句：

此故事完全原創，百分百原創。
在此先聲明,嚴禁盜載本人的創作,甚至刪改轉載!
此乃連載文，只連載小說用，請勿打斷，方便其他人追看,謝謝。

在此感謝分享ＭＶ／插圖的人。
I am here to thank you all for your MV and pictures.
To all foreign youtubers.

可當長篇，也可當短篇。每幾天更新，便是一個短篇故事。
但第一卷曾出現的人物和地方，作者都不再重覆詳述了。
故事次序如下：
第一卷《CITY城市》
第二卷《COUNTY國家》

［原創］ 香港小說<日月自然 安撫每個受傷的心>《CITY城市》第一卷 ＭＶ＋插圖。06/6玫瑰的紅 容易受傷的夢 白如喪禮白玫瑰 前事作廢 當下一世

第二卷《COUNTY國家》，新故事登場。
國安法下，包裝華麗的甜故，又鹽又糖，又咸又甜加埋辛辣，符合國家標準！
Devils roll the dice, angels roll their eyes
惡魔擲骰子，天使翻白眼。

疫症下，沒出門好悶，好想去西藏旅行，又無得去...
寫故事自娛，一個包裝華麗的甜故，加環遊世界。
某星球人喜歡聽歌，日誌都有ＭＶ。

(愛情奇情 時事國情 宗教幫派 種族歷史 科幻未知）
行文流水，自然自由，不存任何框架。
時時突變基因，突轉風格，無定風向，亦無得回水。
如有雷同，實屬巧合。

從第一卷故事開始，都是那句：
人是立體的，人生有許多元素。

discuss香討已上載：
子彈在飛、教父篇、港男篇、ISIS首腦、戰狼、阿曼篇、馬耳他篇、以父之名，
玫瑰的故事，男人至死是少年，他們有關係嗎？笑。

請在第一帖點推，謝謝。

我被討厭的媽媽，強迫的帶到楓葉國了...

我哭著找爸爸，可是媽媽就是趁他在天安門檢閱時，登上飛機了。

我憎死她，被她沒收了手機，我哭著找東北保鑣叔叔，他說爸爸知道的了，

讓我乖乖的先跟著媽媽，外公外婆...那傻佬叔叔讓我稍安無躁！

我不知什麼是稍安無躁，我只知道...我要找爸爸，我只要跟爸爸

我不要跟媽媽！不要去楓葉國！我不要去一個陌生的地方！

雖然，媽媽是前特首，曾經短時間住進禮賓府，

他們說我是有史以來最漂亮的特首千金，比肥彭的女兒更漂亮了，

改朝換代後，真正的貴族，真正的玫瑰。

可是，媽媽算什麼呢！她只是一個小小市長，還不是爸爸讓她高興吧了

那個女人，她只是幸運的遇上父親，做了父親的女人罷了！

時而皺眉苦臉，仿佛要哭起來的， 時而表情木然， 木木呆呆。

父親就是活受罪般，我親愛的爸Ｂ就是可憐的男人！

他們都只當我年小，啥都不懂，

我怎不懂了！我們國家是世界最強，幾乎宇宙最強！

爸爸是一國元首，海陸空三軍統帥，

爸爸是全國的家長，甚至是全世界的強人，

我是爸爸的寶貝女兒，我比誰都高貴呢！

從小，爸爸都跟我說很多狼故事，狼圖騰是突厥系民族圖騰，

我們有李唐突厥人血統，突厥人的鐵蹄曾橫掃歐亞，成吉思汗也是突厥人後代。

我跟爸爸有一明顯特徵，爸爸是內雙眼皮，遠看是單眼皮。

而我眼睛的深深雙眼皮，但也有明顯的內贅眼皮，這稱蒙古褶。

斯賓塞•韋爾斯其著作《出非洲記》中對黃種人西來的推斷，

認為黃種人的蒙古褶源等特徵很可能源於現存最古老的民族—閃人。

爸爸是狼王，他讓李唐盛世再現。

爸爸說我不只是玫瑰，更是高貴的狼公主。

而我們不只有戰無不勝的突厥血統，更有高貴漂亮的日耳曼血統，奧地利的貴族血統，只是祖母家道中落了。

德國和奧地利這兩個國家都是屬於羅馬帝國的一部分，後來帝國覆滅才有了現在這兩個國家，

不過卻只有奧地利完美的繼承了血統，奧地利才是擁有正宗德意志血統的國家。

我們是集人類血統之優美大成。

平時爸爸很忙，他第一樣教導我，也是唯一教導我的：人生在世，要先驕傲於自己血統。

不要聽別人說你們有多糟蹋，這世上每個血統都是高貴和特別的。
唯有強中之強，才有資格來領導族群，來分配資源。

而爸爸便是世界上最強的領袖，我比皇室的公主更高貴呢！

那些總是被議會裁減用度,甚至剝奪皇室頭銜的歐洲皇室，

爸爸說他們是破落户，說他們都要來巴結我們！

事實如此，爸爸跟我慶祝生辰，帶我出席國宴，讓她們全體向我躬身呢

我是李強的女兒！我是李兒！

我不要待在一個沒特權的地方！嗚...我要爸爸！我要爸爸！

我討厭這兒！討厭這兒一切一切...

尤其是那個Maria馬利亞，從我第一天搬來...

她便跟我有仇般，整天玩著小機心，又玩小圈子排斥我，迫同學不許跟我接觸..

幼稚的玩着Gossip Girl，在學校群組緋言冷語的...

一直刻意散播說我是強國某高官的私生女...

我知道，她就是妒忌着我！我沒搬來前，她都是這一區的女皇

可是，我搬來了，她只得靠邊站了！

Maria馬利亞父親是這兒的市長，父親華裔姓馬，母親是白人，

她算是甜美的女孩，一把棕髮，黃皮膚...卻不算最漂亮的混血兒。

什麼是最漂亮的混血兒？

一把烏亮的黑頭髮，配上透明的白晢，五官深邃。

眉眼深邃的混血感，大大的眼瞳，長長上翹的眼角，兩層的翹高睫毛，

十分挺拔尖尖的鼻子，唇形飽滿，花瓣般的小嘴巴。

自小，遺傳到了祖母的精緻五官和爸爸的深邃輪廓，可愛得像一尊陶瓷娃娃。

隨著長大，不只精緻的皮相，還有一種美得不可方物的驚豔之感，

我無聊的把自己三歲，六歲的舊照片，匿名放上社交群和Instagram...

我得意洋洋的笑...

網友看了都在底下留言崩潰：「我願意等她長大～」

「亞洲維納斯！」「完美心形臉龐」「就似自帶美顏效果」

「完蛋了！才幾歲就這樣，再長大一點還得了！」

「這根本是美少女漫畫里走出來的長相！」

「她是假眼睫毛吧，居然長了兩層？」

「我戴了美瞳，也沒她漂亮！」

「瞳孔中好像微微帶紫？還是閃光燈？」

「她是我見過的最精緻的嬰兒，她的頭髮又黑又長，耳邊還留有少許絨毛，睛非常澄澈！太漂亮可愛！」

直到父親來學校接放學，女同學更是又妒又羨了！

她們都說我父親太帥了！難怪，我這麼漂亮的...

爸Ｂ就像來替我圈粉似的！

倏忽，我多了許多朋友，也許多男生來獻殷勤...

很快，我成了這學校的新女皇。

那個馬利亞就更不忿了，整天迫著我跟她勾心鬥角的，

馬利亞就是妒忌我，我擁有這世上最好的一切！

今天，那個馬利亞又散播着惡毒的流言...

她們知道我父親是李強了！

她們在學校群組，不斷轉載新聞片段...

說李強是惡魔，是撒旦信徒，是法西斯...

李強下令屠城，讓軍人入城鎮壓了，

還不忘繪聲繪影的形容...一列列坦克車進城壓死抗爭的市民...

一隊隊兇暴的軍人，怎樣殺紅了眼，胡亂開着步槍，射殺市民...

懷疑軍方在伙食中下藥了，從早到晚的血腥鎮壓...

連軍人也殘暴得，幾近不受控了...

而李強全靠這次維穩，奪去軍政大權，才當上國家主席的...

大家都沉默了，沒人當這個歷史罪人，便退位讓他當吧...

強國軍人，不只多次屠城，還建集中營，許許多多野蠻罪行..

母親當了代罪羔羊，全城恨她入骨，她流著淚向全市民鞠躬，

讀了一篇千字罪己詔，還在直播中途被打斷，被抓走軟禁了...

後來，母親是逃匿了...我們是帶著罪孽的落難母女。

事隔經年，還長期有網上的時事節目及移民海外的時事評論員，

反覆討論，多角度去分析，當是節目前菜...

民間，頭條新聞之西太后與小李子...的前世今生，宿世恩怨篇。
太后問：小李子，究竟是有蛋先，定有雞先呢？
小李子攙扶著太后，諂笑道：蛋在恐龍時代就有了，而雞則在冰河世紀才出現的。中間隔了好幾億年呢。

森直口快：“今天,收到匿名人稱,前特首曾遭槍擊,不知跟政治有沒關係...”

快咇： 27軍執行清場任務時，到場後就直接開火，射殺平民、學生，甚至包括士兵！不惜鋪出血路前進，再用裝甲車碾壓屍體「把人壓成餡餅」，殺戮完畢，用推土機清理收集，再將屍體燒掉，致無法統計人數，一直成謎。
因27軍收到指令：「不可以讓任何人逃走、也不可以讓任何人生存。」
27軍當中60%是低學歷軍人。那當時２７軍的指揮官張姬，至今下落不明？

蕭ＳＩＲ：來個完整大總結...
先整理時間軸，特首強推２３條、逃犯法不成，全部被ＨＫ市民民意推翻。

５０萬、１００萬、２００萬大遊行，反對政府立惡法。年輕人更發展成勇武派，稱為黃絲，衝擊立法會，破壞國旗，堵塞交通，三罷行動，...等等誓要推翻制度，爭取民主，然後警方介入鎮壓，催淚彈狂發，暴力事件升級，打架械鬥，破壞地鐵站、到處放火毀壞....但實在，某些嚴重破壞事件，到底有無混入公安、黑警、黑社會，仍然成謎....

單看歷史，整個五四運動，已被證實，混入馬克思主義者，前共黨元老有份策劃。
這其中已有遺老在文革後，因為反醒人生，出書一一證實。

再來人大強推國安法...

第一點，國安法下，鎮壓市民，軍隊屠城，亦成了合法？
第二點，前特首行使特赦權，是否一種詭計鋪排？
第三點，疑似國家曾經發生內部政變，李強以鎮壓不受控的２７軍為由，在七十二小時內，奪取了國家政權。
全是一場陰謀佈局？兩公婆狼狽為奸，犧牲小城市，來實現軍人政權，謀取國家政權。
這對男女，看似一忠一奸，實在都是千古罪人！

李強成為本世紀的強人，他讓那子彈橫飛，槍林彈雨～

他的運勢，他的愛情，他的信仰，一直是網上搜索十大！

李強語錄：是你們讓我 蛻變成為一個虔敬的信仰者！

甚至有搖滾樂隊，而他作靈感對象，創作搖滾樂！
長年BillBoard冠軍曲，橫掃所有音樂大獎，獲最佳搖滾歌曲獎。

oh-ooh～ 狼嘯～

I let the bullets fly, oh let them rain我讓那子彈橫飛 讓它槍林彈雨

My luck, my love, my God, they came from...

我的運勢 我的愛情 我的信仰，它們都來自 Pain! 那痛苦淬練！

You made me a, you made me a believer, believer

是你讓我 蛻變成為一個虔敬的信仰者

父親是強人，父親是巨星！他站在世界之顛！他是宇宙最強！

父親是強人，父親是巨星！他站在世界之顛！他是宇宙最強！

可是，全世界的華人，也討厭我們，鄙夷我們。

在這楓葉國，我們一家是過街老鼠，神憎鬼厭...

所以，從來不到唐人街飲茶，從來不逛街，從來不上館子，

只一屋保鑣的匿在大屋中...

全間學校的人，都用怪異的眼神看我...

有的是鄙夷，更多的是恐懼，就像看着髒兮兮的溝渠老鼠...

這些全都是馬利亞的手段！

我不相信！..爸爸不是她們口中的惡魔！

全部是你們惡意中傷，有陰謀有組織的抹黑我們！抹黑我爸爸！

你們就是妒嫉，紅了眼...我們強國人強大起來！

網絡上早就說了：沒一個人死！

國務院發言人在接受美國電視記者採訪時，表示戒嚴部隊在執行清場任務的過程中「沒有死一個人，沒有軋傷一個人。」

我們強國不只強大，不只一帶一路，不只領導全球！

甚至早就支配地球！聯合國的所有公職，全都是爸爸話事！

每回投票，都是國家話事！愛砍伐哪兒的雨林都可以，愛開採哪兒的石油都可以！

但我們從來都尊重別國，從來都是泱泱大國的風範！

前幾年，若不是靠我們研發的疫苗，歐美人幾乎全滅絕！

連英國首相都得了疫症！你們就是基因特弱又貪婪！

我們國家受過多少苦難！還不一樣十幾億人口！一場疫症只是小兒科，沒一會便零感染！

哪像你們幾乎滅國！你們一個國家都不及我們一個縣的人口！不是基因特弱是什麼！

若不是我們的疫苗，救你們一命，早死精光了！你們還不感恩戴德！還肆意抹黑我們！

沒感激流涕，還掉轉來抹黑疫症是我們國家實驗室傳播，是針對白人基因...云云！

反正，你們就是吃飽撐著，受不了我們的偉大，得了精神病！

整天肆無忌憚的抹黑我們！前後夾攻，聯合攻擊我們！

一種病態的相互依存關係，總要找個共同敵人一樣，就像以前聯手對付強大的蘇聯，直到搞垮他們！

親密關係背後的真相是「其實我只希望你過得不好，過得比我們差。」

爸爸說：我們強國人，千萬不可中他們計！

他們兄弟會的，都意圖染指我們國家的內政！

只想我們一直用金錢來攏絡！

動輒用人權議題來，借無限國債，什麼貿易逆差，還不全是幌子！

他們八國聯軍時，才沒理我們死活呢！

一群世界政棍哪有真心，才不管我們死人塌樓！

他們只要好處罷了！一個５Ｇ也看不開，６Ｇ也非要分一杯羹不可！

不只爸爸識穿他們，全個國家十幾億人用的微博，大大小小的討論區都是一樣言詞！

軍方只是執行任務，鎮壓擾亂社會秩序的暴徒！

連花木蘭，小龍女都支持警方，她是勞軍代表呢！

難道十幾億人都是不分青紅皂白的瞎子嗎！

我猛力的關掉儲物櫃，把所有書一腦兒全倒進去，

她們又向我投來大驚小怪的眼神，

我惱火的眼睛，如機關槍般，一轉身向她們掃射了一圈，掃得她們屍橫遍野！

沒被我掃下的，也全都避之則吉的迴避我了！哼～我幻想中。

唯一夠膽挑戰我的，那個囂張的馬利亞，她靠在遠遠的儲物櫃旁，

不斷挑釁，冷嘲熱諷的，直到她吐了一句：撒旦之女！

我一個箭步便衝過去抓著她頭髮，非要狠狠教訓她一頓不可，把她推倒下地，便要撕掉她那塗了桃紅唇彩，卻醜陋異常的大嘴巴...她被我掐住不斷的掌摑一巴一巴大力狂煽下去...然後，我也暴笑暴哭，情緒失控暴烈的一掌又一掌的摑下去，摑了她十來廿巴掌還沒完，我果然是他們說的惡魔女兒！

整個走廊充斥著魔性的哭笑聲和不斷的呼救聲，可是誰都不敢靠近來！

幾個老師被他們叫來，猛力的揪開我了... 馬利亞紅腫難分，嘴角帶血，雙手不斷揮舞的大哭大喊，她陷入情緒失控，兩個青春期失控的女孩...

「老師！她就是惡魔！惡魔的女兒！他們一家都是惡魔！」

老師揪著我，要拖我到辦公室，說得打電話通知家長...

說得通知馬利亞的家長，問他們意願，要否報警...

我並不怕呢！只是我急著要問個明白不可！

我大力的摔掉了老師的手，便直奔出學校大門...

他們也不敢阻攔，明知道這小孩一隊保鑣在外面的...

一隊傭人保鑣，已在門口等了，卻撇下他們...

一路哭著奔跑返家，我不相信！那些通通是鬼話！是抹黑爸爸，抹黑強國人！

我揪著那個整天宿醉，酗酒的母親大聲問道，她又醉倒在浴室中！

平時，我是懶得理她的，只嚷外婆來收拾她...然後，外婆又嚷莉莉來收拾她，

莉莉又嚷其他女傭來收拾她，反正，她就是一家都不想處理的醉酒鬼...

我揪著她衫領大聲吼問：

「你真是代罪羔羊了？爸爸屠城了？殺了多少人？多少人才算屠城？....」

一連串的問題，轟炸着那個醉酒女人的耳朵...

「喂～你快告訴我呀！」女孩粗魯的猛搖著女人肩臂，大聲怒吼呼問

可是，那醉醺醺的酒鬼，完全不懂正經應話的，只說著醉酒囈話...

「你不可對母親無禮呢！」外公跟過來了，微微慍色的低喝女孩，

他看見女孩又哭又怒，驚天動地的，氣沖沖直奔上樓，便跟上來看...

「外公，你告訴我吧！爸爸是惡魔嗎？」女孩大哭著問道，眼耳口鼻擠成一團。

她早就情緒失控，才剛剛平復沒一會，

身心處於失控的邊緣，一點點微小的刺激，便情緒大暴走。

外公看見女孩小小臉孔滿臉淚水的，瀕臨情緒失控只差五秒鐘，

輕輕一戳，火山就噴發了。

他是心痛的，女孩從小都比她母親叛逆，可是她仍然是一家的寶貝兒，

一家都當她是寶貝，事事遂她願的，她哪有這樣暴哭過呢！

可是，今天她的眼淚，卻讓外公感動了，

剛才，她揪著母親問的，他都聽見了！她心智要長大了！

他想了一會，還是堅持說實話「是，他們是這樣說...不過,他是一國家長...」

他活到花甲之年，都不敢下定論的，怎跟一個小女孩說得明白呢？

大概，是在學校傳來傳去，受委屈了...

一個冷酷矇矓，黑白模糊的世界，她早晚要知道，他也不忍再欺哄...

總要讓她摸索，讓她自己下定論...

「不！」女孩不忿的大聲尖叫了一句，捂著耳便又奔走了，

她知道外公，不喜歡爸爸，他們一家都是冷臉王！

他說的不準！爸爸不是惡魔！

她也不要留在這兒了！她不要跟他們待，她只要找爸爸！

她在自己房間，打開抽屜，翻找著爸爸送的生日禮物...

然後，她又悄悄從廚房門出去了，她蕩到公車站去，專注的研究著坐什麼公車...

研究著怎樣付車資，研究搭多久，研究著該怎樣下車...

是的，她十二歲，還是第一回搭上公車...

李兒從來沒生活經驗，連衣服鞋襪，也是傭人一套套配好的...

早上起床，她都躺在床上，讓莉莉替她換上衣服，抱著她如廁，

在飯桌上替她抹臉刷牙，還一樣閤著眼睡覺，卻餵著早餐，這才神乎奇技呢！

然後，讓她們抱上車...車子到了學校，才敢弄醒她，並不敢抱她進校門呢！

不然，她會翻臉發小姐脾氣！她還知醜怪的！不想同學知道自己是個廢柴呢！

她上公車了，讓自己不要貪睡，讓自己要眼觀四面，不要讓壞人打自己主意...

她知道自己太漂亮，外婆從不讓她單獨出門的...母親是醉酒鬼，幾乎沒理過她的

她在車窗看着落日餘暉，告訴自己，很快便可以看見爸爸了！

她在機場茫茫然，茫然無措的....她出門都是私人飛機，不明白辦理登機的，

她看見櫃台，她也不懂，不理什麼櫃台了..

看見一隊人在排隊，他們準是上飛機不錯的！

女孩非連排隊也不懂，只是她腦子也挺靈光，知道自己是不用排隊的...

她看見剛有人離開，便一箭步插隊，身子撲到櫃台去了

後面，剛好是一個單身男子，

他看見小女孩插隊的，便心忖～哎，算了吧！不跟她計較了！

但那個櫃台地勤，是一名白人女人，她卻不肯了，冷臉的告訴黑頭髮的女孩：

[ＧＯ！去排隊！] 她一臉不屑，黑臉的明擺着，最討厭那些不守規矩，黑頭髮的。

那女孩竟也不慌張，她比那地勤更冷臉的「我要一台私人飛機！快！」

摔上那張爸爸送的彩光卡！差沒摔到地勤臉上去...

那地勤驚訝的張大口，看着那張彩光卡，

入職培訓，是說過這些特權卡，可是卻從來沒看見過的！誰會到經濟位櫃台來用特權卡呢！不都是到私人飛機坪嗎！她想取過來細細察看，研究一番...

可是，女孩也不傻，不讓她踫了，怕萬一被這櫃台女人偷走了...

女孩連忙取回手上，提高聲線說道 「我要一台私人飛機！快！」

她一副氣勢迫人，權威的聲調，招來後面排隊的人,紛紛的好奇張望了...

也引來櫃台經理來親自處理了，還以為女孩搗亂來，卻沒想到...

女孩手上握着那彩光卡是名副其實，全世界也沒多少張的特權卡...

老練的經理，已馬上猜到這女孩，大概是某幾個領袖的千金了，

她長著亮麗的黑頭髮，大概是亞洲某強國的貴族了！

他小心翼翼的在打量，女孩是否離家出走？

櫃台經理，馬上讓後面排隊的人稍安無躁，不如先移到別的隊伍吧,

排在前面的人，大嘆倒楣...

最倒楣的，還是那個讓女孩插隊的男人了，一時風度，卻換來重頭排過...

他他無奈的嘆氣，暗暗賭誓：以後,他不做好人了!

社會便是這樣又摧殘了一個好人的心靈!

經理等後面排隊的人，都散了...才敢直問女孩底細：

「請問小姐，你是在這兒讀書? 抑或...你有帶護照嗎？」

經理公關式諂笑問道，估量女孩是留學生。

「我們移民了，但我要回去找爸爸了...」

女孩手上沒護照，但人家詢問什麼，便直接回答了。

經理打電話到辦公室，虛心討教了...

這女孩看來是離家出走的，總不能真讓她包台飛機吧？

辦公室也慌張了，要聯絡她的家長，還不容易呢

也不知她何方神聖的，一貫是認卡不認人...都是神秘兮兮的大人物

為了隱私，為了保安，也不能打探，

航空公司底下的人，是不能查閱任何特權人士的核對資料...

還得再通知高層了，由高層查閱了...

那經理在等待辦公室處理，便先跟小女孩聊幾句的...

也怕她到處亂跑，跑個沒影兒，更麻煩了...

便故意拖延著，跟她聊上了..「請問小姐,你芳名?」

「我叫李兒! 我爸是李強！」

女孩一副我爸是大名鼎鼎的大人物，她囂張的抬起那小小鼻孔，

差沒像小河馬一樣，到處噴氣。

是的，“這是一個拼爹的時代！

李強，普京、金正日，卡達，沙特...總有一款你傷不起，拼不起，踫不起！

這殘酷的世界，除了李強，還有李剛呢！

許許多多的省委書記，村長，廁所長...

千千萬萬個作威作福的芝麻綠豆官，他們睡過多少個女人！

你也投不到他們的女人肚子去？只能自嘆不夠福頭了！噗

那經理托一下眼鏡，無奈陪笑的...

他對女孩完全沒意見，服務行業，貴賓至上嘛！

可是，下班後，他會上社群玩造句...

對於“我爸是李剛”的流行，今期會換成“我爸是李強”

網上這些造句，看似幽默搞笑的背後，

是人們對權力階層的一種聲討，表現出對權力階層的痛恨。

女孩也沒囂張多久了！噗

女孩母親，很快便氣急敗壞的趕到飛機場來了，

母親在車上，早就急得慌了，心情七上八落，忐忑不安，極度焦慮的..

在腦中搜索那些專家建議...
說不能跟反叛期的少年，正面衝突，只會更引起激烈暴躁，什麼青春期劇烈的荷爾蒙作祟...
母親的記憶也不好了，散亂無章的。

可是，那些專家,到底有沒真跟小孩打過交道呢？
還要是超級反叛，心智過於早熟的那種小孩，成疑...
那些小孩，早就比大人更精明！

反正，母親一看見女孩，也不敢責罵她，只想好好哄她回家...

可是女孩卻不領情，大聲呼喝母親「我爸是李強！不到你管！」

然後，便是＂啪＂的一巴掌，火辣辣的耳光打到女孩臉上。

母親動手,行使暴力的，反而淒涼的哇一聲啕哭起來...

母親淚流滿面，捂住臉慟哭，無助的一直喃喃哭道：

[對不起... 對不起... 媽媽不想打你的...可是...]

不用可是了，女孩已惱羞成怒，陷入癲狂了，

大庭廣眾的被掌摑，剛才指顧氣使，囂張氣焰，當下落得更丟面了！

感到周遭的人都在暗暗幸災樂禍的，她也不蠢嘛！

女孩壓抑已久的火山要爆發了...

扯大嗓門憤怒無狀的喝叱母親「你這個醉酒鬼！憑啥打我啊！」

她野蠻無狀的扯著母親，蠻不講理的要逼著母親跪下向她道歉...

那母親也是懦弱得緊要，剛剛衝動的掌摑了女兒，

卻氣勢不繼，讓女兒蠻扯蠻搥，被欺負折騰，卻手足無措的，毫無招架之力，

那個往昔被男人寵愛著，脾氣剛烈的女人，早就死去了。

她只剩下一副靠酒精度日的軀殼，臉色蒼白枯黃，瘦削不堪，猶如殘花敗柳的，

一巴頭髮也沒打理修剪，糾結凌亂，未算邋遢卻也不修邊幅的...

是的，她忘了...她不該出現在公眾地方，不該出現在公眾視線當中...

她已渾忘女兒的胡攪蠻扯，一頓亂扯...

那人群恐懼症...瞬間，又侵襲而來，如一張張黑黝黝卻面目猙獰擰扭曲的鬼魅面孔，圍繞著她頭頂盤旋吞噬著她，一雙雙含怨的眼睛壓迫著她，恨不得吃她的肉，喝她的血，她也真被一個男人吃過，在這人吃人的世界！人血饅頭！

嚴重的恐懼感，如黑暗氣壓壓迫著她，千斤壓頂的把她壓倒地下了，她神色恐懼的抱著頭蹲下了...

她陷入了肉身靈魂分離，休克的狀態，身體劇烈顫抖，耳邊嗡嗡作響，眼瞳無神，心臟絞痛、冷汗直流、頭痛欲裂、一股股血煞之氣翻湧，胸口欲嘔、甚至呼吸困難...天旋地轉的。

而旁人卻不知道，只以為她真的被女兒欺負得蹲下跪地求饒的，

愈來愈多人圍上去看熱鬧了，女人被人群包圍，不只撲通一下跪倒了，驚恐得抱頭捲曲，幾近窒息休克...

剛才的櫃台經理，實在看不過眼了，正要上前干涉，抱打不平的...

看來這女人是可憐人，是代母之類吧！讓孩子欺負得不成體面了！

不過，經理還沒擠進去，已有一男人急促的推開看熱鬧的人群，

急步的上前一手抱起女人了，看來男人是認識她的...

「她有嚴重恐懼症，休克了... 醫療室在哪裡？快！快帶路！」

男人橫抱著女人朝那些櫃台焦灼的大聲呼喊，櫃台經理剛好在旁邊，即連忙熱心帶路...

女人在男人懷中，已唇色變白，眼睛反白，整個人軟的，逞休克狀態了

男人急迫的奔到醫療室，趕緊給她氧氣，熟練的替她注射鎮定劑來。

關切的握著女人的手，等待她緩緩醒來...

男人也看向，佇在醫療室門口的兩個孩子了...

一女一男，一大一小的孩子，

女孩漂亮高挑的，男孩還是未發育的小毛頭模樣

男人跟女孩互相打量對望著...

女孩明明漂亮的長眼睛，卻像充滿警覺的老狼眼神，敵意的監視看他..

男人莞爾笑了，女孩似她父親...！

女孩佇在門邊，打量這救了她母親一命的救命恩人，

她知道男人認識她母親，她只一味盯著那握實母親的男人大手...

她知道...那是越禮的，對於一個有夫之婦，一個屬於父親的女人！

女孩先說話了,卻語氣不好「喂~你是誰呀? 你認識我母親?」

男人笑笑道「我救了你母親,你不該先道謝嗎?」

女孩從小鼻孔哼了一句 「...哼...」 然後,大眼珠向上翻的,朝天花翻白眼，

未幾,不情不願,不服氣的說了句「...謝了...」

「若沒人救,她會死嗎?」 然後,又怕蝕底了,多確認一下...這句謝謝值不值得..

「會！她有嚴重恐懼症！」男人嘆氣道

「為什麼呀？」女孩好奇了，這酒鬼母親也挺神秘的

「那...你自己問李強吧！李強不是你爸！哈～」男人突然打趣笑道

氣得女孩又翻白眼，小鼻孔又噴氣了

女孩氣道「你還沒說你是誰呢！」

「我是Ｊack楊森，你母親的故友！」男人開懷笑應

門邊的小男孩，跟旁邊女孩小小聲的說了一句「我是Jackson～」

他比女孩年小，卻拘謹腼腆的，一句說話便臉紅耳赤的

他不似楊森的豪爽，反像個小女孩的，說完即又害羞的垂下頭，咬著唇的..

「哦...」女孩打量這對父子，他們剛好在機場了？

父親是Ｊack,男孩是Jackson，真簡單有趣。

Jack 代表著「男人」，代表有號召力的男生，聰明自信，洞察力強有顆真誠的心。

「你不該欺負母親...」男人笑容可掬

他沒發怒，沒斥責，只像聊天般...跟女孩聊起來

「哦...」女孩也懊悔的，只是嘴巴倔強，

她在想...這醉酒鬼忒的弱不禁風！

沒一會，女人緩緩醒來了...

她只緊張女兒的，即本能的彈起來，瞥見女兒才安心了...

趕緊招手讓女兒過來 「媽媽跟你說對不住...你別惱媽媽了...好嗎？」

女人坐起來，溫柔的語氣，環着女兒說話

女人完全沒留神旁邊的楊森，只當他是醫護什麼陌生人...

女孩即驕傲的向楊森哼道「看...母親跟我道歉呢！不是我錯呢！」

楊森只得失笑「知你比你爹厲害了！」

女人這才認得故人，即感觸得淚盈於睫 「這都多少年沒碰面了...」

彷如隔世的。

「孩子八歲了，你說呢？！」楊森也招手讓男孩來床邊

男孩害羞的，看着女人說「阿姨，你好...」

爸爸都跟他說過了...看見這位女士，只能喚她阿姨

女人高興的擁抱男孩「這就是香香的孩子呢！」她激動得淚如泉湧，

她要好好抱着親着，這故人之子...她還摩挲男孩的手來

男孩害羞的，卻也乖巧的俟在女人懷中，記著這一輩子都忘不了的溫暖溫馨

「他從小就似女孩...腼腆害羞的！成個乸型！」

楊森打趣笑道，也一臉欣慰的伸出大手來掃掃男孩的頭

「哎呀...你別這樣說他！你看他長得多俊俏呢！」

女人歡喜溫柔的，更大力的抱着男孩，

溫柔的撫着男孩頭頂說看看有多少旋的...

然後，又苦惱問「哎...我忘了一個旋是...我記憶不行了...」

「一旋橫，倆旋擰，仨旋打架不要命呢！」 楊森笑著提她說

「他頭頂一個旋呢！脾氣最好了，不會發脾氣的人！跟香香一樣呢！」

女人歡喜雀躍道，緊緊的抱實男孩。

女孩心裡暗暗訝異，她看見酒鬼笑了，她懂得笑的嗎？懂得打趣說笑？

她的嘴巴不是只懂得灌酒嗎？名副其實一個醉酒鬼而已！

自此，那個楊森帶著小男孩，天天來串門，一家人都好喜歡他們 ...

外公會跟楊森聊一下時事，連外婆莉莉都親切有加，熱情款待，當他們是自家人了。一家都親切的喚小男孩做小弟弟...小弟弟的，天天留他們晚飯，差沒讓他們父子宿下來了..

外公很喜歡小弟弟呢！吃過晚飯，便教他下棋，跟他玩撲克牌....

小弟弟還真的好幾次，窩在沙發看電視睡著了，便索性留下來了

我看見小弟弟打盹流涎時，手中還拿著宿一宵，便氣了！

有誰會吃著栗一燒，看著美國隊長睡著的！？

他是傻仔嗎？哪個男孩會看著英雄聯盟而睡著的？

這是什麼差別待遇嘛！女孩生氣的，代自己父親抱不平！

每回，李強難得來一趟，他們都沉默冷臉，一屋子的低氣壓，

沒人要跟爸爸說一句，笑一個...只有她暖著爸爸的心，

爸爸在這屋子從來得不到溫度，更別說溫暖了！可憐的爸Ｂ！

愈看愈不對勁的，這對楊森父子早就不是登門拜訪，幾乎登門入舍了！

不會要來當她新爸爸吧？？

那個八歲的小弟弟，也愛一天到晚黏著女孩，真當她是小姐姐的...

女孩在盤算，該否打電話告訴爸爸的...

讓爸爸趕他們走的...

可是，那個女人不灌酒了，會吃飯說笑了

那個小弟弟也挺可憐的，說沒了母親，從小便寄宿...

從來，沒跟親人唱過生日歌的...

今年，終於可以跟我們一起慶祝生辰了...

不只一家陪著小弟弟大合唱，唱著生日歌的，女人還親自替他焗生日蛋糕呢！

「小弟弟，生辰快樂，快高長大耶～」 女人幫小弟弟弄好生日帽的

「哎呀～長得多俊俏呢！長大,迷死女生呢！」

抱著小弟弟歡喜的親臉龐，二人還臉貼臉的猛自拍...

女孩都白眼冷哼了！

去年，女孩的生日，那酒鬼還一樣醉得不醒人事呢！..

女孩靜靜的躲在窗簾後，從二樓的窗子悄悄張望下面花園的一對男女，

那個楊森，在陪著女人淋花，他們沒什麼親暱舉動，卻有說有笑的..

女人笑逐顏開的，她臉色紅回來了，有裝扮一下了

之前，她從來不出門，從來不打扮，

也從來不穿黑白二色，好像色盲般，亂搭一通，肉酸到死，完全配不上爸爸的高貴！

今天小弟弟生日，女人刻意打扮一下，跟他們拍照。

女人穿著白色底青花圖案的長衫，頗有詩情畫意的，

原來，她也有漂亮靈氣的時候，舉手投足矜貴的。

可是，這份美麗，卻不為丈夫展開，只為那個楊森...

哼！這個死女人！女孩又從尖尖的小鼻子不忿噴氣。

女孩靜靜的細細窺看，

開始意識到，正常的家庭生活，和諧的男女是這樣嗎？

有個投緣的人聊天，這樣女人便幸福了？這便是情投意合了？

女孩懵懂的觀察，她決定多觀察一段日子吧...

當在他們身上多看一點大人的事情，他們是真實的人!

而不是遊戲的模擬市民，也不是虛偽的真人騷...

一天，那小弟弟又黏上女孩，他在她房裡很乖巧的坐着，

女孩早就是婷婷玉立，步進青春期的少女了，她也不想跟小弟弟玩的...

少女都流行上網，對着手機，筆記本，自己消磨時間的...

女孩戴上耳機，在聽流行曲，

他看小弟弟無聊的，便放下耳機，讓他一起聽吧...

偶爾，還會教小弟弟彈結他，打發時間。

女孩只隨便問道「怎你總愛黏著我呢？」

她也不是討厭小弟弟，看他也挺可憐孤單的，只是無聊問道

「我喜歡跟姐姐在一起...好不容易可以跟姐姐一起了...」

小弟弟乖巧的說

「好不容易可以跟姐姐一起了？...」女孩感覺不妥了

「你早就認識我嗎？」女孩試探的問

小弟弟不敢說話了,只緊閉着小嘴巴

女孩把眼睛從筆記本移開，轉身看向小弟弟，

她第一回，仔仔細細的端詳這男孩的臉容，

驀地，發現他的五官...竟煞似那女人的影子！還要愈看愈似的！

那個緊閉的小嘴巴！簡直是倒模嘛！

天啊！原來，他比她更像那女人的！

女孩一點都不似母親，她只似父親，李強的強大基因，已完全霸道的佔據孩子！

可是，眼前這個小弟弟，卻更神似母親了，男生女相，一臉柔美的！

連那份拘謹腼腆，一害羞便低下頭，含羞草般，更是一個模子鑽出來，

難怪說他是乸型了！

女孩剎那明白了！

一家人都特別疼愛這男孩，連莉莉也親切的...是因為，大家早就看得出吧！

而他不只腼腆害羞，他的乖巧，更似母親小時候吧！

外公總是說...母親小時候是乖孩子，是認識了李強才暴烈任性起來...

那個楊森跟女人，發生過關係！女孩早就滿滿的性知識了

女孩滿腔怒氣，嬲怒女人背叛了父親！

她長長的眼睛寒下來，揭開啞謎問道「你一直知道？」

小弟弟只腼腆的點點頭。

女孩嬲怒的取起手機，要馬上打電話給爸爸，讓爸爸趕走他們！

李強早就知道，這楊森天天上門來纏上女人！

他只跟女兒說楊森是心理治療師，來輔導酗酒的母親...

在這一刻，姐弟正式連結了，此生的關聯，包括親人之間的心靈感應！

小弟弟連忙按下姐姐，害怕慌張的道「不..不要...求你...姐姐...」弟弟哀怨的懇求，

急得眼淚都要滾下來，他就是那死女人的翻版嘛！

可是，他是男生呢，怎輕易掉眼淚的！暈倒！

女孩看著那滾燙眼淚，一剎心靈柔軟起來，她讓自己稍安無躁

「我只是姐姐的後備... 不會干擾姐姐的...爸爸早教過了..」

「姐姐，你別生氣...」弟弟楚楚可憐的按着姐姐取手機的手，

「什麼...後備呀...？你要代替我嗎？」女孩卻更驚訝了，剎那驚恐！

他不會來代替我吧？如被奪去身份的驚慄片！

弟弟看姐姐表情驚恐，便連忙解釋

「不...我只是姐姐的後備...姐姐需要什麼，我便奉獻什麼...」

「我需要什麼？」女孩如墮進五里雲霧的...

她會需要什麼了？男孩又能給他什麼了？

弟弟只抿唇不語，女孩回復鎮靜，她要知道詳細...

「我會需要什麼？你又能給我什麼了？」

「所有...」弟弟簡單堅決，

年紀小小，卻一雙眼睛流露著勇敢堅定，然後又抿唇不語。

「什麼所有啊？！」女孩毛躁了！

她舉起手大聲呼嚷，真被這對父子弄得瘋了！

「就是所有...」弟弟仍然簡單應道

女孩翻白眼！她嘆氣了，這看似簡單，卻又詭異萬分的回答

女孩原只是打趣問道「那我要你的身體，你給我嗎？」

「可以的」小弟弟認真堅定的大力點頭，如身負重任的小戰士。

女孩即明白過來，再次細細打量男孩，她長長的眼睛如小狼女探索新世界的，

「那我要你的所有內臟，都可以？」

小弟弟沒半分遲疑的點點頭

女孩要剝去這乸型小弟，那層委婉隱晦的外衣..

她指尖輕輕戳指著男孩的身體，興味盎然的好奇問道

「那這兒呢？...這兒呢？」

她正指著小弟弟的小弟弟...

小弟弟害羞起來了，他也不傻呢「這個...你不會要吧？你不是女生嗎？」

女孩噗哧笑了。

可是，她想一下..不對耶，她們是姐弟，

那個女人怎會捨得讓弟弟做她的後備內臟庫？ 如石黑一雄的故事！

謀圖一雄與石黑一雄，都是一雄，卻差天共地呢！

她讓弟弟說明白吧，別再吞吞吐吐，故弄玄虛了！

「那...我是你支配者哦？！」女孩瞅著道

「那...以後，我讓你做啥，你便要做啥了！」

女孩挺會發揮特權小宇宙的

弟弟更傻了，竟也真的點起頭來...

「那你詳細說明白，不許一絲隱瞞我呀！你是那死女人的兒子了？」

小弟弟囁嚅道「她是媽媽，是母親...不是死女人...」

「欸～欸！我是你支配者呢！我說什麼，便是什麼！」

「不許你反駁我呢！」

「不然，我不睬你了！」女孩把頭撇一邊，嘟着嘴裝生氣的

小弟弟只傻傻的點頭，表示明白，

一副從今，效忠女皇陛下的純情模樣...

女孩噗哧笑了「那快說吧！你是從母親的肚子出來，還是試管嬰兒？」

她挺聰明的，她也為弟弟改口了...不再死女人的

「爸爸說了,我是實驗室孩子，我是讓你們高興的...不可干擾你，但你需要什麼，我便滿足你。」

弟弟不再害羞了，從今可以跟姐姐，名正言順的親近了。他比她更溫馨滿足呢！

女孩消氣了，既然是實驗室孩子，就不是背叛了，那何必焦急告訴爸爸呢！

可是，當支配者的興奮，一瞬即逝...

旋即，她感覺不開心了...一絲絲的哀愁襲上心頭，

第一次有這感覺，她也不懂形容...

只忽然索然無味的，默默轉身對著筆記本..，眼睛卻茫然的...

她們這一代，不容自己咀嚼悲哀，一有複雜情感，便埋頭電子產品...

她丟下小弟弟，只茫然的...掃着筆記本的觸控屏，

也不知該打遊戲，抑或該聽歌的...去分散複雜情緒

突然,她想多了解他，她首先看Jackson這名字的意思，源自希伯來語。

喜歡大自然，常常為大自然的神秘所吸引。說話過於坦白，容易得罪別人。
一般人很難真正了解到他的深度。十分自我，常常生活在自我的思想之中。

女孩笑了一下，挺準的！那男孩年紀少少，已有這些特質！

窗外日落西山了...

漸漸的，只是一個名字已讓她產生情感。

人都是有血有肉，有其獨特，非什麼貨物，更非附屬品。

她覺得非說明白不可，卻只看着筆記本說話，

「既然,我是你的支配者」卻仍然裝着冷酷的語氣

「我命令你...從今，各有各的，不許你當誰的後備胎！包括我！」

她的幻想中，男孩一臉無助的吸著麻醉劑，躺在手術床上被割取內臟...

他是無辜的..！

卻沒料到，平時害羞腼腆的男孩，竟然是感情豐富的人，

他突然環着女孩後背「不，我愛你,愛你們...愛姐姐...我願意的...」

他就像一個天真瀰漫的機械人，他被輸入的程式就是愛媽媽，愛姐姐...

比人類更溫情，更忠心...明明，沒人愛過他！

「我不願意呢！我才不要你呢！」女孩裝狠的

可是，仍然被男孩抱着，沒摔開他

他是她的小弟弟，一輩子的小弟弟了，她反過來，滿足他的...

他是太渴望親情吧！從小到大被丟在寄宿學校！

他是天性善良，溫柔的男孩！

這個小弟弟的出現，讓她明白許多事情，從他身上能體會...

有些人就是天性善良溫柔的，並不是懦弱，也非奴才，而是柔軟若綿，與世無爭...

那為何你不是女孩，偏是男孩呢？

我也問過爸爸，爸爸說男孩，長大了較強壯，可以保護你們女生...

也不會爭風吃醋...

那你不會恨楊森嗎？不會啊！我愛你們！

可是，我不會接受這種...人吃人的方式，來延續自己，你懂嗎？

不，你不曾奉獻，你不理解那份愛...

「你只是被楊森洗腦了！他只是個壞人！」女孩跟小弟弟說話

小弟弟不置可否，他非傻似傻的，女孩都嘆氣了

「可是，他很愛媽媽...」小弟弟拚著被姐姐罵，也多說一句...

他記著，姐姐讓他別反駁，別回嘴，別頂撞，別抬摃...的女皇規條。

女孩臉沉下來，就是這樣才不妥呢！

女人不可背叛父親，連精神出軌也不可以！

女孩還在暗暗觀察中，她讓小弟弟留下夜宿，

就是不許楊森留下，非要他每夜冒著大風雪開車離去...

女孩替她父親守著家門呢！

這天，楊森又來了，他又抱著我家貓咪邱比特逗擼，

那討厭的老男人又開始嘚瑟了！

可是，我最生氣，就是不只母親被他勾了去，連貓咪都被他勾了去！

我是吃醋嗎？我不知道！我只知道邱比特是維納斯的孩子，從小跟我一起的！

是我的貓咪！屬於我的東西！

邱比特跟我一樣，貓中貴族，更擁有冠軍血統，深藍色眼睛的雙色白毛布偶貓，

全身軟綿綿的布偶一樣，溫順而恬靜，非常能容忍孩子的玩弄。

本來，女孩要跑下去一把搶回邱比特，加個飛毛腿,撒野耍潑的！

可是，女孩佇在窗旁窺看，那老男人擼著貓咪特別溫柔的...

直覺他要跟母親說重要的事情！...

「你師傅問候你好幾回，他就是不敢來打擾你...」

楊森抱著貓咪在說話... 就如十年前？廿年前？

女人記憶散漫無章的，已經無法完整組織...年份，數字，文字...

她有一段時間，被長期注射鎮定劑，如懵仔針的...

她是李強的女人，才輕輕小懲大戒。

不然，叛國罪早就不能釋放，秘密處決了！

女人也被洗腦了，李強是主宰者。

他屢屢饒恕了她的不忠，背叛，早就是恩典再造了

「師傅？...」 她墮入了久遠泛黃的記憶

是，她曾經有個師傅，曾經愛上他，曾經為他很傷心...

「是，他知道你崩潰了，一直擔心你，就是不敢來探望你」

「他為啥不敢了？」女人茫然不解的，眼睛迷茫，

「他不像我！他可狷介多！他哪敢找上門！」楊森笑道

「哦...」女人也就是哦了一聲，雖說她康復多了，

可是依然呆呆的，腦子電燈泡不靈光了！

楊森只好提說 「不如，去探望他？我陪你去...」

楊森的最終目的！就是要引導她重新出門

「我不可出門的，不可以的！」女人眼淚撲撲流下了

她恐懼的眼瞳，茫然無措的看向楊森

「沒事的，有我陪你！」楊森鼓勵著她，

難道真下半輩子都不出門了？！

而且，楊森的最終目的，是要帶她離開...

蹉跎了廿餘年，他跟那個無膽師傅一樣，總不敢挑戰權貴...

明知道，無權無勢的，怎樣跟人爭女...

女人也很現實，總是對有權有勢的男人趨之若騖，對平民百姓不屑一顧...

原是良禽擇木而棲，賢臣擇主而事，

他從來不惱她，聰明的女人總是一樣。

年輕時，他也許多抱負，不確定能否跟她長相廝守，能否照顧她週全...

她有優良出身，不應阻撓她前途，故他主動退出...

他們早已昇華，早已是成熟的人，

絕非少年人的價值觀，愛情必須擁有。

他不覺得這樣是苦，他告訴自己這是真愛。

如今...都孑然一身，零零落落的，他愛了她一輩子，也沒什麼不配的了！

這回他下定決心了，要跟她去湖邊隱居，生着篝火，讀書釣魚，好好過日子...

老人都默許同意了，只剩孩子不知道...

他不打算帶孩子了，留下男孩來陪伴一對老人

楊森忍耐著一對手，不能在這大屋，擁抱着她，撫着她安慰...

不能有任何親暱舉動，他知道背後有許多雙眼睛監視著他...

所以，每回跟她說話，他都得抱著貓咪，才能禁住自己一對手...

就算廿年前如是...

廿年來，聞著那髮端的香味，也不能隨意去觸踫...

只可以瞧那些貼著玫瑰花招紙的瓶子發怔..

她用的意大利品牌，他也訂了幾箱，只為了看著瓶子發怔...

她坐過他電單車後座，那玫瑰香隨風飄揚，更是讓男人暇想，

連她用過的頭盔，他都珍而重之藏起來...

他只有幸擁抱過她幾回，每回心裡都暗地半喜，

那夜她打來哭了，他便急著要去尋她...

他才曉得...她便是他生命中的女主角了。

男人經歷過的動盪也不少，可沒一樣事情，值得多回想一刻，

什麼改朝換代，革命運動，槍林彈雨，黃雀行動...

通通不想深究，不想放在腦中...

唯獨，每回漫天風雪中開車，伴著他都是那些溫馨片段，

腦中播來播去也只得一套電影，愈來愈清晰，如重臨一次，卻又墮進無邊懊惱...

他跟她在校園哈拉，聊過愛情，聊過前途...

他陪伴她去面試第一份工作，游說她去第二份工作...

他帶她去避風塘、鯉魚門逛...

還教她分東風螺、田螺...什麼是公屋上下邨...

小時候，他偏愛她，這麼多人的報告中，她的評分最高...

這是害了她，害了自己？

可是，若重頭一次，他還是偏愛她，他做不到埋沒她的自私...

往事只能回味，他只自己慢慢細嚼，卻不敢問她可還記得了，

不是怕她失憶，而是怕她只當瑣碎事，早就拋之腦後...

浮光掠影，歲月無情，暮然回首，一切都是過眼雲煙...

浮生若夢，只夢中佳人，縈迴迂心，魂牽夢縈...

太抽象，少年人不明白？

就是歲月是一把殺豬刀，歲月更是一包豬飼料！

就算夢中情人變了樣，他也不嫌棄...

方是使出真功夫！方為大師傅！方是最高層次的愛情！

忘了嗎？他是黯然銷魂的楊兄！他超越了十六年的神話了！

冬天天色昏陰，天沒亮...外婆親自替母親打點著，

女孩突然驚醒了，從未有過的不安心緒...也從沒試過天沒亮，便自動起床的...
上學吃早餐，還閤着眼睛呢！

她悄悄打開房間門，只打開一線...察看察聽，

實在屋子太大，她知道外婆女傭都起床了，她們在走動，卻也聽不到啥動靜...

只得躡手躡腳躲在走廊轉角，蹲在她們房門前窺聽...

外婆在替那個呆板的母親穿衣服，

套上羊毛衣悉悉索索的，還偶有靜電聲，

外婆絮絮念叨，吩咐著「天氣寒冷，記住穿羊毛內衣...懂嗎？！」

「這回，比你十六歲出門讀書，更不放心了...以前，你多靈光，現在呆頭鵝一樣...」

「新聞說極地寒流影響，百年沒遇的極端天氣，最寒冷的感恩節！外面都風雪！」

「老頭，不要讓她去吧...留在這兒，才有我們照顧她溫飽...」

外婆哭起來了，哭得淒涼不依不捨的...

外公也在呢！他嘆氣道「那個楊森畢竟等了半輩子...讓他們去吧..」

「管他呢！」外婆生氣啐道

「楊森說幾天便回來...」那個傻母親，真夠呆頭呆腦

「我也好害怕呢！不能出門的...可是他說...哎呀...我又忘了...他說過什麼來了..」

這母親真夠呆！看兩位老人說話，便知不光是幾天的旅程了！

她是裝瘋賣傻，只想跟男人私奔吧！？

「就是嘛！你看林木也害怕呢！不要去了...」外婆連忙抱着母親，護著她...

「那是關乎終生！她才四十歲...要這樣終老？那萬一我們不在，剩她一人孤單過活？！」外公持不同意見

「怎會剩她一人呢！不是還有李強，李兒！都自己丈夫女兒！」

外婆還是站在我方的，女孩暗暗估量。

外公動氣了，他氣得咳嗽連連：

「那兩個不靠譜！李兒跟他父親一個鼻孔出氣的！還喊她死女人呢！讓我聽見了！」

「就為這句，我寧可把閨女送楊森！他可稀罕了！」

是嗎？就為了這句，便要把母親送人了嗎？
不理我們父女感受，算是拋棄我們了？！
李兒不禁懊悔得眼淚奪眶而出,可仍得聽下去

「老頭子!你別亂出主意！女兒從小到大愛慕李強呢！」

外公更生氣了「小時候多愛也不管用！就是年少無知！」

「閨女，你告訴爸，你還愛李強麼？」外公一副咄咄逼人的，

明知母親精神狀態不穩，卻故意大聲唬她！
母親一挨大聲，便嚇得慌寸大亂，不知所措，說話都抖的，這全屋子都知道的！都不敢大聲唬她...

果然，母親哇一聲便哭了出來,哭得撕心裂肺,身子發抖的一時猛搖手,一時猛揪著外婆衫袖,情緒失控...

「我不知道...我啥都不知，我是糊塗人...罪什麼來呢，我又忘了...」母親焦急失措的哭道

「是罪孽深重！前兩天不就說過了，今回又忘了！」外公提著母親

「是...是... 罪孽深重...罪孽深重...」母親害怕的喃喃有詞，

如傻姑一樣，三歲小孩般靠在外婆懷中瑟縮抖震。

外婆撫著她安慰「別怕...別怕...乖哦」

「你看！」外公白了老伴一眼「楊森好！」

這不好了！外婆也敗陣了！

我趕緊掂著腳奔回房間，眼淚滾下的取起手提...

李兒打過去，助手馬上讓李強接了，李強還是很重視的。

她抽泣哭著，卻又不忘壓低聲音問：「爸爸～你還稀罕媽媽？」

她把外公的說話，照搬不誤...問著李強

李強知道，這事出突然的，必是發生什麼了，斟酌片刻「嗯......」

卻仍然有點尷尬，在女兒面前說這些...

女兒放心下來，父親還是不捨得母親的，並不如外公說的不堪！

她也會記住，以後對那個死女人有禮貌一點...不然，會失去她...

李兒替那個呆頭鵝母親抉擇了，

她緊急兮兮的「爸爸，你趕快派人帶走那楊森！他要帶母親私奔呢！」

她不忘多問一句 「爸爸，你還愛媽媽麼？」

「嗯... ...」李強只用喉音尷尬應道，

然後，兩父女竟然笑了！李兒破涕為笑了...

就是那個早晨，楊森在他們大門前，被保鑣攔住了

但仍然允許進門，跟他們一家道別...

女人在早餐桌前，燦爛的笑容，等著楊森來接...

楊森忽地俯身，大力擁著她...這是最後一回了！

他也不再掩飾動機了，他就是心懷不軌，來偷人家東西來，卻被捉到了...

他蹲下來，把臉埋在女人膝上，他落淚了...只得把頭埋住，不想被人看見,

他的眼淚滴在女人的長褲上...

每個男人，都記住男兒有淚不輕彈，卻只因未到傷心處。

女人跟他相交廿載，當然知道他很傷心了，她溫柔的撫着他安慰,

他從來都是控制情緒的高手，從沒失態過...

許多時候，人戴上面具，太天衣無縫也不好..

連他自己都怕這副面具，他也不知道底下，那個人究竟是誰，

他的真正心思，也脫不掉面具，永遠跟旁人有距離...包括自己愛慕的人。

他曾經以為...他很忙碌，有沒誰也可以...

可是，他流淚了... 他痛恨自己，是他親手將愛情置死地。

楊森戀戀不捨眼前女人，從十六歲...到四十，這多少年！

每回都不捨，卻還是每回都假裝瀟洒，只為下回好相見...

這回，他知道是最後了，何必假裝了...

楊森早就是隱世大師了，他知道...

大腦有保護機能，剔除了暴力的，只留下溫柔的...

他要讓自己蒼白餘生，只記著這刻最後的溫柔...

直到保鑣來挾著他走...

李強不容她再離開，不容她再背叛，寧可困著她。

楊森帶不走她了！

他意圖曝露了，從此不能再相見了！

他不願懂這個道理，不接受分離！

每回,都是緣差一線，逃不掉的陰差陽錯，

上回,他想說待行動結束，便到小鎮去接她，從此不聞世事，高飛遠走

那天陽光明媚，他人已到了小鎮，還是慢了一步，看不到她了...

又先被李強派人把她帶走了...

時光荏苒，只盼能再續前緣，

他在漫天風雪下開車，他告訴自己...

他們與陽光無緣，是與風雪有緣！

世間的事，再多陰錯陽差，再多奔波折騰，都敵不過一個痴心情長！

可是，到頭來還是一樣落空...

陽光也好，風雪也好，終究沒緣份

有些人，哪怕一生一世望穿秋水，還是望不到頭，此生再沒寄託，再沒希望。

流浪在半生，怎去預備，情義我一生銘記，留在世上全沒趣味！

既然我愛著你 癡心也埋葬此地！

生命中 主角是你 真愛是苦味 等到夢致死！

真愛是苦味 劉德華
作詞：劉德華 作曲：黃霑 編曲：杜自持

既然我愛著你 癡心也埋葬此地
生命中 主角是你 真愛是苦味 等到夢致死

找不到高清ＭＶ。

６月５日繼續更新，謝謝觀看。
可當長篇，可當短篇。
首回：子彈在飛，真愛是苦味。

楊兄，我刻意為他入歌詞了，
真愛是苦味，他的主題曲了！
我好鐘意佢，感覺佢好洒脫！
舊故事中,他是真正港男之一！

李強是信仰者。
楊森是真愛是苦味。

最初，只因為幾個親戚，都好喜歡舊人物，便為他們多寫一些。
但寫到自己喊...
明天起，走向新故事，新人物，新一代。
舊讀者不會意外，行文流水，會突轉風格。

外公罕有的大發雷霆，指著一屋女人傭人破口大罵

怒罵著是誰通知李強，沒人說話...

楊森跟小弟弟，消失得無影無蹤了。

外公非常擔心他們安危，怕他們不知遭受什麼迫害...

外公當場氣得洒淚了，他傷心失去小弟弟，不只淌眼抹淚的...

更像返老還童的，啕哭不已...

一臉溫柔的母親，像是呵著小寶寶的，安慰著外公...

你說這奇不奇，又是那笨笨呆呆的母親安撫他們。

今天，這屋子兩個大男人哭了，罪魁禍首還不是那女人！

可是，他們都得靠她來安慰一顆心，包括李強！
女孩暗暗想，她也顧不了！

她不得不這樣做...不然，會是自己父親哭了！

她知道，李強仍然愛那女人！不捨得她...

外公啕哭過一會，恢復元氣的，又繼續罵過不已...

然後，叱罵到傷心激動處，又來老淚縱橫的...不知折騰多少回了！

他已經摁住心坎，大概是心肌絞痛了！

外婆取藥丸給他，他也不要吃，大手一掃，全掃到地下去...

外公句句指著老伴來罵，還翻起舊帳...

斥責外婆，當初擇女婿該擇賢良，而不該貪慕權財...

「是我！」 女孩立起來勇敢承認，不想再看到外婆被無辜的叱罵。

亦不想外公再折騰了！

外公氣得一把掌搧下來怒喝：「誰讓你多事！」

可是，這回女孩沒惱火，她只忍氣吞聲，她知道對不住小弟弟了...

只剩眼睛仍然倔強的。

外婆連忙來護住，對外公喝道：「不許你打我的李兒！她哪有不對了！」

「她哪會想到小弟弟...」

女孩回房去，多打一個電話，讓爸爸不要為難小弟弟...

她沒告訴爸爸，小弟弟真正的身世，她只說他們友好...

爸爸笑道，他才沒空理他們呢！只讓他們離開，不要再來罷了。

女孩也放心了，不是扔到什麼精神病院，集中營的！

在她心底一角，李強也像馬利亞說的？

那些許許多多的新聞片，她已看過一遍了...

只是嘴巴不願承認，如億億的強國人，等著國家消除或刪改那些新聞片..！

十年廿年後，那些坦克車，死傷數字，集中營，便全變成子虛烏有了！

只是外國人妒嫉罷了！只是外國勢力抹黑罷了！

強國人，早就富到漏油，幾近橫行天下，宇宙最強！

國家尊嚴，不容嘲笑，不容踐踏，更沒檢討餘地！

今天，學校交功課報告...「20世紀最具影響力的100個人物」

每組也要朗讀報告大概，讓同學互相學習，喬治娜又來玩嘢了！

網上點擊破億的，軍人眼睛如野獸一般的開槍片段，

和勇敢的白衣市民，單人匹馬，隻身阻擋坦克前進的片段！

後來被美國《時代周刊》評選為「20世紀最具影響力的100個人物」之一，

稱他是「無名的反抗者」（The Unknown Rebel），

並表揚稱讚道「他的一個舉動，為這個世界重塑了勇氣的象徵」。

下令屠城的領導人，跟無名英雄... .... 人性之惡和人性之善，

兩者之間的強烈對比...

Maria馬利亞，她鏗鏘有力，擲地有聲的朗朗上口...

她的眼睛挑釁的沖我看，好像只為我而讀一般！

哼！我又不是評分的老師！我不自覺的用力捏斷了畫筆...

她是昆蟲嗎？只存短暫記憶？

她又忘了那如被野蠻女友，一分鐘內狠摑十四巴掌的教訓？

十四巴不夠，還要來個四十巴嗎？

她前世跟我有仇嗎？！

到後來...才知道，我兩女子真的前世有因！

當我明白，這些低等昆蟲，只存短暫記憶...

再狠摑她四百巴掌也沒用的，只會自己弄傷手！

既然，Maria馬利亞整天侮辱我父親，拿我父親來消遣...

用我最愛的父親，最引以為傲的父親來攻擊我...

我也要讓她嚐嚐被侮辱,被消遣的滋味！甚至是世界末日崩潰的感覺 ！

我在學校餐廳，故意一杯黑色咖啡，傾在蘇珊的校服上，

她當然生氣萬分了，我卻處處退讓，當眾道歉，說是一時冒失...

當著百位同學前，跟她躬身道歉，還說會賠償她新校服...

她吵吵嚷嚷的，鬧騰一輪，雖滿臉疑惑...卻也無可奈何的...

一套新校服，算什麼呢！送夠你一百套都還可以！

終於等到假期了！我取過新校服，放在袋子，便登門拜訪了...

來開門的只得叔叔，叔叔說馬利亞幾母女都出門去嘉年華了，

只有叔叔不想走動，便沒去了...叔叔招呼我坐在沙發，

我跟叔叔說 「除了,帶來校服，還帶了一瓶酒來送你們...」

我讓叔叔先開來醒酒吧！晚餐便可以品嚐了，爸爸說紅酒都得醒酒....

「哎呀！我好像帶錯了呢！」我突然驚叫，眼睛睜得大大的

叔叔在開著酒，笑問帶錯什麼了？

「我帶錯碼數了吧？這是前年的碼數...大概，今年不合穿了吧？！」

叔叔說這有差嗎？也沒所謂的，本來就不必客氣的...

校服弄髒了，洗一下便好了，何必刻意送套新的。

女孩腼腆的笑了，跟叔叔聊起上來...

女孩跟叔叔說，她很少跟男人說話...

爸爸也只偶爾回來一趟，跟媽媽也不投緣...

「他們都討厭爸爸，我卻好喜歡爸爸...感覺好寂寞啊...」女孩苦惱的扁嘴說

叔叔親切笑道：「你可以常常來玩呀！來聊天呀！」

女孩腼腆的點頭笑笑，她知道第一步成功了！

他沒說來找馬利亞玩，他只是說來玩...來聊天，

他潛意識想把不相干的人排除在外...

一個市長，不能不說是英氣挺拔。

為了競選，增加女性選票，政治籌碼，還努力健身，找形象顧問。

那樣紳士和溫文爾雅，渾身上下散發中年男人的魅力。

幽默風趣，處變不驚，令人信賴的氣場，正是年輕男子普遍缺乏的大氣。

大叔笑起上來，臉上無可避免地浮出幾條紋路，但依然不減他的帥氣。

然後，女孩順理成章把校服取走，又來送一次...

到第二次，男人已陷入其中，開始安排單獨時間，

到第三次，男人已把手伸到女孩大腿上，女孩嚇得震驚跑走的....

男人失落的，可是女孩又來找他了...告訴說想他，

只是不要太快身體接觸的...

雖然，已是婷婷玉立，可還是小孩一樣呢！

這樣來來回回幾次，男人的手又忍不住了，她害怕得不敢再找他了，

這回，他躲在學校附近等候她了，如失落的幽靈一般

可是，看見一隊保鑣傭人的，才明白她的矜貴...

他坐立不安，不知進退的，只得傳個短信試探...

難道，他從來沒愛過白人妻子嗎？

也不是...只是不濃烈，淡淡的！早就平淡如白開水的，

娶個白人較容易拉選票，也代表自己在白人社會成功了而已

可是，那黑頭髮的誘惑，那漂亮矜貴的瓷娃娃，

能得到她的男人，才是真正的成功吧！

男人在女孩身上，體會到何謂真正成功...

男人明知道，女孩只是貪玩，當他是小火花，很快便熄滅...

卻泥足深陷了，他知道自己會為女孩不惜一切，只要女孩說一句愛他...

男人四十，只想轟轟烈烈的戀愛一場，那女孩送來的紅酒，果然不一樣...

芳香濃郁，齒頰留香，餘韻繞樑不絕...

男人有點變態的在網上搜看，兩母女的照片，女孩的母親跟他一樣年齡層...

她母親全盛時期，衣香鬢影中，更是活色生香，暗香流動，灼灼芳華...

每有記者拍照，只擺七分側影，神態腼腆，眼睛卻充滿媚態，或低頭含羞淺笑，或淺笑盈盈...難怪,她能以色侍人，輕輕鬆鬆便成為特區市長。

男人不禁看得入迷，竟也喉乾舌燥，興奮鼓動...

雖說以色事人者，色衰而愛弛，愛弛則恩絕。

但她過得還不錯嘛，還不一樣住在最高貴的地段，最豪華的神秘大宅，

一隊廚師傭人差遣，訂一箱箱最高級的冰酒，龍蝦油，花旗參...

何來千古罪人之罪己樣？看來她辭職時，讀的罪己詔，也是做騷而已！

男人苦笑了，這樣的罪人，他也想當呢！

同樣歲數，她早就比他更成功了！

從來女人比男人更多機會，美人更是橫行天下...

他競選一個市長不只費盡九牛二虎之力,巴結完白人,再來招呼華人,還得討好黑人,面部肌肉假笑得殭硬化，都不懂真的笑容是怎樣了！末了，還得靠攏強國勢力圈，助他一臂。

她們母女跟白種女人完全不同！ 矜貴多了，有盪氣迴腸之感...

男人感覺自己委屈了，就是笨了半輩子，早該回流...

不為別的，只為女人不同！

短信傳來，女孩答應約會了，同樣是來我家玩的暗號！
男人激動的，差點眼淚都要流下來...

男人好不容易苦候良機，等待一家女人去了娘家渡假...
馬上把屋子佈置浪漫氣氛，女孩喜歡玫瑰花...便網上訂購了一大束紅玫瑰，
他不是不想在外面約會，就是女孩太害羞了，也太年小，出入真的不方便...
只能在自己家幽會了...他也不敢有什麼不軌企圖，只要能看她一眼便可以了。

女孩來了，同樣她從家裡酒庫悄悄取了一瓶紅酒，送男人品嚐...
男人說這樣不好，盜竊自己家的東西..
她說這不是偷竊，只是悄悄... 爸爸不在，她便是一家之主了！
她十四歲了，她可以話事了，裝作一副女皇模樣！

男人笑看這可愛的女孩，她找上他，就是為了證明自己長大了...
她說要把第一次給他，她調皮的進房換了那套小了兩個碼的校服裙...
她發育得太好了...那胸脯果然迫爆不合了，裙子也短得離譜...
那光滑细嫩的大腿，流暢的線條，讓男人浮想翩翩，隨是可撲上去的...
緊迫得離譜的窄窄校裙，將她的纖細的腰部，結實的小腹和圓翹翹的臀部，都誘人的刻劃出來...

男人預備了牛扒，開了紅酒，..女孩赤著腳坐在餐桌上引誘他...

男人明知道她沒成年...苦苦克制著，仍然受不了誘惑，靠上她身上聞香..

他的手又摸上她光溜溜的大腿上...

突然，女孩受驚，驚叫的操起旁邊的酒瓶便往男人頭上狠狠砸去...

女孩並不大力，可是碎裂的聲音，仍然震得人的頭皮發麻，當場紅酒似血的，

男人一頭紅酒的，也分不清是血是酒，注血如流的，狼狽不堪...

女孩猛力推開男人，驚呼尖叫的急匆匆拉開大門，衣衫不整的赤腳便往外面倉皇逃奔，一面驚呼尖叫的穿過小花園猛衝到馬路去 「救命！救命！～救我」
女孩充滿恐懼的踉蹌跌倒在小鎮行車路中間，呼天搶地的大聲哭號呼救，
附近鄰居，全都聞聲奔出來，先是在花園跟小狗玩的一家，即奔到馬路救人了！穿著校服的女孩，擺明一副被人強暴逃跑出來的可憐模樣，在馬路痛苦的匐匍爬行，女孩仆倒雙膝都瘀青流血了，只懂拼命呼救：

「救命！救命！～救我」

男人摁住被玻璃割破流血的額頭，一身白襯衫的紅酒，頭破血流的狼狽奔到馬路，他只怕女孩太驚慌，被車撞倒了...
鄰居卻紛紛向他注目了！

Go ahead and cry little girl
小女孩，盡情哭泣吧
Nobody does it like you do
沒人能像你這樣
I know how much it matters to you
我知道這對你而言何等重要
I know that you got daddy issues
我知道你有嚴重的戀父情結
And if you were my little girl
如果你是我的小寶貝
I'd do whatever I coulddo
為了你我什麼都願意
I'd run away and hide with you
我願和你一起四處奔走逃亡
I love that you got daddy issues
我愛的就是有戀父情結的你

是的！我就是要教訓Maria馬利亞！讓她嘗嘗谷底的滋味！

我是誰？ Serena瑟麗娜！可是也只是今期而已！

因為，我知道很快必須改名了！

爸爸也趕來看我了，爸爸抱著我很傷心的哭，以為真出了事...

我只能如實招來了，我不能讓爸爸傷心

「爸爸～沒事！我沒事...我只是作弄同學罷了！」 我悄悄的在爸爸耳邊說，

我也是冒著生命危險說實話的，大概爸爸會當場掐死我吧！

「作弄同學？」李強當場呆了，他滿臉眼淚的

「是...對不住...爸爸...就是作弄喬治娜...誰讓她總攻擊爸Ｂ呢...我就教訓她了...拿她父親來...我也沒...」我舌舌吐吐的，都說不下去了，這麼卑鄙的事，我也幹得出來，只得瑟縮的，恐懼的看着爸爸，他很快會火山爆發吧！

可是，爸爸忽地大笑，他只要我平安沒事便好了，

馬上擁着我開懷大笑道 「你就是欠揍！」

「你這樣不是作弄人！是作弄自己！...壞了名聲！」

爸爸並沒狠狠教訓我的，他還替我擔心...說別讓外公知道我這樣頑皮

可是，媽媽佇在醫院病房門口，生氣的看這對父女，

還好，她沒告知外公外婆，自己先匆匆趕來。

媽媽生氣得，沒說一半，已淚汪汪都接不下去說，她總是動輒淚流滿面，這有啥好哭的！

「你怎可拿這種事來作弄人呢！...你真箇..真不知羞恥！」

「你快去道歉！承認錯誤！」媽媽惱怒的一把抓起我

「不！不行！」李強喝道，拍掉媽媽的手

「可是，搜證說找到一條小內褲呢！」李強忽想起這個更重要的！

「那是我故意先掉到桌底...」我扁著嘴撒嬌，

只要撒嬌，啥事...爸爸都能替我解決！我也不要去道歉！

「哼！你真有才！」 「[也不怕臊！] 爸爸都哼笑了，也是一副被我氣壞的，

作勢敲我頭殼的，但還是沒敲下來，我本能的閃縮了一下，

然後父女又嘻嘻笑的...

「那...你真的沒事？你對誰都可以不老實，對爸爸得老實啊！爸才能罩你！懂麼！」

李強眼睛狐疑，不放心的，再多問一遍

「你不會喜歡那老男人吧？」他再三問道

我調皮的嘟著嘴，嘻皮笑臉的搖頭...

爸爸看見我這麼活潑也相信了，即放心大笑道：

「下不為例哦！別再搗蛋了！這毀壞名聲！」

「知道了，下次搗蛋換新花樣！這才夠好玩～哈」我勾住爸爸臂膀，靠在爸爸身上，得意洋洋的

「讓你別搗蛋！你更換花樣了！」爸爸眉開眼笑的，爸爸只要看見我沒事，心情便好了

從小，我就是爸爸的甜心 「你是誰？你是李強的女兒！李兒！」

我倆父女的腦子，都充滿那些啵啵啵的甜蜜回憶，

甜甜的二人世界，連媽媽也沒份！

媽媽在旁邊無可奈何的看我們，露出了傷心臉色，她仍然在念念叨叨，

讓我去承認是自己惡作劇...

「那狗公就是意圖不軌！這不正好教訓他們一家！懂麼！」

李強叱喝道「市長～呸！還是外交部替他弄上去！竟敢沾染我女兒！」

「買棺材唔知埞...操！讓他光榮嘍！」

「爸～啥意思？光榮」我詫異問，不會還讓那男人步步高昇吧？

「光榮！新流行語，光榮犧牲！就是讓他去死吧！」

「你不是很聰明麼！真夠笨！這還不懂！」

李強替李兒梳理頭髮，兩父女吃吃的嘿笑

我猛搖著爸爸臂膀，撒嬌說：

「我哪知道呢！爸～我也要回國去，不然成了鄉下人，啥都不懂了！」

媽媽忽然大發雌威的大喝一聲：

[不行！不許你回去！...你這壞女孩！]

我們父女都訝異萬分，平時她很恐懼父親的，大氣也不敢喘一下...

只默默冷臉，無聲抗議，這回卻大聲呼喝，

然後，又後繼不勁，懦弱的摀住哭起來...真夠神神化化！

[這會有報應的,因果循環...媽媽也是愛你,擔心你...日後受教訓了...]

她摀住臉嗚咽道，眼淚潸潸都從指縫流瀉出來，

佇在床邊，淚流滿面，情緒失控，恐懼症，還加抑鬱症...

李強一手擁她過來道「沒事的！有啥好哭！還有我罩不住麼！」

我還是不明白，爸爸愛她什麼...

她就是一個懦弱的精神病人罷了！

我不用錄口供什麼的，更不用上法庭...

這些，爸爸全替我推了，當作是保護兒童。

有表面證據，那男人夠身敗名裂了！

過了幾天，我收到一短信：

［永遠愛你Serena，我都一力承擔，不會說你的事情］

我冷哼，一個欲求不滿，貪婪不知足的男人罷了！...管你愛不愛Serena！

需要同情他嗎？哼！

我也不是Serena了！

不只馬利亞一家敗走，我也換到英國升學了

我是沒所謂的！反正我不喜歡這兒，早就想離開...！

當全學校的人，都當你一家是惡魔家族，我只不過做得更徹底罷了！

這樣，兩敗俱傷的玩，好玩嗎？我不知道，我只知道...我消滅了馬利亞！

我不是與世無爭的人，我的靈魂如此憤世嫉俗，我不喜歡楓葉國！

我是壞女孩嗎？...笑...這還要問！...桀...桀

Billie Eilish – bad guy

White shirt now red, my bloody nose
白色的襯衫被我的鼻血染紅
Sleepin’, you’re on your tippy toes
熟睡時，你墊起腳尖
Creepin’ around like no one knows
悄悄的四處溜走，彷彿沒有人知道
Think you’re so criminal，你像極了罪犯
Bruises on both my knees for you
為你獻上雙膝的瘀青以表敬意
Don’t say thank you or please
別說謝謝或是拜託
I do what I want when I’m wanting to
我只做我想做的
My soul so cynical
我的靈魂如此憤世嫉俗

So you’re a tough guy
你是個堅強的傢伙
Like it really rough guy
那種粗野的傢伙
Just can’t get enough guy
那種永遠得不到滿足的傢伙
Chest always so puffed guy
那種總是看起來高傲自大的傢伙
I’m that bad type我就是壞小孩
Make your mama sad type
讓你媽媽哭泣那種
Make your girlfriend mad type
讓你女友氣炸那種
Might seduce your dad type
可能會勾引你老爸那種
I’m the bad guy, duh我就是這麼壞
I’m the bad guy我是個壞小孩

父親也陪了我們一段日子，陪我到英國換學校。

媽媽迫着我去修女學校寄宿，我的新一頁又來了。

也正式告別了隱姓埋名的日子，這父親薄斥了母親，

父親認為，就是楓葉國這些新地方，無權無勢的新移民，

他們都不懂輕重，不分尊卑，不懂何謂泱泱大國的尊嚴！

才敢嘲弄我，才讓我不高興了，才讓我用上極端手段了，才生出亂七八糟的事！

父親讓我回復領洗的教名，伊莉莎白,李兒..

母親說是懷念她年輕時候一個早歿的閨蜜，讓我代替她快樂的生活...

這名字，父親和外婆也疑惑過，還是母親堅持下來...

母親說最早希臘文本聖經，伊莉莎白意思是「以上帝的名義起誓」

是上帝的誓言，智慧，勇敢，堅定，理想主義者...云云

小時候，母親為了討好父親，還說了故事...

除了，英國的童貞女王伊麗莎白，

還有,熱愛讀書和騎馬的茜茜（Sissi），後來成為奧匈帝國的伊麗莎白王后，

她的美貌和魅力征服了整個歐洲，被世人稱為「世界上最美麗的皇后」。

既然我有奧地利血統，這名字很好的。

母親還調皮的悄悄跟我說過...我祖母是伊莎貝拉，名字也是源自伊麗莎白呢。

這讓我喜歡上這名字，當時我三歲！

曾幾何時，母親也調皮過，很會說故事，現在卻呆若木雞的...。

St Mary’s School, Cambridge

首先，我非常配服自己父親，他有這麼痴迷母親嗎？傻強？

他竟然替我找一間跟母親名字一樣的天主教女校！我真五體投地了！

他不知我不喜歡修女學校嗎？還要瑪麗～我暈了

又來玩瑪麗和伊麗莎白，糾纏不清的瓜葛恩怨嗎?

縱是，瑪麗萬般不喜歡伊麗莎白，還是非把皇冠傳給伊麗莎白不可...

縱是，母親多不認同我，還是非把女主光環傳給我不可！

感覺滑稽！但世事往往如此套路！

係要有少少老土，才是優雅貴族？我扁嘴鼓臉的。

爸爸卻很高興說：「這兒是我們地盤呢！」

「時間過得真快！我們又重臨舊地了！」

李強挽着女人的手，一臉滿足的看向她。

可是，那個呆女人不知所措的，也不懂跟爸爸聊兩句，只讓爸爸自言自語的。

我一臉不情願的跟著他們重遊舊地，回到爸媽最初戀愛的地方。

這回，我被流放到這兒，爸爸還挺樂的！

母親含著淚，送我回學校：「記住,別張狂！改掉這毛病...」

[記住，別張狂！] 母親依依不捨的揮着手

我知道，是我留住了母親...不只一次，是好幾次...

據說，母親年輕時候，挺多追求者..

她比爸爸年輕多了，就算名花有主，也少不了狂蜂浪蝶，

是我的存在，讓她又回家團聚了...不然，早就不知所縱了！

曾經，她進了醫院深切治療室住了一段時間...

當時，爸爸在治療室外哭了，感覺力不從心了...

占美叔叔說，讓我留住母親，這樣父親才能繼續打拼...

別看那女人呆呆笨笨，心裡可明澄呢，她不喜歡爸爸做的事情...

大概，心底還在恨他下令屠城，恨他利用了她，恨他強留住她，反正什麼都恨...

她卻一直不動聲色。

她總是裝著麻瓜，那哈利波特中的麻瓜。

也是網絡的調侃，生活中的智障，但同時又有些固執的人。

哈利波特中的麻瓜，是暗諷那些...

不會魔法的人，沒有魔法血統的人，永遠對魔法反感的笨蛋。

在我眼中，母親也確是麻瓜！

沒有特權的人，沒有特權血統的人，永遠對特權反感的笨蛋。

.

那回，楊森離去了，她才佇在窗前，悄悄淌眼抹淚...

她原是眼淺的人，動輒得淚，抑鬱症一樣...

可是在楊森面前，竟能忍住眼淚，只裝傻扮呆，是不欲他更不捨吧！

不想楊森跟爸爸拚命吧！她還在暗留情愫...

我原是不明白他們喜歡這呆女人什麼！

一個普通到掉渣，一點價值，一點功能都沒有的中年女人！

她不算師奶，她不會煮飯家務呢！

外婆常常打趣說...電飯煲也比媽媽有用！

可是，當她為楊森重新打扮，穿起素雅的旗袍，

楊森眼睛開心發亮的，我便明白過來了...

楊森的開心...是她願意為他抖擻精神，裝扮起來...

這個女人太厲害了，她讓我明白，女人最大功能就是讓男人賞心悅目！

便事事都手到拿來！我剛也初試牛刀了！

現在，我離開了，爸爸可還留得住她？

我寧可她從此邋邋遢遢，安份守己的留在爸身邊好了！

不知她安什麼心了，我只知道爸爸愛著她，李強愛她！

這學校的校園，在寄宿學校來說不算大，

英國東部及劍橋範圍，是兄弟會的地盤，眾多兄弟會的子女入讀鄰近的學校，

這間女子寄宿學校，還是熱門學校。

這些事情，爸爸都說了不少。

這學年有五位華裔女生，有三名均是混血兒...包括我。

其中,劉氏姊妹花, 彼此不瞅不睬，同父異母，寃家路窄那種，本來不關我事！

可是，老師常常安排黑頭髮的女孩一組活動，一起做報告，一起交功課...這便有趣了！

老師們，他們才不理學生背景，就是用頭髮顏色分組，這麼簡單！

他們也覺得這樣才是真正公平...

兩位劉小姐，水火不融的地步，都是她們父親一手造成..

我又多明白一事，女人不和，都是男人造成！若沒了男人，天下太平的！

我都聽到耳朵生繭了，綜合她們兩個版本，

就是富豪大劉生的第三個妻子，撃退了第二個妻子，完了！

而她們是同父異母的姊妹，如此簡單！...我才懶得替她們說故事呢！噗哧

我自己不也一樣有同父異母，同母異父的兄弟，不比她們更複雜嗎？！

有啥好稀奇的！爸爸早說了哥哥的事情，而我又瞞著有個實驗室弟弟！

機械人弟弟的程式，總是...我愛媽媽，我愛姐姐，不知多可愛的！

哪有這對姊妹麻煩！整天慪氣...她們慪氣不願一起做功課，我也懶得管！..

結果，一組人齊齊被老師責備，還不一樣要重做！

這樣不和，她們偏要讀同一所學校，也只為慪氣！我都服了！

除了，劉氏姊妹花，另一位黑頭髮女孩,跟我一樣是混血兒...

英文名黛安娜，中文名安娜，有點我母親的影子,中產家庭的性格...

常常被那對劉氏姊妹花差使，替她們傳話，替她們收拾殘局，包括這份功課...

而她又不懂生氣,不敢計較...讓人搓圓撳扁,總只想息事寧人,打着好人牌。

也是的,每個人的背景不同,自然性情不同...

安娜比母親更害羞腼腆！這兒是女校,

每回,我們說些不正經的，她還一樣低下頭,臉紅耳赤的...

她母親是史賓莎貴族，可是跟許多英國貴族一樣，只剩貴族之名，過的只是中產生活。

母親跟了一個東方男人，好像是離異了，也沒得到什麼甜頭...只靠父親交學費，

送她來寄宿，父母當甩掉包袱一樣。故她天生腼腆，在我們面前，有點自卑吧？

另外，她跳舞很優美，跳舞堂下課後，她總悄悄多轉兩圈，我都怔怔看痴了...

她總會向我低頭羞笑掩飾... 我不知我倆是否有同性戀傾向？沒所謂！噗哧..

我對她們都是淡淡的，一樣參予活動，一樣完成功課...

就是言笑淡淡的，不能跟她們太親切...

因為，我是李兒，我是李強的女兒，我不是平民百姓！

已經是不知第幾回了...

又因為那對姊妹花，害我們沒完成功課，被老師責備了...

剛好，被校長踫見，她親自跟我們聊了...

最後，校長讓她們先離開，只留下我...

「伊莉莎白，你兄長也曾是我學生...林肯郡格蘭瑟姆市,國王學校...
牛頓的母校！“擁有最多天才的學校”而你兄長也是天才之一...」

「你父親，親自拜托我來照顧你！看得出...你父親更鐘愛你！」

「你兄長是科學家了，這意味什麼，你知道嗎！」

校長不徐不疾的說話，也頓了一會，我卻一頭霧水，不明所指!

還說起我兄長來...

我只得搖頭，少有安靜,不毛躁的。

「每個人都有與生俱來的天賦，朝往不同的天賦，去摸索生命，去領悟不同的使命...」

「你兄長已經領悟自己的使命...那你呢?」

「你可否...因為父親的愛，校長的一席話，早點領悟呢？！」

校長笑臉的，就是一貫外國老師的作風...

說了大概，讓你自己領會去。

「刻下，你的使命，便是讓黑頭髮的女孩團結，不管,她們有什麼前因後果，不要再欠功課！」

校長嘆了口氣，閃出智慧的眼神，饒有深意的微笑說：

「你們民族...總是如此！莫被其他女生，看扁你們懂嗎！」

「是，明白了」我也正經回話了

當我十五歲的時候，我在校園散步，

在秋風之中的一片片落葉中，我在想我的人生使命...

校長的最後幾句說話，是提示嗎？

我只知道，我用了自己的方法，迫使她們不可再欠交功課！

我可不想，又跟校長聊天，又得多想幾條人生哲理呢！

....

６月６日繼續更新，謝謝觀看，
請幫在第一帖幫點推一下，謝謝。

這小說的第一章完結，下一帖去第二章了。

截然不同了！

我在電話中，吵著要跟爸爸過生辰...

可是,爸爸說那天有個重要宴會，非出席不可...

我生氣的掛掉電話...

可是，爸爸還是著緊我的，生日那天，他親自來接我一起到宴會，

說帶我參加隆重的宴會，當是替我辦生日會吧！

讓我高高興興，漂漂亮亮的慶祝十六歲生辰，

兩父女一起吃蛋糕，干香檳，管他們呢！

我換上少女風的黑色蕾絲薄紗晚宴裙，仿佛高貴的黑天鵝！如夢似幻。

我燦爛笑了！

我們在意大利一小城下飛機了，然後又換遊艇才到達一個私人島嶼，

上船的時候，還有嚴密安檢，所有電子產品，連手機也迫着寄存了

這真夠神秘兮兮的，我一直追問爸爸，這是什麼人辦的宴會呢？

爸爸只說是一個關於繼承人的宴會，卻是非去不可...

海風中，遠遠便看到一座傲然的中世紀城堡了

遠遠望去，就好像整座城堡豎立在海上一般，充滿神秘的城堡島。

卻沒想到，在寂靜的私人飛機，私人遊艇背後...

換來是一片人頭湧湧，人多到爆炸的，感覺有上千人了...

這私人島嶼，從碼頭便是燈火通明,樂聲悠揚，衣香鬢影的,

搖曳的酒杯，飄來的雪茄味，女歌手輕扭腰肢，靡靡歌喉，

經典完美的演繹著上層社會的侈靡劇情。

爸爸看見這麼多人，便交待我...

我可隨便逛逛，待晚宴開始，便進宴會廳，自然有人帶座，跟爸爸一塊坐..

他也忙著要去談事情了，我便自己遊蕩了！

當然，我沒這麼傻，留在男人堆的酒精和雪茄味中，

早就踱步到沒人的地方去，

這只是一個小小的島嶼，西西里島與突尼斯之間，地中海的私人島嶼，

整個島被包圍在一個中世紀的堡壘，人走在島中蹓躂，便是身在城堡中了！

沿著山勢而建，宏偉土泥色的城堡，矗立在一樣土泥色的火山岩石小島上，

城堡跟小島渾然天成，分不開似的，儼然一遺世獨立天然的歷史古蹟了

轉悠到一樹籬迷宮，蜿蜒曲折的迷宮，由修剪整齊兩米以上的紫杉樹構造

好玩呢！當然，第一時間鑽進去

可是，當我轉來轉去也轉不出來，我便開始感到迷宮的恐怖...

花園迷宮分兩大類，樹籬迷宮和草坪迷宮，

這樹籬迷宮，看來更是三維迷宮了，高於視平線的空間，

可供人在其中捉迷藏、撞邪、談戀愛、OOXX甚至搞謀殺！

天色逐漸暗下來，這太恐怖了吧...我還是趕緊呼喊，找人帶路吧!

「Ｈelp～Aiuto~」 我往迷宮外連續不住呼喊：「Ｈelp～Ａiuto~」

喊了好一陣子，也沒人回應，天色更黑了，我已經進入緊急狀態了

我帶着哭聲的呼喊，從今我不敢再嘲笑母親動輒得淚了！

終於，遠遠傳來回應了，我歡喜得又哭又叫了「Ｈelp~Ａiuto~」

聽得出這是遠方聲音，這迷宮還真大的！而我困其中，不算丟面吧！

那男人聲音是西西里島的口音，我們都換了英語交談...

「我不知道你困在哪？」那男人問道，他帶笑意的

他是覺得有趣了？就像在跟頑皮冒失的小狗玩一樣...

我心裡有氣的，我不是小狗呢！可是只得忍下來...

「你跳高，隨便揚一點東西，讓我看見,我才找到你吧！」

他想到辦法了

我馬上除掉，那跟裙子襯搭，水晶點綴的黑色披紗，

我嫌披肩老土，都把它綁在腰間了，圍了一圈又一圈...

我拚命跳高，舉起手飄揚那飄逸的黑色肩紗......

那黑色肩紗在風中飄揚，感覺挺好玩的，我歡樂的腳尖猛跳，手腕猛揚的...

卻不知怎，只顧著玩，肩紗竟被晚風扯去，從指尖中飄走了

「啊～我的紗沒了....」我大叫,卻叫也叫不回來了，輕飄飄的披紗隨風而去

只能無奈的「喔噢～～」

男人被一薄如蟬翼飄來的黑色圍紗，兜頭兜腦的笠住，他都愕然得，還以為見鬼了

生氣的...本要猛扯下來，聽見少女「喔噢～～」的嬌俏聲音，

心裡卻又一剎溫柔，只好手勢溫柔一點，不欲弄破那薄紗...

攥在手中，莫名其妙的已有異樣感...晚風中，那圍紗隱約飄來玫瑰香味...

還未見伊人，已一陣陣浪漫騷動...

女孩只得扁嘴，連唯一好玩都丟了，忽然失落的...

只得無聊的佇候，等人來救囉！他們只得靠說話來，來辨別方向距離...

「你別老是移動，我怎找你呢！」男人都被少女氣壞了，

明明聲音在前面，沒一會又變了在後面...

「我...我哪有呢！...」女孩死口不認，實在腳丫子不停走來走去的...

「你有！」

「我沒！」

.

瞬間，他們就像一對頑皮的孩子在拌嘴和捉迷藏了

那女孩又調皮了，感覺挺好玩的,摀住偷笑,在悄悄移動的...

誰讓她沒了好玩的肩紗呢...!

那男人忽地冷冷說「不找你了！我走了」

「啊～不！別走啊！」女孩驚慌的叫喚，

只得裝個楚楚可憐的聲迫「我害怕呢！」

「誰讓你作弄我！」男人也竊笑了，他只是恐嚇她罷了

看她這般頑皮愛玩，便教訓她一下!

「我...我沒了肩紗玩..無聊嘛...」女孩裝萌萌噠，裝可愛的，

只為留住那男人，她才不要單獨留在這黑漆漆的迷宮！會得心臟病呢！

男人還故意嚇她：「你有看過閃靈嗎？」

女孩知道是經典驚慄電影，史提芬京的小說,可是還沒看過...

這些恐怖片，不是該等男朋友擁抱著一起看嗎？！

那經典迷宮，她還是知道的。

女孩扁著唇，開始感覺不夠這男人玩...

她只得裝哭，本來是裝的...竟也真的害怕，梨花帶雨的蹲下哭起來，

她害怕剩一個人了，那男人突然沒聲沒響，不會真的離去了吧...嗚

那個男人真壞！故意掉下一句嚇她，然後便走了...忒地小氣的男人！

「你哭什麼呢？」男人就是嚇她玩，故意默不作聲，也讓她別聽著他聲音來耍頑皮

他大概知道她在哪處了，只要她別動便馬上找到，

可是她哭了，他又心軟下來

女孩驚喜萬分，心頭一熱，他沒走呢！

卻仍然嘴硬，只道：「我丟了肩紗...便哭了」

那男人感覺有趣，笑笑說「是這塊嗎？」他攥在手中的圍紗，

他已看見那女孩了，她蹲下抱頭在哭，

像在草叢裡發現了孤伶伶捲縮的小黑貓，卻還倔強嘴硬呢

女孩抬起一雙淚眼朦朧的大眼睛...

朝男人聲音看去，他在她背後了，她轉身看去...

在微弱的月光中... 一剎眼神交接，陌生的四目交投，

電光火石間，男人知道了，是命中的那個人了！

男人心跳突然快速，腦海像觸電，

女孩心跳撲通撲通的跳得很厲害，

女孩矇矇矓矓，還不懂發生什麼事...

男人比她年長，他比她懂...情有獨鐘的驚喜！心頭火熱，幻得幻失的...

傳說中的一見鍾情，瞬間擦出熾熱火花，那畫面令人怦然心動。

那種感覺，無法想像...

她配上了他的品位，擔當了他的唯一次，

他配上了她的玩心，擔當了她的第一次...

那男人只得假裝自然，卻罕有的手足無措，一時捂嘴巴，一時摸下巴，

腦子自我抑制，抿緊自己的嘴唇，卻讓自己緊張之情，更是暴露無遺。

女孩也罕有羞怯的說了句「...謝謝...」

面露嬌羞之色，臉熱乎乎的，滿臉緋紅，一把便搶去黑色肩紗，扭捏的轉身便跑，

忘了自己是迷路，才困在迷宮的...她嬌羞難取的，太難為情了,不知所措的,故轉身便跑了，

可是，誰又知道她心跳撲通撲通的呢！？

男人看見那黑色精靈，那襲黑色紗裙，須臾消失...眼睛痴迷的,看得出神一剎怔住了

驀地想起連忙叫住「你不是迷路嗎？...你別跑呀！」

連忙追上前去，那精靈的黑紗在每一個轉角位，一閃即隱，她又在調皮的玩了...

可是，他不敢生氣了。

剎那，他們投進那驚天動地的愛戀中...

就如一切驚天動地的預言般，男人注定一輩子，追著她的裙角...

他追到她了，一伸手便捉着她臂膀，兩人氣喘吁吁的，又一次四目交投，

這一次，二人都沒有移開目光，一直對視著，懷著一種刺激興奮的心情,

他們在喘氣，在對望...

月色漸漸迷離，二人目光一樣迷離，夜風中激情撩動，衣袂飄飄...

少女的黑紗裙太撩人了，男人好想吻上她小臉了，這年她十六歲，他廿八歲。

二人都是黑頭髮。

男人不只五官深邃，眼窩特深，加上一個微微猶太人的鼻子，

兩個一樣古老及聰明的民族

科學家報告中，華人和猶太人智商並列世界第一高

而猶太人更是一向實踐優生學的古老民族，不只注重教育，是有嚴謹的家庭規定。

猶太人經過科學測試，平均智力商數達到１３０以上，遠高於其他民族。

而智商超過１４０的竟高達七成人，歷年三分二的諾貝爾獎，都是猶太人囊括...

近代最具影響力的三位猶太人，改變了人類世界的愛因斯坦、馬克思、弗洛伊德，

他們也只是猶太人的冰山一角。

更別說猶太人家族，在全世界的影響力，控制了歐美七成財富。

聰明的猶太人，已經猜到這黑髮瓷娃娃，玫瑰一樣驚豔的女孩，大概是何人的千金了！

聰明的他，已經一顆心跌下谷底，滿腔失落，這個激情的吻，絕對不能吻下去...

猶太人，沒料到... 女孩的父親竟毫不避諱，便帶女兒來這宴會了...

而女孩的父親絕不肯讓女兒，無名無份的跟他，而他是一個必須娶猶大裔婦女的男人！

根據猶太教的律法《哈拉卡》的定義：

皈依猶太教及猶太母親所生的人，方屬於純正猶太人，
其中“皈依猶太教”是宗教意義上的猶太人定義；
猶太母親所生”則是民族意義上的的猶太人定義。

而希伯來人和猶太人，還是有分別的。
聖經裡第一次出現「希伯來人」這名稱是在創世記14章13節。
“希伯來”源出“希伯”，即閃的第四代孫（玄孫）
猶太人的族長亞伯拉罕，率領其族人渡過幼發拉底河和約旦河，
來到當時被稱為“迦南”（Canaan）的巴勒斯坦，此後，這些古猶太人便被稱為“希伯來人”
以後亞伯拉罕渡河到迦南時，人們即稱之為希伯來人，即“屬希伯之人”。
一般說來，“希伯來人”主要是用來稱呼從亞伯拉罕到摩西時期
（大約從西元前2000年到西元前1250年間的七百多年間）的古猶太人。

以色列人（英語：Israelites）是指雅各的後代，根據《舊約聖經·創世記》記載，
亞伯拉罕之嫡幼子以撒的次子原名雅各，後被神改名為以色列，
雅各的後代子孫於是稱為以色列人。
雅各有十二個兒子，他們的後代成為以色列的十二支派。

「希伯來」乃是一個民族的名稱，廣義而言，凡由亞伯拉罕而生的子孫都包括在內；
狹義言之，只有以色列十二支派子孫才被稱為希伯來民族的人。

希伯來人的大家族，更是奉行希伯來人所生的是希伯來人。
他們的嫡系血裔，均遵從祖先血裔，非常純粹的希伯來民族之嗣，才能成為家族族長。

碧眼棕髮混血的的猶太人，早就不算是希伯來人了，

絕對沒家族管治權，更別說繼承權了！

從今起，他是家族教父，他必須遵循家族，娶一個皈依猶太教的猶太婦女。

他跟父親一樣，正室必須要希伯來婦女，然後把教父之位傳下去，

男人的唯一責任，便是把一個龐大嚴謹的猶太家族，代代相傳下去...

女孩只怔怔的微微喘息，一隻小小狼，卻小鹿一樣的眼神，

她喜歡眼前人，他有爸爸的強勢和銳利，及只對她的溫柔...

她也很聰明，擁有狼一般敏銳的觀察力...

她知道，這男人非一般人，要得到他並不容易，甚至於一世也得不到他！

可是，這更刺激起她的挑戰之心，就如一隻充滿好奇不懂畏懼，初出狼穴的小狼，

小狼女在踢着一隻蜷成球狀的刺猬，好奇的探頭探腦察看，她並不懂這刺猬的危險，

會突如其來的把她刺得遍體鱗傷...此刻，她只覺得好玩！

男人理智回歸，跟她保持距離了...

只默默的帶她走出迷宮，他心底期盼女孩突然摟向他，或突然挽住他...

只要少少的舉動，他便會放下理智...

男人大腦的“化學工廠”似開足馬力，產生大量興奮物質，激情蕩漾，

男人的腦細胞，產生的信息如此強烈，一發不可收拾了...

對於一個奉行寧缺莫濫，乾旱許久的男人，一見鐘情的少女，如他的沙漠綠洲了

可是，女孩不懂，她只扁著唇...惴惴不安的等他主動，

直到剛步出迷宮，少女鼓起勇氣大膽的說：「今天，我生日呢...」

她告訴自己，我非一般女孩！若連渴望的東西，也不敢主動爭取...何言是新世紀女性呢！

何況她是李強的女兒，李兒呢！有什麼不能要呢！

男人反應不大，只嗯了一句...他插著西褲袋，轉身回頭看她，

他只看見一個俏麗通紅的臉蛋兒，一臉掩不住的渴求

女孩停下來，不肯走了，她大聲向他嚷道：「我要生日禮物！」一臉嬌縱任性的。

男人微微偏著頭，怔怔看她，女孩走上前，害羞的拉拉他的燕尾服說[我要生日禮物！]

男人心臟又劇跳起來，女孩羞澀的深呼吸一口氣，低下頭輕輕說[我想要一個吻...]

女孩輕聲細語，不只害羞得腮紅刷紅，整個人也像刷了一層無辜的胭脂紅妝似

連耳廓也害羞的紅紅萌萌，鼻尖還凍紅得楚楚可憐的，

無防備的小女生形象，不只精緻透明，嬌慫可愛，還略帶一絲小性感...

這讓男人更情難自禁，衝動難抑

男人深呼吸的，他不容自己左腦分析過濾了，

他把女孩拉回迷宮中，擁著她吻下去了，女孩初嚐初吻，

男人狠狠的吻著她、用力的吻她, 把渴求與失落三五倍的釋放...

我是渴求男人的吻，還是只渴求他的吻？我不懂...

我只知道...我要這份十六歲的生日禮物！

他是一個長得像極演教父的男星，同樣個子不算高。

這猶太裔男人，五官更深刻了，目光爍爍，眼神是銳利，跟父親一樣的銳利！

深邃的黑眸子，把男人思維藏得嚴嚴密密的，卻又好似能穿透她的心。

彼此對望，也有頑皮的笑容，他知道我是頑皮的人，而他也喜歡我！

第一眼，便有被他征服了的感覺，一個成熟男子的神秘魅力，

我雖懵懂，卻還是懂得的，

不是撒謊誑人的了，我要把整個人都交給這男人..

當時，我並不知道，他確是新教父，這宴會就是為了向全世界正式宣佈，

他是新教父，這世紀的教父，除非他出什麼意外，不然是終生制...

直到他宣佈下任新教父...

我並不知道，他是誰...卻被他激烈的擁吻著，

他好像饑渴已久的吸啜著我的唇舌，包括我的唾液也想一一吞下解渴，

我靠在迷宮的樹籬，被他緊緊擁著，我也是興奮難抑的，沒試過嘛，第一次嘛...

雖然只是唇舌，可是竟會讓整個身子都酥麻軟掉...我只想軟倒在他懷中...

男人最初只掐實臂膀，繼而用力掐住她的小腰，緊貼的身貼身，

女孩垂下的手，緊張的指尖往後面樹籬亂抓，

激動的如一隻初次發情的小狼女，伸出利爪亂爪一通..

纖纖素手,早就捏得滿手葉汁淋漓...索索索的

二人躲在密實的迷宮樹籬中，隨著他們縱情...茂密的枝葉發出抖抖索索的聲音,

還偶爾傳來古老城堡必有的低沉咕咕聲...

藏匿在暗處的貓頭鷹咕咕聲，是惡魔的象徵抑或厄運的預兆？

男人在飲鴆止喝，不只男人是危險的刺蝟，

女孩對他也是危險的，她就是傳說中的毒鳥，用它的羽毛浸的酒喝了能毒死人，

他卻在喝著毒酒解渴。

女孩不是他的新娘！她將會是別人的新娘！

這夜，前教父邀李強密談，就是為了談這樁事情...

只是還猜不透李強的意思...

男人明知道，他是在褻瀆著兄弟的新娘...

而那個同父異母的兄弟，那個從不馴服的野狼，絕不會就此干休，絕不肯放過他...

本來，他是新教父，理應參予一切家族會議，

只是這關於那兄弟的事情，他不便參予了，便先行離開...

他盡量避免接觸他的事情，包括那一對桀驁不馴的眼睛

卻沒想到，這反而讓他先遇見女孩了

男人在縱容自己，自私的破壞著家族的美好藍圖，

前任教父，精心策劃了三十載的藍圖。

就像他們閃族的祖先一樣，猶太男人們的腦子無時無刻不在策劃藍圖中。

第一代冒起的羅斯柴爾德家族，成功地傳承了自己家族的永久勢力。

猶太銀行家在三百年前，便把五個兒子分別送到，當時的世界中心點，

將家族勢力拓展至倫敦、巴黎、法蘭克福、維也納和那不勒斯，

一個宏大的世襲，金融世家及黑手黨王國從此建立，甚至是地球上的光明會！

一手把兄弟會和光明會，甚至是教廷和黑手黨，緊密聯合的也是他們家族！

他們家族的強大，全靠一代代家族族長的決斷創新，高瞻遠見。

雖潛藏背後，卻策劃著世界藍圖。

另一關鍵，他們家族最終的決策權和管理權，始終掌握在家族嫡系成員手中，

這使得他們的秘密和資產，完全保密。

儘管羅斯柴爾德家族擁有巨大的財富，並躋身歐美上流社會，

但他們始終堅持著猶太人的傳統、維護猶太人利益

家族大多數人堅持傳統，通過精心安排的家族內部通婚，通常是表親結婚，與歐洲王室一樣。

羅斯柴爾德家族，成功地將財富保留在家族內部。

至十九世紀末期，二戰結束，家族成員開始與家族之外的人通婚，

通常與貴族或其他世交，只為保護家族成員，避免再陷入種族清洗的危險。

卻除了家族的族長！教父必須嚴格遵守家族傳統，保留嫡系血裔，

讓家族的話語權，必須牢牢的持在純正希伯來人手上！

因為，他們是閃族的後代，純種的希伯來人後裔！

他們不只是猶太人，嫡系還是純正的希伯來人！

這是龐大家族，堅守的信仰及引以自豪的驕傲！不容褻瀆取代！

分支旁系的不同子孫，可以享受著不同樣的龐大家族基金，自由戀愛，享受人生。

但卻輪不到一個家族族長去享受了！獲得越大的權利和地位，就必須承受更尖銳的責任。

欲達高峰，必忍其痛，欲戴王冠，必承其重
The one trying to wear the crown must withstand bear the weight。

那些主演過教父的男星，跟這真正的教父，五官氣質當然相似了！

若不是同家族血裔的子孫，能有此榮幸演繹教父嗎？

當電影公司，當整個荷里活，全是他們股份及勢力控制下。

而電影劇本也只是虛構的黑手黨罷了！

真正的黑手黨教父，不是什麼意裔到美國的新移民，那些只是黑幫小頭目！

真正的黑手黨教父是希伯來人！

他們家族族長，一人多重身份，從未分家過！

女孩劇烈的喘氣，胸脯就快繃出來了...

剛十六歲的她，身體還在發育，早就比母親更豐腴。

營養好的混血兒比一般東方女子更豐滿紮實，

含苞欲放的胸脯在提胸收腹的貼身褻衣下，顯得漲鼓鼓的，

胸脯兒飽滿得就是歐洲宮廷遊走的貴婦兒，洋溢著飽滿熱烈的浪漫。

男人放開她了，眼睛禁不住游向那裹在黑紗下蕩漾的胸脯，

那白晢粉團的酥胸在女孩的深呼吸下，劇烈起伏呼之欲出！

他也一樣氣喘的控制住自己，他只用一大手覆著女孩的臉頰，撫著她...

他們知道，這夜只能到此為止了....

男人必須送少女到宴會廳，讓她若無其事的坐在她父親旁邊...

此刻的女孩，粉紅起伏的身體，就像一幅巴洛克的畫作

赤裸裸的肉慾和浪漫，讓男人悸動。

受夠了約束的他，急需刺激的感官，來滿足空虛的內心。

女孩嬌喘著問「你還會找我嗎？」

「我是伊莉莎白.李」

「李強的女兒」她深怕男人找不到她，便失去聯繫了...

男人卻沒說話，不置可否，不願承諾。

「你不告訴我名字嗎？」女孩不只失望，更是氣紅了眼，

她何曾受過冷待！女孩捂住剛剛被吻遍的唇，惱羞的含淚奔出迷宮了...

她不要以輸家的姿態在他面前哭，她是倔強的女孩！

是她先說生日禮物，而他也只當送生日禮物？

彼此只能當逢場作慶？他有成熟的女伴了吧！

女孩奔到宴會廳，氣得立刻連灌幾杯葡萄酒...

眼睛看起來就是喝醉酒了，發熱泛紅有種萌萌的微醺感~

她被爸爸逮到在偷偷灌酒了，李強雖然感到女兒異樣，卻看似是微醺罷了！

李強只覺女兒無比可愛的，他就是她的小粉絲！

就像小時候，她偷偷取他的香煙試抽，然後拚命咳嗽的，忒可愛呢！

「從今天起，他便是空軍司令官了“羅森”」李強在介紹著

「也算是爸爸的副官了，他會負責你的保安事宜...」

一個眼神陰鬱深邃的男人，向李兒微微點頭，就當打招呼了。

李兒早就帶醉，有點看不清眼前陌生人了。

這回，李強卻不親自攙扶女兒，只下巴微微上揚示意，

讓羅森扶著女兒，表面上給他機會了，讓他們順其自然了。

可是，這也只是表面罷了，李強心裡自然有打算！

羅森也挺俊傑，還不錯的，也有一半強國人的血統，母親曾是紅極一時的強國女明星，

當時，那女星不就是甩不掉金主王爺，遭報復捲入了十億稅案，

後來，跟了老教父，替他在歐洲生個兒子，

女人唄，倒頭來還不是得靠男人，去擺平另一個男人！

剛才，老教父跟李強談話，談著那些鴻圖大計，他都不置可否，

李強只是不欲馬上翻面，不欲當場拂面子，畢竟李強年輕時也靠老教父打點過...

還該知恩圖報的，便馬上讓老教父的私生兒子，當個空軍司令官。

那老教父，竟也跟他的爺爺，照板煮碗了！

還一直強調，羅森不是私生子，是長子！他比嫡子，還早出世...

老教父把長子送來強國軍校，

李強已隱約猜到他打什麼算盤，也是抱順其自然的心態，不然能怎樣！

當時，李強也是泥菩薩過江，還未掌握大權。

可是，李強沒料到，這對父子竟敢打起他的女兒主意來！

希伯來人，早就給幾任美國總統都弄個女婿，幕後操縱總統選情和中東形勢。
所謂的民選總統，全是得把聲的無牙老虎！
早就是希伯來人血裔的女婿，才是真正美國話事人。

一句經典的諺語形容，這希伯來家族：
「民主黨是屬於摩根家族的，共和黨是屬於洛克菲勒家族的；而摩根和洛克菲勒，都是屬於羅斯柴爾德的!」

他們還不夠！竟又照搬無誤，打起強國主意來！

李強都冷笑了，他身經百戰，沒什麼可令他生氣了，

唯一能讓他動肝火的，只剩一個叫林木的女人！

強者心境，早今非昔比，只求妻兒開心罷了！

若女兒真喜歡這小子，便順其自然吧！

日後，還得找個機會，以岳父的身份，跟他談攏條件！

若女兒不喜歡，李強絕對不賣女！

何況泱泱大國，炎黃子孫，豈能淪為猶太人手上！

時光飛逝，不知不覺，女兒也長大了，也被人暗暗計算，快當新娘了！竟跟她母親一樣了！

在互相交易，互相計算的圈子，也只能視為自然！視作平常事！

作為父親，也只能無可奈何，順其自然！
.

羅森扶著李兒，到席上椅子去坐了，
今夜，刻意安排讓他們坐在一起了，他看著眼前女子，沒什麼喜不喜歡的，
還愈看她愈不順眼，眼神帶鄙夷的...

羅森早就瞥見她淚眼汪汪的,從迷宮那邊奔來，後面跟來還有那新教父，他的兄弟！
他冷哼，這女孩跟她母親一樣，只愛攀附權勢，還甚懂選擇的，總是不肥不噬！

這女孩在楓葉國的事情，羅森也並非不知，早略知一二
這般小小年紀，便任性妄為，不知羞恥的女孩！怎又塞了給他！
沒來一會，便又勾引上他大哥的，羅森心裡愈來愈不爽，心底暗暗罵她小婊子！

那新教父坐在主席，一雙眼睛不受控似的猛飄向這邊來！
羅森雖是冷眼旁觀的，卻也氣怒得快拍桌子了！
旁邊女孩已有七分微醉，眼神迷離，早就沒焦點了，
哪能在千人的宴會上，分得清主席在哪裡...更不知男人坐在哪裡，是什麼人了
只知道旁邊的，也不是父親，連父親坐到哪兒都不知道了...

耳邊好像傳來拍掌聲，抑或敲匙聲的...
半醉的李兒便霍地突然起立，樣子嬌憨傻乎乎的，舉起酒杯迎向空中，天真的笑容，
傻笑大呼道：「干～干～干～」
卻不知道全場賓客，也沒人起立的，只是她在發酒瘋罷了...
全場在竊竊私笑，繼而引來哄堂大笑的，大家只不過覺得女孩忒可愛罷了，
羅森卻感覺尷尬死了，不高興旁邊女伴引來嘲笑。

坐在主席桌的李強看見自己女兒的大膽可愛，卻高興得笑不合攏，笑意正濃呢！
興致高昂的站起身來，高高的舉起酒杯，朝遠遠半醉的女兒，歡樂的高聲呼應：
「來～干～我的寶貝十六歲生辰快樂！」

在李強熱烈的情緒帶動下，大家終於明白起來，頓然,全場喝采掌聲，轟然起來齊聲祝賀，
為這少女錦上添花，干杯慶祝生辰的 「干～祝十六歲生辰快樂～」
酒杯彼此碰撞，清脆的聲響此起彼落，滿堂熱鬧，氣氛高漲...

包括那新教父，此刻,他只想能跟兄弟交換，坐到少女那邊去，甚至能永遠一塊。
他已為這年幼率性，惹人喜愛的女孩心醉神馳，未飲先醉了，
他知道，剛才那是女孩的初吻...就是這點，已讓男人蕩漾不已！
可是，他更知道，那女孩是一把會觸發家族內訌的火，他只能夠趁這夜多看她幾眼...
然後，告訴自己別點燃這把火，不是他危險，而是會為她帶來危險...

羅森卻不一樣心思，女孩坐在身邊，他也沒看她一眼
他腦中盤旋的只有一雙男人的手，那戴了指環的手...

門緩緩關上，昏黃的燈光下，
父親讓他成為第一人，低頭親吻教父的右手，
他的弟弟從此是教父了，而他這個大哥只得靠邊站了。
縱管，父親說他是長子，他仍然是私生子，不是純希伯來人！
那一刻，許許多多不甘和野心，駕馭不了的複雜情緒。
父親的虛偽，讓他面無表情，讓他成了一個冷酷無情的人。

諷刺的一對兄弟！世上總有這些兄弟！

趁此熱鬧一幕，羅森也看明白了，
這旁邊的少女，這得父親寵愛的少女，幾近萬千寵愛在一身的少女，
只有這女子，能讓他翻盤！他縱是看她多不順眼，也只得緊緊抓著她不放了！

羅森冷冷的盯梢那大哥飄過來的眼神次數，倏忽感覺好玩的！
他呷著葡萄酒，舔著唇冷笑了，那教父終於也有渴望的東西，而那東西偏在他手裡，
他伸出手來，拽住半醉的少女讓她安靜，如同伸著手來玩火一樣
就讓這團火燃燒吧！反正，無聊唄！

Play with Fire Sam Tinnesz -

Insane, inside the danger gets me high
那內裡的瘋狂，危險讓我高嗨
Can't help myself got secrets I cant tell
無法幫助自己，我無法告訴的秘密
I love the smell of gasoline
著迷於汽油味
I light the match to taste the heat
點燃起火柴，感受那熱度
I've always liked to play with fire
我總是沉迷玩火
Play with fire
火之遊戲
I've always liked to play with fire
我總是沉迷玩火
I ride the edge my speed goes in the red
我在舞台邊緣，快速拉開紅色序幕
Hot blood these veins
沸騰的血，充滿血管
My pleasure is their pain
你們的痛楚來自我的壓力
I love to watch the castles burn
我最愛看城堡燃燒
These golden ashes turn to dirt
讓金色的灰燼變成泥土
I've always liked to play with fire
Play with fire

I've always liked to play with fire

Oh~Watching as the flames get higher
哦〜看著火焰越來越高
Oh~I've always liked to play with fire
Right of passage classic maverick
經典的成年禮

Hail to the king and queen of the ruckus
向騷動的國王和王后致敬
Yacht Money wired no denying
遊艇 金錢 不容否認
I've always liked to play with fire

.
請讀者，看完小說，順手＞第一帖點推。
請俾面教父，謝謝～

６月７日繼續更新，謝謝觀看。
可當長篇，可當短篇：教父篇。
第一稿比較粗簡，抱歉。日後再執吧

少女回到學校了，大小姐只感覺...

從那一吻起，她脫胎換骨，她是少女了！

她對著鏡子，一直試著不同口紅，不同唇彩，她在舔著唇，這可香可甜？這可垂涎欲滴？

她摸不清自己的心情...

她不知怎樣找那個神秘的男人...那個奪了她初吻的男人，

不是她說要生日禮物嗎？怎變成了奪？她在傻笑...卻又失落得想哭的...

她拿起結他亂彈一通，女生們說不錯的...寫下來吧，

當個創作人也不錯的，既不用拋頭露面，也可當份工作了！

她忽靈光一閃，知道怎樣找他了！

她把那夜的夢幻邂逅，都寫成歌詞，唱作放在網上..不知能否引得他注意？

她馬上行動了，卻也沒料到，自己也有創作天份的！

除了那夜的一見鍾情，那夜激情熾熱的吻，竟還創作許多首可愛的情歌來...

她在音樂平台上，自彈自唱的放上創作歌曲，

雖然，她逐漸明白，成熟的男人，怎會上年輕人的音樂平台！噗

可是，她也沉迷了，不斷創作，不斷放上去...

她更為愛慕的人，學習意大利文，自小也學習挺多外語的，這對她來說不困難...

也開始著迷填詞了，網上讀一下古詩古詞的。

「 Sissi，我們去遊船，要一起去嗎？」女同學叫我，我們都習慣開著房門，方便叫喚

我又在上載歌曲了，我在音樂平台的暱稱為Sissi，她們也喚我Sissi了，

我感覺這暱稱還可以的，茜茜也可以。

「好的～」我收拾一下，便出發了

是的，寄宿兩年，我終於懂得收拾了，自己的事自己做，沒人要侍候你。

假期，我們一群女學生隨校巴，出發到海邊，我也沒保鑣跟隨了。

就是跟上劉氏姊妹花，他們老爹泊在英倫的遊艇出海，游泳日光浴，

在遊艇上的派對，吃一下廚子手藝，這當然比學校餐膳好吃了！

我們都是一群在發育，超級貪吃嘴饞的女生。

遊艇早在泊位，等待我們這群喧嘩到耳朵都聾，嘈喧巴閉，吱吱喳喳的女生

旁邊有另一遊艇，他們跳下來,找我們女生熱情的打招呼了,剛好是一群年輕男生，

我們是一群女生，有這麼巧事？我都疑狐了！

他們是大學生了，比我們年長，可是外國女生早熟,看起來也差不多而已，

男生們已提議一起玩了「不要分船就同一艘船玩吧」

其中一個男生，他是船主,看來也是強國人,

老實說,女生們比男生更樂的，好像中了獎卷一般！噗...女校係咁，各走極端！

一係怕羞到暈，一係瘋狂到傻。

我是沒所謂！我心已飄去城堡迷宮...

那船主找我打招呼，直覺告訴我，他知道我是誰！並非巧合，他是刻意來結交我！

他是官三代，富四代？我只淡淡的點頭便算了...我不太喜歡這種形式，太刻意如同巴結一般！

在臨開船前，另一艘船的船長氣沖沖的跑過來...

他在碼頭上拚命揮手大呼大叫「伊莉莎白～～Sissi～～」 「～Ｍiss Sissi～」

他張大口，大聲呼叫只找我問：「伊莉莎白～要去城堡玩嗎？～」

還好，我人在甲板吹風，沒躲進船艙，我驚訝得嘴巴都合不攏了，這意外驚喜的！

一點便明了，那神秘男人來接我呢！他想我呢，趁機來接我呢！

我驚喜得熱淚盈眶，快要哭出來了！就似他向我求婚似的誇張！

一群女孩也興奮萬分，騷動不已，感覺不知什麼好玩的，

紛紛七嘴八舌轉來問我什麼城堡？我哪有空理她們...

我心情七上八落的，慌張不敢肯定，深怕墮入某些故弄玄虛的綁架案，

我不敢隨便跟那陌生人走...

船快要開動了，還在猶豫不決的...直到那船長摸出手機來照讀：「城堡，迷宮，貓頭鷹...」

我即興奮的要奔下船去，可是他們開船了！

那碼頭上的船長也聳聳肩攤手，弄出無奈表情...

我奔到駕駛座，發脾氣的大吵大鬧讓他們停下來...

可是，他們竟然說突然停了也沒用，這艘是大遊艇還得駛出去海洋掉頭，才可以駛回去，

不然，怎樣倒後開回去...我都被氣壞了！失望得突然哭出來，女生們紛紛抱著我安慰...

我也真的第一回伏在她們身上啕哭起來，能相信嗎？！

因為這一哭，我竟然人緣變好了！我都昏了...

卻沒想到，有人開快艇追上來了，也是一直大聲呼嚷：「伊莉莎白～～Sissi～～」

他們也不容易，快艇摩打吵耳的咆哮聲和激烈的海浪拍打聲中，聲嘶力竭的大聲高呼

「伊莉莎白～～Sissi～～」

只一瞬間，我情緒大起大落的乍驚乍喜，

那些陌生的男生，還向追來的快艇吹口哨「～ＣＯＯＬ酷～找伊莉莎白呢～」

快艇追上來了，往遊艇駛近，我也不理三七廿一便從遊艇跳下去了，快艇的人便舉手接我的，

我一顆心不踏實的，便上了快艇，又哭又笑的向女生們揮手道別「學校見～～」

她們看我笑回來了也替我歡喜，都燦爛的笑容向我揮手，還送我飛吻的...

我會和這群女生，成為摯友嗎？這一刻，我還不知道，卻也是感動的。

我會讓自己...回到學校，嘗試待她們親切些吧！

然後，快艇便開足馬力轟隆隆的，高速的衝起一層層白浪花...

在波濤急勁蓬蓬蓬的海風中，他們沒換大船了，直接便駛到多佛爾海峽，

登上一款只有兩座位的水陸空三棲飛機，直接飛到那神秘的城堡島，

icon A5能天上當飛機，又能水上當遊艇，還能地上當房車的私人飛機。

除了在地面起飛，它還能在水上起飛降落。

它的外觀看起來就像一台流線型的戰機，機身長約7米，全部為碳纖維複合材料製成。

那神秘的男人，雙手插著褲袋在神秘島的碼頭等我了，他是住在這兒嗎？

我不只為了他，學意大利文，還總是在腦中抽絲剝繭..

那夜，那短短的一剎那，他的舉手投足

為了他的一個小動作，一個小表情，我也反覆谷歌...

男人習慣把雙手插入褲袋，這樣的人城府較深，不輕易向人表露內心的情緒。

性格偏於守舊、內向，凡事穩紮穩打，警覺性極高，不肯輕信別人。

我突然害羞起來，也咬起唇來...

他也是的...二人腼腆的，一前一後的沿着路走...也沒說過一句話的

「你知道為何接你來？」他突然轉身嚴肅的問

我抿著唇搖搖頭，我心暗暗一把聲音，不是因為想我嗎？

「你寫的歌，怎連島嶼的位置都寫出來呀！？」他偏著頭，假裝嚴厲的恐嚇女孩

「你知什麼是殺人滅口嗎？」

我呆了，驚訝的張大了口...啊！李強的女兒，你都敢殺人滅口？

這島見不得光嗎？見光死？

「城堡...迷宮...貓頭鷹...要描寫得這麼詳細嗎？」他忍不住笑了

少女知道他作弄她了，回復嬌憨笑了，上前搥他，

男人捉住女孩的手「找我？」

少女點點頭，害羞的腮紅似醉非醉，迷茫嬌羞的。

男人早就喜不自禁，心情不知怎形容的，

從第一次追蹤她，從第一次看見那些歌曲...

少女拿著結他，自彈自唱的...為愛慕的人唱著情歌。

男人能不感動嗎？能不墮入情網嗎？

一個看來什麼都有，什麼都不缺，卻又活得暮氣沉沉的男人，還缺什麼?

言笑不苟的男人，只缺歡笑！只缺一個言笑晏晏的女孩！
又來生活小科普，許多人不知道的常識，男人比女人更需要愛情...！

一條條死氣沉沉，無精打采，攤在地板的老狗，讓他們活回來的是女人...

一段夢寐以求的邂逅，一段激烈的愛情...

讓男人精神為之一振，找回靈魂的契機。

矛盾的是，他只一股腦兒的想著女孩，只想多看她一眼

望穿秋水的，千里迢迢迎接她來了，之後要怎樣...他卻完全沒頭緒的

馬上又想起，她是兄弟的新娘，他不能佔有玷污她...

保守的希伯來人，總認為新娘是無玷污的處子之身，男人才有尊嚴，

雖然，他兄弟不是純希伯來人，還是不想讓兄弟難堪，心情矛盾。

我們用晚餐，他說得不多，都只讓我說話...

一雙深邃漂亮的黑眼眸，專注的笑著聽我喋喋不休...

我直率的告訴他，我好喜歡他呢！他只笑不語...

也因為他...我喜歡上創作了，腦裡都是他，便寫下彈唱了。

「那你要多看書了，豐富思想！」他的建議

「嗯～」我稀罕的乖巧，

還不忘裝有氣質，多補充一句「我喜歡看詩集呢！」

女孩子對著愛慕的人，便自然變成乖巧如羔羊？

實在，他言談舉止溫文儒雅，比我斯文多了，

十六歲的我，還是藏不住活潑，手腳亂舞，手舞足蹈的，

我讓自己舉止斯文一點，成熟一點，我也做不到...

只要看著他眼睛，跟他說話，我是很快樂很快樂的了，興奮得忘形！

卻不知如何，讓他一樣快樂！

我暗暗的想著...那些男女之事，男人都喜歡女孩的身體吧！？

只要把身體奉獻上，男人便會快樂了？戀愛便是獻身？！

她開始明白...那機械人弟弟說的...

女孩低頭抿唇，掩飾害羞

男人卻猜到她想什麼了，他只假裝不知道...

卻是又憂又喜，坐立不安了。

「你有女伴嗎？」女孩忽然想起

她比上一代的母親，更放得開，縱使男人有妻室，她也不在意...

或許說是更任性吧！驕傲狂妄的心底一角...

總以為..就算她擺不平，父親都能幫她擺平，包括搶奪別人丈夫？

只要她喜歡便可以...

那些渣男渣女，官四代富五代，任性的一群...

哪管是小白菜或西洋菜，青瓜或茄子！在他們的腦子邏輯，只要喜歡便可以！

男人只笑笑，坐上前來，在桌子上握著女孩的手...

他不敢承諾她，卻又好想告訴她...只想她當他的女伴..

「你住在這城堡嗎？那你是王子嗎？」

女孩忽又發現童話鎮般驚豔萬分，女孩總有許多許多問題...

「那我是愛麗絲夢遊仙境嗎？」

「你不是茜茜公主嗎？」男人也懂幽默

「嗯！」 女孩高興的連連頜首，綻放嬌笑。

他們坐在火爐旁，女孩看著那堆燃燒的柴火，噼里啪啦的紅光熊熊，

閃得眼睛都睏了，卻猶自不捨得閤眼睡去，

只怕睡醒，一切消失，包括她愛慕的人，

女孩嬌縱的逼著男人說故事...她要讓他當起爸爸來，

男人說著希伯來人的故事，愈來愈輕聲的，哄著女孩睡覺..

他知道... 今天，女孩舟車勞頓，大概疲憊了。

隔天，他們開了快艇，去了鄰島野餐釣魚，

他說這兒才是他小時候生活的村莊，在河邊釣魚，他生起溝火烤魚

被烤得滋滋滋焦黃的河魚彌蔓著原始的香味...

男人是慢熱的人嗎？昨天問的，今天才說...

「這附近島嶼都是我們家族...那城堡是中心點，辦事開會，家族聚會，舉辦宴會...」

「父親心臟不太好,退休了，他到其他島嶼了...」

「我是大衛,代替他工作了...」

男人關於自己家族的事情,也沒多說了，他認為跟女孩無關! 不必多說...

只想跟她談個簡單的戀愛...

女孩也沒多問，對這些事情完全沒興趣 ...

她原以為自己父親天下無敵了，還有必要知那些歐洲破落户的事嗎?

她也只想談個簡單的戀愛吧了...

男人對女孩很細心，連魚骨也幫她整條挑出來，才讓她吃...

看得出相處時間不長，卻很寵愛她了，這份寵溺...是從昨夜，讓他當爸爸開始嗎？

她仰在他大腿上，逼著他說故事...讓他一直拍著說著哄著。

然後，他都被自己催眠了，漸漸在打瞌睡，猛不提防的...

女孩會突然嬌喝「然後呢？...接著呢？...」

「沒說完啊！...繼續啊...我都沒睡著，不許你打瞌睡！」

女孩越來越高興的，俏皮的只待他一打瞌睡，便來搗蛋...

男人就這樣被她纏住，侍候了她一夜...

感覺，這女孩就是Ｓuper girl，能逼使男人做任何意想不到的傻事！

男人不是不想一吻下去堵住她嘴巴，把女孩壓下去，讓彼此得到了滿足，她便自然乖乖睡死..

就是非忍耐不可，只能說著亞伯拉罕的故事打發時間，既然不能壓下她，只能壓下慾念了...

他在盤算著，若這樣說故事下去，倒不如主動找兄弟約談了...

陽光底下，女孩又調皮的赤足踩到湍急的河流石頭上，那連身裙子都濕透透，透明的

「你別調皮，小心滑腳！」男人嚷道，不放心的瞧她看，都沒法收拾營地了，

女孩只輕佻的朝他弄鬼臉。

果然，女孩踩到一塊很滑的石頭摔了一跤，哇的一聲撲通的跌坐水中，手掌都擦出血了，

男人即趕緊奔到河裡去料理，女孩撒嬌嗔惱，自己調皮還遷惱男人，一雙腳丫發脾氣的亂踢水，

水花四濺的二人都濕漉漉，男人擁著她呵護，反倒過來賠不是，是他沒照顧好...

男人擁抱著濕漉漉透明的女孩，已壓抑不住俯吻下去...

他不捨得把她送人了，這麼嬌縱可愛的女孩，原是夢寐以求的...

他摟著她腰，貼緊身軀，隔著濕衣溫柔的撫上她敏感的胸脯，女孩羞澀嬌哼的,

男人撫揉著，手猛然停下來...

深呼吸的，大腦命令著自己的手放下來，

雖然，那雙手已經不聽使喚了！完全被原始本能操縱著...

他還是決定先找兄弟談一下，先談妥男人的事情，再來正式佔有她...

先談好過户手續，女孩便正式屬於他了！

他慢慢的拉她走回岸去，替她貼一下創可貼，便刻意去做其他事情，收拾營地...

帶她回去，女孩扁著唇...以為，他冷待她了。

「你會再找我吧？」 女孩淚眼汪汪的跟情人分別,

女孩不捨的蜷曲在男人懷中，男人撫著她的小臉

女孩竟傻得拉住男人臂胳，拉住男人的大手往自己胸脯撫下去，以為用這個便能留住男人，

便能讓他再找她...一次又一次的找她...

她知道...他喜歡這個，每個男人都著迷這團柔軟的觸感，除非那是同志...

她跟地球上，所有女孩沒兩樣，正在用自己的身體，去交換愛情...

有的女孩甚至在交換物質，交換照顧...那她們有不對嗎？有分別嗎？看似沒兩樣...

女孩這般大膽的動作，卻帶著青澀，明顯不諳此道的胡亂摸索，

只要是個男人，都不可能忍得住不掉轉來主導。

她不懂得接下去要怎麼做，只得跨坐在男人身上，閉上眼胡亂親吻男人的身體,為他褪去衣衫，

她忍不住張開眼，發現男人比她更緊張，不只全身緊繃，

男人緊閉著眼，眼睫毛還不斷地抖動。

他受不了女孩的胡亂挑逗，他的手隔著衣服，撫過那纖細的腰肢,摩挲了一陣後,伸進她裙底裡;

當他的手撫過嬌嫩無比的肌膚，幼滑如絲的大腿時，

男人卻收回了手，他身體向後靠，避開女孩，像是女孩是洪水猛獸的...像是在忍受極大的痛苦...

男人語氣略有些急促「下次，等下次...下次...」

「You're such a good girl!...be good...」

他不停的呢喃著下次，他要在下次之前，找兄弟約談...

男人心頭的悸動，早就超越肉體的騷動，這是愛情...並不只是性！

他只敢輕輕溫柔的拒絕，不敢任何粗魯，他知道...女孩可小氣呢！

男人克制的送女孩返學校了，他答應了女孩下個假期，一定找她...

不會讓她失望，不敢讓女皇陛下生氣...

女孩才破涕為笑的，才饒過他的...

這一刻，她比父親李強，更有權威了...

讓一個教父臣服於她之下，深怕讓她不高興了

而她自己並不知道，她只當這是瞞著家長，偷偷談戀愛，偷偷約會而已

跟所有少女一樣，急不及待的初嚐禁果，享受著身體的震撼和刺激。

如地球上每一個生命，初次發情的小狼，小貓小狗...

享受著那份大自然賜予的原始本能，原始感動，

那份簡單純粹的快樂...

男人派人去找兄弟約談了。

他不是下三濫，他是堂堂教父，江湖規矩還是必須遵守，

兄弟妻，不可窺

男人之間的尊重，還是必須正式交待。

那兄弟是家族的男人，父親的兒子，更必須尊重他。

我一直數著日子，甚至無聊得悄悄在網上，看那些男女之事..

女性安全期，避孕常識，

如何去愛撫一個男人，如何去取悅男人...

我沒志向，沒理想，沒一大堆要出人頭地的思想，

我只能把所有熱情，投入到戀愛中，喜歡著一個男人，直到一天忽然生厭。

然後，又換個對象，又創作一大堆垃圾情歌去勾引下一個...

假裝，自己沉迷戀愛，實在是吃飽沒事幹，

無聊渣女一名！愛情是啥也不懂！

如千千萬萬個官四代，富五代...渣男渣女，

渣攻有錢無品，渣攻有身體沒靈魂！

渣攻搞刺激不准反抗！強完又求原諒！

這兒也有個小渣攻在研究做愛不戴套，不吃藥會怎樣...

該是男人戴套，還是女人吃藥...

這樣也要研究？噗哧...就是無聊唄！腦瓜沒開竅，狗血反覆來！

那她是特別不正常了嗎？也不是...誰十六歲不是這樣無聊幼稚呢！

只能說世上，除了種族歧視，民族歧視，還有世界通行的富人歧視，

說不定，強國先創先河，立個反仇富法，讓那些官三富四，活得更舒坦些！

早就不是張三李四了，她母親那一代的故事過去了..

輪到官三富四，官四富五登場呢！誰還會去記著黃雀行動，黃傘獅子山下！

早就是李唐再現，普天同慶了，趕明兒衝出宇宙呢！

大衛派人來接我了，我興奮的奔出校園...

可是，一隊陌生的保鑣，卻在學校大門攔阻了，

他們非父親派來的...不知誰派來的！我生氣喝道：「你們沒權阻止我去任何地方！」

奇怪的，他們其中一人，好像是接了個電話，說了兩句便全退開了，不再阻撓騷擾了！

他們都用藍芽耳機，我也是看舉動猜的。有這麼簡單，那當初何必攔住呢？

小型飛機來接我了，不用兩小時，便直接飛到城堡島

我興奮的便跳上他懷中，如樹熊一樣雙手雙腳也勾掛在他身上，

大衛先領她到圖書室 「嘩～～啊」我驚喜的高呼，男人的寵愛盡在不言中，

我開心的又一次撲在他身上，勾著他脖子仰著歡笑，甜甜燦爛的笑容。

男人為女孩弄了一室的詩歌集！

一列列少女粉紅的書櫃牆...真夠肉麻兮兮的，

還裝修了圖書室，換了一列列玻璃長窗，讓女孩的書櫃都在一縷縷金光下照耀，

陽光底下，女孩只要隨便佇在書櫃前看書，便是一幅美麗的圖畫了！

長書桌上，還放了幾籃新鮮的小野花，等她自己來裝潢圖書室。

「你喜愛詩歌，可以在陽光下讀詩」男人寵溺的說著

「好吧！看你對我不錯，賞你一個吻吧！」女孩笑不合攏的，勾住男人脖子索吻,

還非要說是女皇的賞賜，他們就是在演著甜寵的戲，享受著人生稀罕的美好時光。

男人急不及待吻下去了，他們等待了多少日子，才可以在這浪漫日光下，肆無忌憚的吻著。

這一瞬，時間都靜止了，唯有一縷金光拂過他們白晢的臉龐，

玻璃長窗外，幾片樹影正隨風擺動，和煦日光下的斑斑光影，為二人洒下旖旎...

女孩已急不及待的爬著書櫃的長梯子，調皮的爬上爬下玩耍

男人在梯子底下呼問：「高興嗎？～」

女孩雀躍的馬上應道：「高興～」

「歡喜嗎？～」「歡喜～」

「快樂嗎？～」「快樂～」女孩銀鈴一樣歡樂的嘻笑聲

男人好像在問著自己一樣，只是讓女孩代他回答吧了，

她每回答一聲，他便打了雞血針一樣，

樂滋滋喜上眉梢的，他身心大解放，心花怒放的滿臉喜色

在女孩身上，他得到前所未有的快樂，她是快樂的泉源。

對於一個教父，只不過弄一間圖書室而已，

卻竟然前所未有的滿足感，只要伊人笑了，他便笑了。

「來～先吃午餐」他帶我到花園草坪，享受著陽光，享受著葡萄香...

「來～這兒不只葡萄酒，牛奶也醇香」他斟滿一杯牛奶給我「小孩別喝太多酒，喝牛奶」

我故意嘴巴往長杯上吹玩著，吹得一唇牛奶泡泡的，像一抹牛奶鬍鬚...哈

大衛替我揩抹著，還把指尖伸到我唇邊，跟我玩著，讓我咬嚙...

我嬌憨的逗他開心，他也一臉寵溺的跟我玩笑著

我倆甜蜜的勾着手，我又撒嬌，讓他一匙匙餵著我吃甜點的

卻忽然來了個不速之客，一身黑色的陌生男人，從遠方的草坪遠遠走來，

如同一股不詳的黑影，突然襲來，

那男人雙手抱胸的徐徐走來，

我好像是見過他的，卻又一時忘了在何處，

他也是東方人，高大魁梧的，嘴角帶著淺淺諷笑，也不知他諷笑啥，一臉無禮傲倨。

他舉手投足也有幾分強國軍官的囂張跋扈，體格強悍，難道他是爸爸派來的人？

他一走近，便感覺一股氣場，來者不善，不懷好意的...

那男人直接便拉開椅子坐下，雙手抱胸一副囂張神情的，

眼睛諷笑的，向大衛問去 「怎！找我？」

大衛被這兄弟氣壞的，派人找了他一段日子，他總是避而不見，

卻又趁這女孩來了，才大模大樣的登門造訪，不知他打什麼壞主意的！
....

大衛忽然一臉嚴肅，輕輕放下我的手，我明白了..

他們男人有事情要商談，我便起來迴避一會了...

可是，那陌生男人竟粗魯的拉我臂膀，大力的拉我坐回去「坐下！」

大衛立刻怒喝，阻止那男人對我動粗無禮的 「幹什麼！」

我也掙扎著，惱羞道「放手！你什麼人啊！竟敢對我無禮！」

從來，也沒人這樣對我的！莫名其妙無禮的傢伙！

那男人只諷笑一下，揶揄的眼神看向大衛，像等待大衛說明,

可是大衛沒說話，只眼神銳利，面有慍色的,

「嘿嘿,你們已認識了？我的新娘」那男人朝我諷笑,

我驚訝的瞪大眼睛 「什麼新娘啊？」隨即驚愕萬分問道

那兄弟似料到我的意外，卻又明知故問的，

一臉嘲笑揶揄的，向大衛笑問「你沒告訴你嫂子嗎？我的好弟弟！」

然後，便向後靠坐，自命得意的仰天哈哈大笑 「哈～世事就是有趣！」

他們是兄弟？可是一點都不相似，也明顯不同種族！

我仍然是那個問題「什麼新娘啊？...」

誰能立即告訴我嗎？不要打什麼啞謎！還什麼嫂子的？如空襲多投一枚炸彈下來！

啊噢！我張大了嘴巴，我記得他是誰了！他是爸爸介紹過的什麼副官來！

只是那夜，我早就喝醉了，沒啥印象。

還有，他一直嘲笑什麼呢？又有什麼值得囂張？！

我不高興的看向大衛，他眼神陰森的看向那男人，卻不願回答

那男人突然不笑了，一秒間也換成陰鷙的眼神看向我們

然後，轉向我冷酷的命令道：

「從今起，記住！我是羅森，你是我的新娘，是我的人！」

「你說什麼，你別亂說！我不認識你呢！」這人莫名其妙的！我慌張的反駁，

我看向大衛求助，可是他不說一句...為什麼呢！

「你敢對我無禮！信不信我讓父親教訓你！」我大聲惱嚷，也遷惱大衛的！

突然間，那個男人站起來，我還沒反應過來，便被他朝我耳光大力扇過來，我即哇一聲大哭，

「你憑什麼打我啊！」我怒不可遏的哭嚷，捂住被打的臉頰，哪曾受過這種羞辱！

大衛也隨即憤怒的向他撲過去，揪住他喝道：「滾！立即滾！」

那男人卻突然從腰間拔出槍來指向我，我驚恐得只懂尖叫，

「就憑我是你丈夫！你一輩子的主牢！」他被大衛揪住，卻仍然在胡說八道

他體格比大衛魁梧強壯，一手便推開大衛了，他的手槍卻一直指向我的，都沒離開過我，

我害怕得簌簌抖震，早就魂飛天外的...

只會一把鼻涕一把眼淚，喃喃自語的哭著爸爸救我...爸爸救我...

大衛也不敢再輕舉妄動，生怕手槍意外走火，只得冷靜應對

那男人用手槍抵著我，狂風掃落葉的一手掃開餐桌的所有東西乒乒乓乓，然後便抽起白色桌布，

不知他做什麼的，一面抽著長長拖地的桌布，便一面推我起來，朝草坪走去...

他就像一隻瘋了野狼，眼神兇惡殘忍的

大衛亦步亦趨，他就是怕那男人手槍走火，或真的向我開槍，

他不敢刺激那男人，只雙手示意男人冷靜下來，一味說著 [Hey man, chill out!]

[Leave her...Cool it...] [ Let’s chill... Borther!]

可是，那男人哪有理會過，一面舉槍指向我，一面用力的推我到迷宮那邊走...

我惶恐的盼望其他保鑣出來，卻奇怪的一個人也沒有...

倘大的城堡，好像只剩我們三人在困獸鬥的...

我一面背脊被推著走，一面踉踉蹌蹌的...

這人是熟路的，不知要推我往哪去...

他要推我到迷宮去，霎時前所未有的不詳想像...
我害怕顫抖的從懇求，變成快要跪下來哀求了，可是他也不讓我跪下來...
他大力的推著我背脊走，不許我停步...他就是要推我進迷宮去，我拚死不肯的了...
死攥扯著迷宮入口的樹籬支架，手腳都被樹葉割破流血了仍然死都不放手，不能放手的...
寧願死在當前的，猛喊著救命... 大衛救我，爸爸救我，這次是真的了，不是假的了，
不是作弄人的了...我就好像在上演狼來了的故事...如果我說後悔，能放過我嗎？

我情緒失控的喊著救命... 大衛救我，爸爸救我... 我不能接受！接下來要發生的事...
那變態的瘋男人進入癲狂狀態拿槍抵住我咬牙切齒的厲聲問「你還是處女嗎？」
我不願答他，只拚命的死攥扯著支架，早就扯到樹葉全抖落了，只剩下光禿禿的園藝支架，
那男人拚命的扯開我手，我已經被他扯到快手腳支離了
大衛不顧手槍危險了，奮不顧身撲上來救我，只聽見他也瘋狂的吼叫「她是處女！放了她吧！」
大衛摟著保護著我，我害怕得躲在他懷中簌簌抖震，牙關哆嗦發抖，我以為逃過大難了...

「你怎知道！」那男人更暴跳如雷 「你滾開！她是我的新娘！輪不到你管！」
那男人一手推開大衛，忽然退後了，他鎮靜下來，不跟我扯，也不跟大衛纏了

那男人退後了，仍然持槍指向我，卻沒料到他說的更讓人恐怖吃驚，更駭人聽聞的
他只冷冷的說 「要麼你自己走進去，要麼吃子彈！」

然後，轉向大衛說「你永遠記住，她是我的新娘！」

「今天，完全沒守衛！你懂唯一的原因！」

「我不要進去！我不會聽你的！我爸不會放過你的！」
我也陷入崩潰狀態，歇斯底里的嘶叫，就是跟你拚命，魚死網破！

「哼！死在這兒的，誰還能找到屍體！」那男人冷笑，像是什麼好笑的

而最讓我震驚崩潰的是大衛的說話
「You're such a goodgirl!...be good...」
「很快的...一會兒...便過去...」
「對不起，是我不好...我不該...不該帶你來...」
他難過的轉身掩臉，不欲看到我的痛苦，感到無法面對我了

「不！我不要！」我瘋了！悽厲的尖叫，寧可死在面前了
我很高貴的，我接受不了這些殘酷的事，
我還是第一次呢！我以為會有玫瑰，香檳，泡泡，一個我喜歡的人...

可是，那男人一臉冷笑，他不理我的痛苦，便要來拉扯我了，
我在無力退後，眼瞳中這個一步步襲來的恐怖黑影，只想當場死去...

大衛早就轉身，只難過掩臉，他不插手了...我恨死他！那種恨...

「不...我... ...你想要什麼，我讓爸爸給你...好嗎？交易好嗎？」
我說不出口，我是第一次，你別折磨我好嗎！
我在垂死掙扎，跟他說交易，奢望有一線生機...

「為什麼... 為什麼... 我很高貴的，你們不能...不能這樣對待我...我是李強的女兒...」
不只崩潰惶恐，我一臉不可置信，淚眼朦朧...

「乖...你一樣高貴的...只會更高貴...」那男人突然溫柔的獰笑起來

我瘋了，竟然出現幻覺了，猙獰的惡魔也會跟你溫柔嗎？！

「為什麼...是我？為什麼...迷宮...」
女孩許多問題，魚死之前不甘心的問

那惡魔一樣的男人，強拉著她進迷宮了，她精神渙散，掙扎得筋疲力歇，
明知掙扎下去，無非死路一條，沒人救她了，被人賣了...

「因為你很高貴嘛！你不是李強的女兒嗎！你不是愛在迷宮玩！桀...桀」
那陌生的惡魔在猙獰笑著
他把白色桌布隨便覆到地上，把她推倒在地上桌布，

我心底悲哀的哭了，明白過來了，又是那些男人的陰謀詭計
他們要利用我，大概要捆綁我一生了...

在這一刹那間,非常恐懼，男人接着跨坐在女孩身上,粗暴的壓住她的手腳,
女孩腦子只剩最後一條問題了，她問自己要吃子彈嗎？不知道...呆呆的任他擺佈...

....

此小説貼，替家人代po
25/06/2020 連登 《County國家》（修正版）

男人在上面扯掉她的裙子，剩了內衣褲，他在看着女孩的胴體，給她最後機會問：「你是處女？」
女孩偏倔強的不答他，流著眼淚把頭偏向一邊不看他，她不想記住他的樣子，

這騎在她身上強暴她的男人，

男人是想只要她說一句是，他便會對她溫柔些，可是這臭婊子不說話，

剛才不是牙尖嘴利一堆問題嗎？現在反不說話了,哼！

這女孩小小年紀，便到處勾引男人，只不過剛好勾引上他兄弟，

今天，他故意借她來打擊兄弟！故意在他面前蹂躪她，踐踏她！非拖她來迷宮不可！

他在恐怖的猙笑...他看見女孩眼睛故意迴避他，這樣他也不爽！

她的脖子是如此細，如同一使狠勁便能扯斷，他一張大手使力的掐她脖子,

讓她把頭朝向他，眼睛必須看向他，不許偏一邊去，也不許閤眼，

他偏要她那雙漂亮的眼睛驚恐的認著他，感覺更快感，

這種男人夠變態，強暴人還非要脅逼人眼睜睜的接受。

大概，比對待妓女更差，掰扯開兩腿就粗暴地闖了進去。

也真夠諷刺，男人強暴會做前奏，憐香惜玉嗎？！

她一臉痛苦的似具屍體的，痛極也不哼一聲，他粗暴的發洩憤恨，莫名其妙不知憤恨什麼,

這兒只剩三個人，兩個人都被他傷害得體無完膚，心靈都被他徹底摧毀了...

他也痛快的笑完了，卻還不知道憤恨什麼！他還有妒忌和鄙夷 ...

比起一般女生的猛力掙扎，她的倔脾氣，更讓他覺得嬲怒。

他一臉陰晦的，明明感覺她肌肉繃緊，簡直是鑽不進的感覺...也許是她年小，也沒多少回..

若她隨便撒個謊，他也願意相信的，願意溫柔待她，甚至愛惜她的...

可是，她不肯讓他高興，偏要跟他對著幹！他更嬲怒的狠力折磨她。

陡然，他頭頂一擊極為耀眼的紅光閃現，他也發出一聲低吼，充血的雙目紅光陡盛，

連續響起了旱雷，天空除了不斷閃爍驚艷的紅光，

她一雙含著淚的眼瞳，在上下晃動的淚光中，也不斷閃爍迷離的紫光，

她恨不得命閃電擊中施暴者，就算跟他同歸如盡也是好的

羅森瞥見那白色桌布上的落紅，他是驚愕不已，一剎驚喜悸動...

可是，他看見她手腳也受傷了破皮流血，是剛好印上那些血嗎？又帶疑狐的。

在楓葉國，那些搜證不是說連女孩底褲也檢到了，表面證據有了嗎！

她就是壞女孩！他不會把一個婊子放心上，他兄弟愛玩，便送他吧！

什麼時候又來打擊他，這才夠好玩！他只是利用她，挾天子以令諸侯...

一個女孩，便能挾持住幾路人！

不管如何，他也省下功夫了，還以為要替她遮瞞一下，

還得咬破自己手指掛上幾滴血... 羅森都不禁訕笑自己了！

他趕在下雨前，把那白色枱布交到廚房一個老管家手上了，

她會替父親驗證，看這女孩有否資格擔當媳婦，

羅森就是為了這事，才氣沖沖的趕來，趕在兄弟沾手前，完成任務！不然也是麻煩！

父親難得幫忙他一趟了，撤走城堡守衛，那兄弟就是明白了，不敢叛逆父親！

父親早知道，這兄弟比羅森懦弱！愛釣魚讀書的人，就是軟弱沒用！

什麼是高貴？ 高貴不是不容褻瀆嗎?

從小，我以為自己是全世界最高貴的人，爸爸是這樣說的...

如今，我只是一株被匆匆踐踏完的殘花，被卑賤的扔在路邊，

污穢的花瓣，任憑雨水肆虐，散落垃圾桶旁,溝渠邊四周...

我悽然的笑了，吃著分不清的眼淚雨水，

天公很公平？為每個被糟賤完的女孩，也下一遍雨，洒一次淚...

我常常瞧不起母親，瞧不起那些家境平平的女孩...

可是，我卻比她們更淒涼了..

赤身露體的被雨水淋著，躺在迷宮一片泥濘的泥水中，連唯一的桌布也被那人扯去了...

衣物零零落落散落草叢四周，我聽見大衛走進迷宮焦急的呼喚我，如同第一次的邂逅...

我不想搭理他了，不想搭理任何人了，不想存在了...

.

女孩呆呆的目不轉睛瞪著天空，

不只突如其來的滂沱大雨，一場紅色風暴迅雷不及掩耳的降臨了，

在大氣層中一種異常的激烈雷暴，驚人的閃電呈現詭異的紅色垂直條紋，

在天際仿若巨大的「紅色水母」，數十個紅色水母體，如紅色精靈同時閃電，炸得女孩疼痛。

耳畔只一直聽到那些對不起，沒意義的對不起，無情的對不起...

「對不起...對不起...請原諒我...一切都是我不好...」

大衛抱著女孩拚命道歉，只想把自己一輩子賠償給她，可是她不要他了...

他除下自己衣服把她裹好，抱到自己房去，他不明白那兄弟為何要這樣狠心對待女孩，

難道只為恨他，便要通通報復發洩在女孩身上嗎！

明明，她是如此漂亮美好的，偏要這樣作賤她！

大衛非常非常傷心懊悔，不該帶她來受罪！

如今，更要把她留住，讓她康復過來！...

他安撫著她，幫她泡浴洗去那些污穢，陪著她安眠，餵著她吃飯

可是，她一動不動，死了一樣... 那帶紫的眼瞳呆滯無神，就像丟了靈魂，

那個活潑亂跳的女孩，如今竟成了木偶。

大衛明知道...這樣的擁抱安慰，可能會引起那癲狗的妒嫉又來一趟折磨女孩

可是，他無法不擁著她，無法不親自照料著她...

她不只是處子，她還受傷了，泡在熱水中一刻，水裡都是血了

他跪在浴缸旁，捏着拳頭，身子抖震的哭了，哭得如同當天的小孩一樣...

他的母親同樣泡在浴缸中割脈，同樣一缸紅色的...

那股憤恨，不只對那畜生兄弟，是對自己的憤恨

女孩本來想把身體奉獻給情人，讓情人快樂...卻招來不幸

他憤恨自己的懦弱，卻不敢在她面前承認，只能一味說對不起...

他顧不得其他，緊緊把女孩摟入懷中，吻著她掛滿淚水無神的眼瞳，

「原諒我好嗎？」

「我們遠走，你願意嗎？」

她的唇瓣動了，淚珠順著臉頰劃過唇邊，滴落在他肩膀。

「你想我原諒你？」

大衛連忙點頭，只要她能原諒他

「那你可以替我殺了他嗎？」「...不可以吧！」

女孩的冰冷言語，如一把鋒利的刀劃過他的心尖。

明知道，他的梗不可以殺自己兄弟...

她是聰明的，她都識穿了...

所謂的教父，他的榮耀來自家族，而同樣他的懦弱也來自家族，

一個比他強硬的父親，一個比他癲狂的兄弟

平日察覺不到，一個因父之名的人，內心卻是懦弱不堪。

母親自殺了，他也不敢質問父親一句，不敢替母親討回公道，不敢任何叛逆...

何言只是一個女孩！他渴望一段轟烈的愛情？卻不公平的，只轟炸在女孩身上...

....

我回去學校了，女生的鼻子都很靈，她們聞到不好的氣息了...

隱約猜到在我身上發生了惡事，如同去酒吧玩的女孩，總少不免有被侵犯的...

安娜總是借故伴著我，就是有幾分似母親的女孩，一身中產氣息，卻馴良一如小綿羊，

我也沒什麼不尋常舉動，就是呆了一段日子，愈發沉默了，...

怔怔的看著那紅色打火機，卻不想再去觸碰它，

雖然是我最痛苦的時候，第一樣瞥到的東西，迷宮的泥水中攥回來...

腦子開始細細盤想著，那男人的模樣，他說過的說話...

我是他的新娘？那日後，還要相對，甚至相處？並非那些能當沒發生過的強暴案！？

難怪，他要強逼我看著他！這男人真夠陰森森，細思極恐！

連他憑什麼賭我不會告訴父親，我也不明白！...可是，他賭贏了

唯一原因，我不想父親傷心！

不想讓父親傷心...＂因為我是李強的女兒，故被強暴！＂

我陷入一種無邊無際的自責中，是我太任性妄為，太不知羞恥，得到教訓了

腦中充斥著一雙雙鄙夷和歧視的眼睛，這些眼神只讓人加速窒息！

就是那種...誰讓你穿這麼短的裙子呢！誰讓你去酒吧玩呢！誰讓你去男人堆呢！

就是那種自帶的罪惡感，羞愧，腌臢，骯髒感，一輩子都不想讓人知道...

我只能靠網上搜尋，就像跟其他同樣遭遇不幸的女子，隔空傾訴一樣...

儘管，沒說過一句話，只是埋藏內心的暗黑史。

事實也正是如此，只有 1／10 的受害者會報案，

而那些被自己認識的人侵犯的受害者，更不會去報案。

台灣一位女生，小時候被老師性侵過，她在廿四歲芳華，因抵受不了長期抑鬱症，

已選擇結束生命了，有些不明白的人總是批評她過於懦弱，

可是我明白她，當人生是一種長期折磨的時候...

我只能默默在心裡跟她獨白...祝願她的靈魂能找到她的安祥，消失於空氣中。

她不會想上天堂，她不想存在了...

有人說，這不過是作家的誇張修辭。而我想說，真相就是這樣。

千萬不要覺得，性侵犯很罕見，只影響少數人。事實是性侵犯很常見。

平均每 5 名女性，就有一位在一生中遭遇過強暴，只是女生都選擇默默咀嚼痛苦...

我只能告訴自己，我就是那五分一...不要輕易被擊倒，好好的克服心理障礙...

就當是早點完成痛苦的褪皮，從此脫胎換骨，

昨日之人已死去，不復存在...我被粗暴的行過成年禮，成為女人了！

在人類歷史上很長一段時間，針對女性的身體和精神暴力，

比如毆打、騷擾、性侵，並不被法律承認是罪行。

一直到 20 世紀 70 年代女權運動興起後，女人才逐漸不再被視為男人的財產、附屬物，

才被當成和男人一樣的「人」來平等看待。

在此之前，已經有無數女人在折磨中枯萎死去，她們永遠等不到正義。

因為什麼是正義，也是當時更有權力的男人規定的。

那個教父，還在那音樂平台，留下私人留言...

茜茜公主，你好嗎？....有好好吃飯嗎？

女孩沒再上載歌曲，沒任何留言，沒再上線了..就像時下的年青人，啥都三秒鐘熱度。

６月９日繼續更新，謝謝觀看。
請在第一帖點推，謝謝。
一個因父之名的人，內心卻是懦弱不堪。

感謝鼓勵，但不用留言，在第一帖推推，便足夠了，謝謝。
這會打斷小說連貫性。

此乃連載文，只連載小說用，請勿打斷，方便其他人追看,謝謝。

此小説貼，替家人代po
25/06/2020 連登 《County國家》（修正版）

連登每逢周末更新

女孩專心的讀起書來，竟然考進劍橋，

雖然她認為自己是女人了，但十七歲仍然是懵懵的女孩吧！

本來，她想早點回國，她實在太恐懼，放洋在外，那惡魔一樣的男人會來騷擾她。

可是，他沒有...他根本不在乎，沒把她放心上。

中學畢業了，女生們分別升上不同的大學，可是仍然有群組，幾乎天天也有聊天信息，

女孩仍然少有回應，就是那種已讀不回的隱形人，

可是，女生們並不介意，習慣成自然，大家知道她的身份。

也確實有人較害羞，安娜也不多說話，總是微笑的表情符號而已，連換一下表情也沒有。

深夜，忽然來了一個短信，約瑟芬私下找我 「可否幫忙？救命的...」

我回覆她「可以的，但先說說什麼事」

我以為是女生的事情，大不了陪她去做個小手術...噗

她們整天都呼救命的...晚宴上，突然沒衛生棉也要在群組喊救命的。

她直接打來了，語氣焦慮，卻也不失冷靜，懂得長話短說的

「我男朋友家出事了，可否救他？」

我奇怪了，我可以救人？我安靜待她的腦子組織，一次說個明白...

那劉氏姊妹，分別跟國內的官三富四交往了，

就是那天，看似偶遇的遊艇派對...

約瑟芬也坦白說了，本來那男生目標是我，只想隨便結交一下，約會交往..

他還不是為了自己父母，當時他已看出苗頭不妥了，想先一步搭上個救生圈。

沒料到，我先行離開...他們便發展起來，成了一對情侶了。

男生的父母被整頓入獄，早就大勢已去，挽不回了...男生只想回去營救父親，

可是，約瑟芬不同意，認為只是自投羅網，那些權力鬥爭都是吃人不吐骨，

一切營救只是陷阱，只為引誘他回國，沒收海外資產和瑞士户口罷了...

約瑟芬抽泣問「你可否救他？...」

我默然的，有必要救那些貪官污吏嗎？

約瑟芬確是聰慧的人「不必管他父親啦！只要保住他，不關他事的...」

她看我仍然不說話，低聲下氣的哀求 「我愛他，把他讓給你也可以...只要保住他...」

平時，她也是驕傲的女孩，她父親是超級富豪，生日禮物都是拍賣行的藍寶石。

可是，這世上真有些事情，金錢也解決不了！

她分析正確，無底深坑，只會愈填愈坑，直到一具具屍體躺下去也填不了坑，還要多來幾具...

比宇宙中的黑洞，更黑更無邊無底...誰讓他們先犯了罪呢！

「我才不要你吃乾抹盡的呢！噗...好吧」我笑了，心裡卻一絲絲哀愁的，

多年的寄宿生活，我不想看見她們哭！

「謝謝你！Sissi～」 約瑟芬也放下心了，破涕為笑的，

「別再叫我Sissi，叫回伊莉吧...」我心一痛，

那句Sissi，讓我想起那兩兄弟..他總喊我茜茜...茜茜公主。

「嗯～親愛的伊莉莎白！」約瑟芬挺會哄人的，難怪她母親贏了！

大概，她也有功勞吧，兩母女也很會哄人，總讓人如沐春風，樂也融融的。

我上網搜看了一會，那家人的新聞，我都搖頭了！這麼高調的一家人，

那傻瓜瓜因成績差，被牛津停學一年，他老爹竟敢派三個外交人員去交涉，

這豈非比國家主席更囂張！下場怎樣，有目共睹！

我也開始明白，母親總是讓我別張狂！

他們一家就是犯了張狂的罪行！在上帝之下，竟敢如此張狂！

殺人放火金腰帶，他們父母全都幹齊了，據說是太太先殺了秘密情夫，再來引爆一個個炸彈...

只是一個官員罷了！竟去到無惡不作的地步！

傳言這傻瓜瓜，還有一個８０億美金的瑞士户口，難怪要騙他回去了！

８０億美金，一家能貪那麼多嗎？又用不完，貪這麼多幹嗎？！

大概，他們是叛徒吧！這８０億美金，包含派系的黑金吧...

轉了出去洗黑錢,還沒轉回來，抑或倒台前的挾帶私逃！？

各路人馬，都爭著那８０億美金，又的還想冷手執個熱煎堆...！

也危機四伏，隨時來個惱羞成怒，一拍兩散，不要錢只要出一口氣，來個暗殺...

我的任務，反而是保護叛徒？保護惡人的兒子？莞爾。

８０億美金，這約瑟芬也真夠無寶不落的！

不過，她是真心愛他的...

她為他流淚了，並不是那種大哭大嚷，而是憂心卑微的抽泣

我們女生聊了一會，也沒什麼好辦法，就是用上小女生的方法了！

我回國了，不就是陪著個叛徒出雙入對，一起晚宴，一起消遣。

讓那個瓜瓜挾住疑似國家主席女兒男友的光環，來跟那些官員交涉，營救他父親...

洽商放下多少銀兩，來個保外就醫的...

那８０億美金，肯定逼他吐出來吧？

就是不知，最終他要獨佔８０億美金，還是要救親爹了！

一個人可以出賣國家，可以出賣黨派，

那他會否連家族也出賣？他的底線去到哪，你不會知道！

大概，他自己也猜不透，還在內心掙扎吧！

男人都有許多藉口...

甚至，殺了家人，還振振有詞說：他是為了保護整個家族！

我也正式回歸祖國，正式露面了，

今夜，那個瓜瓜一樣約會我的，他早就想弄假成真的！

他好像忘了約瑟芬，這讓我不高興！

可是，我還是同意了，有什麼比結伴去春晚更曯目呢！

就幫人幫到底，送佛送到西吧！他足夠籌碼了吧！

在這國度，是黑是白，並不重要，重要的是你旁邊是誰...

甚至是後面的是誰...!

反正罪名，可以是莫須有。

這也是最後一回了！我心忖量，

我意興闌珊，什麼同窗之情也夠了吧！

我要離開了，不陪你們玩了！

他是惡人之子，他是叛徒

我也不好讓父親太難做吧...

萬一，連累父親捲入了漩渦。

大小姐今天換了一襲喜慶的旗袍，卻總是緊緊抿著唇，

摸不透的心情，陰雨又來，一雙帶紫看不透的眼睛。

春晚電視台後台，他把我貼在牆上，想吻下來...我馬上推開他

我掩飾驚慌，冷冷說「我是因為約瑟芬，才幫忙你的！」

「只因為，她說喜歡你...她拜托我，保護你一會，沒其他的...」

而且，我有一點男性恐懼，不能太靠近身體，驚惶不安的。

「她沒所謂的！她們習慣了...」那個瓜瓜漫不經心的笑道

他一臉不正經的。

「習慣什麼？...」我驚愕問道，我不淡定了，

開始冷汗直流，呼吸急促，快掩飾不了恐懼感，不能貼得我太近啊！

這兩年，我都極力掩飾恐懼，不然大家會猜到我有毛病，然後又會猜毛病源自哪兒...

我在大學是完全沒跟男生說話過，只不過大家不察覺罷了！

我完全沒參加大學活動，抽離的上課下課而已...一下課，便躲回別墅，誰會注意我！

「就是習慣...幾個女人侍候一夫，她們都習慣..」他笑笑道，

他也極力掩飾中，掩飾發自內心的譏笑，看得出他根本不尊重她...

每個人都在掩飾自己...

「可是，我不習慣！」我開始舌頭打震，

帶恐懼的，多補充一句：「我也不喜歡你！」

連忙彎下身，從他脥下敗走，猛力呼吸新鮮空氣，轉身倉皇逃逸...

他在後面呼嚷道：「謝謝你了～漂亮的伊莉莎白」

他也知道沒戲唱了，都結束了！

這麼漂亮的嘴唇，微微上翹的上唇，唇中央就好像含着一顆小小的珍珠，

含珠唇看起來非常的性感，嬌憨，卻沒能親上去，真可惜！

還好，他不敢勉強我，不敢動粗，斯文的讓我離開了

我想起那個對我動粗的男人，果然動粗也要講資格，看罩不罩得住？

男人動粗前，不是沒用腦子的？！

卻沒想到這一聲聲的伊莉莎白，讓我又認識新朋友和尋回弟弟了

我已走到走廊盡頭，有點焦灼的找著電視台出口，只想盡快離去...

乘夜機回楓葉國，跟母親一家過春節

突然，一男孩急速的從轉角一面奔一面大聲呼喊，拚命往我奔來，

「姐姐～姐姐～」

「姐姐～姐姐～我是小弟弟呀～」

一個穿著得似偶像練習生的少年，氣喘吁吁的奔到的我面前來，

我高興得眼淚奔流了！我當然認得他！他就是我的機械人小弟弟嘛！

「你怎麼成了偶像練習生呢！穿得多俗氣耶！」我先激動的嚷起來

我兩姐弟已經激動得四手緊握，笑成一團了，真真正正的團圓春晚！

「姐姐～姐姐～我好想你～」 小弟弟竟然眼淺的哭了，

淚水嘩地流下來，臉激動得皺成一團，他就是似母親！

「別哭～男孩子別動輒淌眼抹淚！」我們姐弟已摟起來，也不避男女之嫌的

連我那男性恐懼，也暫時消失！他給我家人的安全感，是絕不會傷害我的小弟弟！

「你怎成了偶像練習生呢？俗辣～哈」我仍然嘲笑他的，

「不就是為了找姐姐！姐姐喜歡聽時代曲，總有天會看見我！」小弟弟興奮雀躍

「你看～我真沒猜錯呢！這麼快能找回姐姐！還以為要等上許久呢！」

我當然是感動的，心底也感謝那個帶我來春晚的人，讓我尋回小弟弟。

我們就是一對失散許久的小姐弟嘛，雖然也不年小了！

「那你是有表演嗎？春晚...」 我關切的問

「中央春晚呢！哪有我們新人份，我們只是大合唱當個佈景吧！」

弟弟也不介意，他只為了找姐姐！如今，早一步夢想成真，都滿足了

「你穿得真不成，娘娘腔的！」弟弟一身水粉紅的！我都噗笑了

小弟弟體格長起來，已經脫了母親的影子，那女兒家怩忸之氣，他跟楊森十足似了...

我已約莫猜到那楊森，嘔心的幹什麼來...來弄個實驗室孩子

那男人真夠嘔心的！拿母親來意淫...我昏了！

「還有，你要繼續升學，不許休學呢！」我以姐姐的身份來管束他了

「知道～姐姐～」 弟弟燦爛笑道，一如以往乖巧的

「你身高有１８０了吧？」 他高出我不只一個頭了，男生還會繼續長高

「剛量高了１８０，練習生幾乎天天量高」弟弟開心笑

「本來，我要走了...好吧，今夜等你收工吧！..我們一起回去過春節」

我樂意的，我們圈著手坐在後樓梯，聊起上來。

「好耶～那姐姐你回貴賓席坐，一面看表演等我哦！」

我這個弟弟就是貼心小羔羊。

當我回到貴賓席時，那個傻瓜瓜不在了，我也鬆一口氣，實在不想應酬他，

樂得抱著愉快心情，輕輕鬆鬆的觀看春晚表演

貴賓席還圍著一張圓桌子，一派春節的喜氣洋洋，紅色桌布和放上一盤水仙花

沒一會，有個陌生男子，坐在我旁邊...

我是有一點男性恐懼，可是總不能，不讓人坐吧！

這些大型春晚，從黃昏到午夜，大家也總是來來回回坐一會，熬不住又離座。

各方官商都只當是工作之一，來應酬亮相一下，普天同慶一會，便又離開了。

旁邊那個男生，在紅桌子上斟起茶來，悄悄遞給我，向我點頭的打招呼

我愣了一會，竟然猶豫，不敢接的，也不知好不好勉強牽笑的...

自從，那事發生了...我連對陌生人笑也不敢，笑容也吝嗇的

有種恐懼，深怕對別人笑了，也會招來不幸...

我只緊張的抿著唇，感覺心跳加速，呼吸不順，恐懼症又悄悄襲來，

我戒備的看著他，他穿著藍黑色冬季軍服...軍服...軍服...我心裡恐懼的迴旋,

也許是他坐得我太近了...也許是他太客氣了,也許是那套軍服，

「你好...我是程天，你還記得我嗎？」那個陌生男人腼腆笑道，他也有點害羞嗎？

我茫然的搖搖頭，他腼腆的神情，讓我緊張戒備的心情，稍稍放鬆下來

會害羞的人，總不會當場推著我，拉扯我，強逼我吧...

外公在舊居一屋子喊著...晴天... 晴天...一輛孩子三輪車輪子在滾動，

外公歡喜的追著小小子的車子在後面喊...晴天... 晴天...

忽我又點點頭，又搖頭又點頭的...

那個陌生的男人笑了，溫暖的笑容，他是晴天？

瞬間，我僵硬的臉，也跟著他溫暖微笑了。
台上主持人在高呼著這十年的國家目標口號...＂共圓小康夢，歡樂過大年。＂

傳播著愛國主義精神，唱響愛國主旋律，打造出濃厚的家國情懷。

這是為何官商一定要來捧場的原因！除了，爸爸沒來了..

今夜，李兒作為李氏代表來了。

早十年前，李強還是一一應酬的，

自從，大權掌握後，反而愈發深居簡出，愈趨神秘化...

這是每個獨裁者，由人成神之路，登上封神台的過程。

李強的故事，還沒完呢！人的章節結束了，神的章節剛開始呢！

小弟弟出場了，在台上當著佈景大合唱，

我看過節目表的介紹：偶像練習生在青春的起點，登場亮相，動感十足，展現青春的朝氣與活力。

“傳遞出歡樂吉祥、喜氣洋洋的正能量”。

今年春晚舞台上還首次打造三層立體，同時運用飛屏技術營造出360度環繞式景觀，通過精良的視頻製作，讓觀眾在屏幕前就能有“裸眼3D”的極致體驗。
此外，主創團隊打造了一個融合地面、空中、海面的立體空間，並製作8K版春晚，展現了新時代春晚的魅力、活力和創新力。

忒地誇張，只為告訴全世界，我們早就超英趕美了，我都笑了。不知是否宇宙最強？

雖然，我知道小弟弟不會看見我，舞台燈光太厲害眩目了，台下的觀眾都黑壓壓的，

可是，仍然歡喜的猛向台上揮著手，給他們支持打氣

滿台子的青年偶像不只喜氣洋洋，一路歡快活潑的勁歌熱舞唱著..

《過年迪斯高》，“全場跟我一起畫個龍，畫出一條團圓龍，

據說能否上春晚，便是年青偶像，夠不夠火熱的指標了

每個人都為自己追求的目標，為理想奮鬥著，抱著一份生存價值。

那我呢？我有目標嗎？感覺混混噩噩的...曾經不想存在的，還好自我療傷，康復過來...

我並沒有母親的幸運呢！有個愛慕著她的心理治療師...!我都靠自己靜悄悄的舔傷...

我也曾墮入過無邊黑洞，陷入一種不斷咀嚼的罪與罰中，

日夜苦思，若不是前面的混混噩噩，是否就能避免惡事...

那個惡魔一樣的男人，大概就是賤視我，視我是不正經的女孩，才會這樣對我吧..!

他認為自己是個超人，可以為所欲為，懲罰別人吧...?！

驀地，我忽然想起中學校長的說話...

「每個人都有與生俱來的天賦，朝往不同的天賦，去摸索生命，去領悟不同的使命...
你可否...因為父親的愛，校長的話，早點領悟呢？！」

我忽轉過頭來，眼睛不太敢看向那套軍服，只瞥向桌上的水仙花...

卻仍然鼓起勇氣，近年罕有的大膽，詢問旁邊的陌生人「你還記得外公嗎？」

他率直的笑容說：「當然記得！他可疼我呢！總是跟我玩...」

「那你要去探望他嗎？」 我懦懦的輕聲問，像在問著那一盤水仙花的

我就是靈光一閃，想讓他們都去探望外公，

我想起他們離去時，外公的傷心，老淚縱橫的...

「好～好耶！」那陌生人歡喜的，一口應承了

「哦...謝謝你...」反而，我有點愕然的，被他的直爽嚇倒。

只看向他微笑起來，他也看向我笑，四目交投的，我尷尬的連忙垂下頭來..

怪不自然的，眼睛看著紅色桌布，難為情的訕笑了。

在心裡再三多謝他...外公會很高興的，謝謝你了。

.

眼前這女孩，她跟娘一樣喚伊莉莎白！

也跟乾娘一樣，是熱心腸的好姑娘！

女孩跟那個傻瓜瓜在走廊的說話，程天都在走廊轉角聽見了‘

她只為了朋友，回國來保護那傻瓜瓜。

爹說了好多回，乾娘是怎樣的好姑娘，讓我不要惱恨他們一家。

自己親娘的死，是死在官僚作風下，不關別人事。

程天不禁在心裡反覆咀嚼著女孩的小名...伊莉莎白，伊莉莎白...

眼前的伊莉莎白，她不只漂亮挺拔，舉手投足也很有教養氣質，

對於陌生人的問好，微微笑的點頭，然後又害羞的淺笑...

她的存在，就似是一國公主，讓這兒都變了鍍金的皇宮，剎那奢華了。

程天也一樣訕笑了，感覺好像高攀了...

“那個臭婊子去到何處，都在勾搭男人！”另一座位，另一個男人的內心獨白。

大概，她恨他兄弟了，斷了來往，快刀斬亂麻也好！

好不容易讓她安份了一會，讓她好好讀書！

又勾搭上那個傻瓜瓜，被人利用了還不知道！

李強也不管束女兒！抑或是李強的意思？

傳聞用８０億美金，來向李強求親？那個傻瓜瓜，腦殼壞掉了！

李強能看得上他們嗎！只是一頭幫洗黑金的狗！

自從各派系撕逼，並各自為政抓人，利用控制媒體互相攻擊。

而李強卻坐視不理，不聞不問，樂於隔岸觀火，坐山觀虎鬥。

當初，李強這外來人，不來自任何派系，只在空軍服役幾年。

沒任何勢力，沒任何擁戴，卻讓他化腐朽為神奇，

以弱點化成優點，弱勢化成強勢，門下三千，竟全來自不同派系，不同出身。

更在關鍵時刻，承諾以中立無為，來爭取各派倒戈擁護。

世事就是如此諷刺，當各個勢力派系，彼此不容，便只能同意外人來坐館了。

實際，這麼多年...

李強的拿手好戲，都樂得冷眼旁觀，借力打力，借刀殺人..

對付那些得了狂吠病的狗。

某敵對派系，利用官媒盡情利用標題來批鬥傻瓜瓜，官媒戲稱：坑爹官二代’

傻瓜瓜在哥倫比亞大學聚會上「滿面笑容」！

龐大的家族黑金80億美金，將由傻瓜瓜獨力掌管支配，

身陷囹圄的父母，再無力指染這筆財富，傻瓜瓜情不自禁無法掩蓋心中的狂喜。

被官媒定格，要求「召回」傻瓜瓜。

該文稱，五天的庭審「暴露傻瓜瓜實則『涉案極深』」；傻瓜瓜是共犯，應受「全球通緝」，「以正視聽」。

傻瓜瓜利用其家族轉移到海外的巨額黑金，在海外收買吹鼓手為處於危機之中的父親派系，搖旗吶喊，虛張聲勢。

那80億美金，每個派系都想染指分贓或分一杯羹，

一道又一道的紅色通緝令，傻瓜瓜也不予合作。

李強父女確是厲害，利用美人計，欲拒還迎的，便把８０億美金收回來！

只相隔一段時間，李兒的小道行更深了，

還會假裝害羞，一臉通紅羞澀的臉蛋來引誘男人，

這程天也是李強的誼子，是海軍中將吧，

每年國慶檢閱完畢，便是他們四十四個誼子，聚首一堂，向李強行誼父大禮。

偶然，李強還裝模作樣的，對一眾跪在地的誼子提點兩句：

「不要怕被別人利用，人家利用你，說明你還有用。」

「頭等人有本事，沒脾氣；二等人有本事，有脾氣；末等人沒本事，大脾氣。先學收歛脾氣，才來替我辦事！」

每回延開１000桌酒席，一般結束後，總有幾個突出的誼子，即時提升軍銜或官階。

後來，羅森便明白過來，李強就是讓不同來歷，不同派系的誼子，相互制衡。

但這程天算得什麼，只不過看人長得俊一點，便大小通吃！

一個羅斯柴爾德家族，大少爺的女人，她自己也是大少姐！

卻總跟那些小角色混日子！看我什麼時候，再收拾你！

坐在後面的羅森，一雙冰冷的眼睛，嘴角正冷冷的勾起。

羅森也是剛來，穿了一套筆挺的西裝，只打算稍稍坐一會，應酬一下官方動作。

他就是故意不坐上前去，故意不露面，暗暗在窺察著她...

還因為台上太眩目，竟戴上墨鏡的看表演，真夠秀逗...

羅森也知道這是酸味，紅酒中總有隱隱的果酸，認為這也正常不過，

他的女人怎能跟其他男人胡纏蠻攪一輪，讓他丟面...

他卻不知道自己已被一股強烈的愛恨在吞噬中...

他們家族不是有一級酒莊嗎？葡萄酒的酸味，源自葡萄的果酸和發酵後產生的

同樣，男女之間的酸味，源自愛情的渴求和發姣後產生的。

《大小姐和大少爺的反派生涯》-

大小姐今天換了一副新墨鏡 西裝穿得筆挺 嘴角正勾起
摸不透的心情 時晴時有雨 看不透的眼睛 現在又注視哪裡

大少爺今天換了一副新墨鏡
西裝穿得筆挺 嘴角正抿起 摸不透的心情
從未見晴雨 還有雙冰冷眼睛 此刻請將一切拋諸腦後
目光你清晰否 限時2:51 拿下他的人頭

你是叛徒我是什麼 是叛徒的摯友 反正罪名是莫須有
誰都難逃其咎 請將一切拋諸腦後 交給你的背後

。。。。
請在第一帖點推，謝謝。

春晚結束，三人便乘夜飛機，到楓葉國過春節了。

每年，爸爸還得走訪不同地方，參加各樣春節團拜活動，

必須在大會堂舉行的春節團拜會上講話發言...

一年之始，一國之長，還得多等幾天，才可以悄悄出國。

在飛機上，那個程天知悉小弟弟是我們家的孩子了，

他也沒什麼大反應，看來不是大嘴巴，這也算是國家機密的！噗。

小弟弟就是愛黏著我，他才十六歲的大男孩，跟我一樣也是寄宿學校，

卻竟然偷跑回國，參加什麼偶像練習生選拔...

這趟回去，別說外公有多快樂歡欣，老懷安慰了...

頓時，一家都熱鬧喜慶的...

我好像忽然明白，作為家中一個小混混，我也有我的使命呢！

「每個人都有與生俱來的天賦，朝往不同的天賦，去摸索生命，去領悟不同的使命...」

然後，外公又想來撮合我跟程天的，ＯＭＧ！

我陪著外婆聊天，從她口中已略略知道...外公總是不停替媽媽牽紅線，

而每一回也被李強橫空出現破壞了，他們早就是宿敵了！

外婆也是說故事的高手呢，說得繪影繪聲，挺搞笑的...笑到我彎腰,

每一回合，兩個男人就像是紫禁之巔對決一樣，針鋒相對的...

外婆說：「外公總憤憤不平，以為是敗了給權貴...」

實在，媽媽小時候是很愛慕李強呢！

畫了幾本畫冊子悄悄藏起，全部都是關於李強的，還以為別人不知...

外婆早就看見了，只是默不作聲罷了...

現在外公的紅線，又找上我了，我都莞爾笑了‘

不過，程天剛好有一個月春節休假，我們便到處遊山玩水了

就只有爸媽沒跟來，爸爸不太喜歡程天和小弟弟，寧可跟媽媽二人世界，

難得連外公也不在，沒了那塊千年冰塊臉。

爸爸早就許多事都撒手不管了，對他們也不小氣，一副懶得理他們，只照料著媽媽。

那個看來傻呆鵝的女人，她也不懂跟他聊天，總是推說許多往事都忘了，

可是爸爸並不介意，總是一臉滿足的取笑道「你就是一只傻到極點的呆鵝」

尼加拉瀑布，我也沒去過，便一起結伴去了，乘遊船進入馬蹄形的瀑布腳下，

在磅礡奔騰的瀑布包圍的霧氣中，程天跟我表白了，他知道我有男性恐懼症了，

一般聊天是沒問題，就是不能靠上來，身子不能接觸...

他是很體貼的人，也沒查根究底，什麼都不會多問，不會多挖...

在壯闊的瀑布彩虹下，彩虹不再是天邊的彩虹，而是身邊的彩虹，

他害羞的跟我說...他喜歡我，願意等待我，等我靠近...

那一刻，是多麼美麗的畫面...

這遊船為什麼叫做霧中少女號？因為靠近瀑布時水氣非常的大，在霧中一樣！

如我的心情一樣！到底我是懵懂的女孩，還是迷霧的少女，抑或是女人了？

已經人事，卻仍然懵懂迷霧的女人，我都傻傻分不清...

人類的疑惑，女生的科普...有一樣的女生，能教導我嗎？

女孩、少女、女人的模糊界線。

當你身體是女人，但精神仍然沒長大。

據說許多女人一輩子如此，他們的男友、丈夫也沒轍！

被寵得不必長大的巨嬰，也是一種幸福？不知，我有沒這幸福了？！

十六歲的初戀，太急促的爆破了，那汽球爆破一剎，不只太突然嚇倒我了，

還暗藏危險，讓我在毫無防備下受傷害了...

我真的康復了？可以了嗎？

程天是溫柔的人，若先遇到他，那是多麼完美！

我眼淚流下，我在搖頭，我還沒恢復...

就算重來，沒受過教訓的任性女孩，仍然是燈蛾撲火！

拚死拚活地撲去，感到擁有強大力量的神秘火光，打圈盤繞着刺激的火焰，直到死於非命。

永恆的宇宙定律，渣男通常勝利，好男企埋一邊！

女生對微弱的溫柔，往往不屑一顧...直到被強烈的火焰，燒到遍體鱗傷，才憣然領悟。

少女回學校了，卻冷不提防... 抑或是該來的總要來？

那惡魔突如其來找上門了，他在別墅門前，眼神冷酷的看她

他穿著黑色風衣，休閒黑色衫褲，就是一副吊兒郎當樣，靠在別墅門前，

差沒進門去，也沒半個保鑣攔他？

那少女也不是笨人，估量著男人的心態，若他真的冷酷，又何必找她呢！

感覺，是因為程天出現的緣故，他妒忌了...

她抿著唇不語，被他拉著上車，他安排了飛機，

拉著她上飛機了，彼此沒拉拉扯扯，沒暴力沒迷暈...

女孩只小心翼翼的看著對面的男人，是有點斯德哥爾摩嗎？

她也搞不懂，有點認命的，仔細看真這個奪去她第一次的男人...

他樣子是英俊的，跟爸爸還有幾分相似影子，他也喜歡穿著黑色！

可是，我在爸爸身上，感到無限溫暖

而對面的男人，讓我不只餘悸猶存，更是無限寒慄...

他眼睛對上我了，惱怒的狠狠瞪我，他不高興我盯看他，逼得我低下頭來...

我不知到底要去哪，可是漸漸認得這不就是美洲航線..?

我垂下頭睡著了，直到被拍醒趕下飛機，

反正，他就是對我粗粗魯魯的，感覺還是故意的，

對一個女生粗魯，不知為了證明什麼？又能證明什麼！我開始看穿他的幼稚！

他比任何一個男人都幼稚，就像幼稚園的小男生，為了掩飾窘困，便刻意欺負女生！

嚴重點的，可能要懷疑他是不是患有情感表達障礙。這屬於人格缺陷了。

連小弟弟也比他成熟多了！

或許，因為小弟弟沒幹了對不住我的事吧！何來窘困，何須掩飾！

他都安排好了，我就是默默無聲一直跟了快十小時了，

直到車子又回來尼加拉瀑布，我真訝異了！

他這是什麼意思？！我不寒而慄，他不只派人跟蹤我們一家了！

那回第一次，他妒恨兄弟，非要拖我到迷宮...

這回，他妒恨程天，又非要拖我到瀑布...他不只心理變態了！是嚴重扭曲吧

非要讓我難堪，折磨我不可！

我不願下車了，他動粗了，強扯我下車，我受不了這變態啦，大呼救命...

引來白人來干涉：「～Man別對女生粗魯！」

幾個白人圍上來批評了：「東方人就是對女生粗魯！」

他愈發生氣，又拔槍向人了，他蠻力的手勁幾乎把我脆弱的骨架掐斷，

滿腔怒火粗魯的把我打橫抱起，便直接登上一艘私人遊船，

然後，便把我大力扔到船頭甲板上，還好甲板鋪了防滑墊，不然骨頭都被扔碎！

我早就鬼哭狼嚎透了，只瑟縮的驚恐看他...

我淚流滿面搖著頭，微弱哀求「不...我不要....」我不要重來一次！

是我太傻太天真，以為他帶我出門，是要跟我好好交往，或參加什麼宴會而已！

不然，何須千里迢迢！不如，在大門前直接強暴不更乾脆！

可是，他偏就這麼變態！偏有這種性趣！

我淚如雨下傻問「你不是喜歡我嗎？」

他蹲下來，冷酷的看我冷笑道「我不會喜歡混血兒！」

我不憤哭道「你自己不就是混血兒嗎？！」他光火的掐住我脖子，一巴掌大力的扇下來

一個可憐的混血兒，因為太自卑，太妒忌，太在意...

反而，變成一個極端種族主義者，這種人是魔鬼！

將來，還說不定是第二個希魔！對世界是一種危險威脅！

阿道夫·希特勒也是一個自卑的混血兒！

許多證明他也有猶太血統，甚至傳言他是英國皇室的私生子。

「因為你太自卑！你太妒忌，太在意...！」我不再畏縮退讓了，一針見血的還擊

「可是，這並不關我事啊！本來我很快樂的！」 我被掐得透不到氣，仍然從牙縫一字字吐出！

他瘋了的一手掐住我，一手扯我的褲子，這回我拚命反抗，兩腳拚命踢腿，

他只能放開我脖子，兩手並用扯脫那難除的褲子，男人嬲怒「以後不許你穿褲子！穿裙子！」

自從第一次，我都沒穿過裙子了，褲子更好保護自己！

男人猛力拉扯，少女也拚死掙扎了，可是開始聽到撕裂的聲音，

怎樣的長褲也不及男人的粗暴蠻力扯裂， 少女被緊緊抓牢反剪了雙手，

船開到瀑布前，男人掐住少女的臉，讓她好好張看船頭前面陡峭急湍的瀑布

「這兒是新娘的面紗！記住了」

「這兒是美國境內，我們家族的天下！」

船長把船盡量駛近停了，讓船頭二人近距離感受激流迴蕩，瀑布噴洒在臉上的感覺。

船長並不知那女孩被強暴中，還以為二人談情說愛的，識趣的照吩咐躲進船艙了。

沿著斷崖峭壁邊緣傾瀉下的大瀑布，洪流急湍產生強大狂風，

在強風吹拂下水花飛濺，二人早就濕漉漉，

男人為了一條褲子拉扯得一身熱汗，剛好可以仰頭涼爽，暢快淋漓一下，

他力大無窮的雙手緊緊抓牢，不給少女掙脫，

少女也是香汗淋漓卻是周身冷汗，被瀑布的冰水猛注，早就受不了這冰寒，

牙關在哆哆嗦嗦，肌膚冰寒徹骨，那寒意就似從靈魂深處湧上來的抖顫...

「很快，強國也是我們的！」

「我們就是所羅門王的後代！世界之王！」

男人朝向大瀑布，囂張高呼，他不正常的脫掉上身，仰身挺胸的，任由冰冷的激流照頭淋

「懂麼！臭丫頭！哈～」 他轉到少女耳畔猙笑，

瀑布濤聲震天，也掩蓋不了他笑聲的恐怖...

也難怪，這個男人這般張狂。

一個民族流浪四五千年，經歷過所有人類最悲慘的淬煉，卻沒有一個乞丐！

還要是地球上最富有，最有勢力的一群人，

相隔二千年還能復國的希伯來人，堪稱奇蹟中的奇蹟，上帝最偉大的奇蹟！

男人把自己的下體緊貼少女的臀部，從後強壓著她，

強逼她眼睛向前好好對牢瀑布，讓她好好記住這一刻，

籠罩在半透明的水霧中，若隱若現的彩虹中，身體被鞭撻的一刻！

男人強迫少女只准向前看，自己卻在後面偷偷欣賞著更漂亮的東西...

一具渾然天成流線形的藝術品，

少女秀髮披散濕透，背脊骨曲線性感，纖細的腰身，完美渾圓翹翹的臀部，豐滿晃動的乳房，

男人雙手伸到少女胸前擰她的乳房，感到她又長大不少，

「興奮吧？」男人索了兩口可卡因興奮得幾近到頭，少女卻如第一次倔強不說話。

男人知道她是小狼，天生不服從，不易馴服，更激起野性的原始慾念，

男人猛力凶狠的操幹，在磅礡的激流下，在浪漫的幻虹下，卻粗魯如地盤打樁，

她含著一泡淚說 「我不懂，這是第二次...我不懂...」

「第二次？那第一次... ？」 男人詫異的，眼睛充血的伏在她背部，

男人瞳孔散大的，有點畏光了，前面一切太眩目太迷離，無法集中焦點，

只能俯下頭看向她性感的胴體，那性感在毒品下是倍何的擴大，

緊緻有線條的後背，流露著高級的性感，連背部一滴水珠也性感撩人奇幻萬千的，

一頭讓他發瘋，美得徹底，極度性感的小狼，他的手在她背部來回游走...

她只含淚的微微點頭暗示，不再倔強，發出低悶痛苦的哀嗚，兩條腿不住的顫抖。

男人的腦下垂，爆腦興奮了，沒一秒便憋不住高潮了，

那感官爆炸的時刻！就像憋了多少天，終於可以釋放的快感，

對男人來說，就是經歷過爆腦的高潮，暫時無法回過神來，就像中了高潮的毒一樣，四股百駭的酥爽感在亂竄。

男人呼吸急促，那種銷魂蝕骨之感，那種意猶未盡...

他伏在少女背部，已經在想該怎樣借口留住小狼了...

對於每個男人來說，天地間什麼都比不上...

那濕潤潮熱和那原始征服欲...他還想再要...

女孩開始知道要怎樣對付這男人！

她比任何人都要清楚自己的價值。

.

Super Psycho Love

Damn, if you didn't want me back
該死 如果你不要我回來了
Why'd you have to act like that?
你這些小動作是要做給誰看?
It's confusing to the core
不可理喻
'Cause I know you want it
我知道你想要我

Got me trippin' super psycho love
讓我在這病態的愛裡瘋狂
Aim, pull the trigger
瞄準 扣下板機
Feel the pain getting bigger
感受痛苦更加劇烈
Go insane from the bitter feeling
漸漸陷入痛苦的快感
Trippin' super psycho love
在這病態的愛裡瘋狂
Say you want me說 你渴求我
Say you need me說 你需要我

Tear my heart out slow
緩緩撕裂我的心
And bleed me血染我

【伏八】Super Psycho Love youtube

少女身體滾盪，她受寒高燒了，受不了激烈的內外交煎...

她需要好好睡一覺休息，男人莫名的暗暗竊喜，可以留下她了...

「凍....好凍...」少女在夢囈，說著家裡話 「凍呀...好凍呀...」

男人拉來所有船艙的毛氈來裹牢她，緊緊的摟實她，給她溫暖

然後，輪到他來侍候她了...餵著她吃藥，還在船上親自煲粥餵她吃，

最硬的Carnaroli米粒，拿來煲粥，最後弄得不知是湯飯或一鑊粥的...

廚子告訴他意大利米都該煮至僅熟，中間仍帶生，口感該比粘米更硬的，

男人卻忘了少女生病呢，讓一個生病的女孩咽下，半生不熟的米粒！

他還得意洋洋的，生米煮成熟飯呢...覺得自己是天才呢！他也真夠秀逗！

男人在船艙的床上，擁著少女說「跟我回國吧...」

「那你喜歡我？愛我嗎？」少女問，

男人臉沉下來，冷酷的說「我不會愛人！」

少女一臉傻氣的問 「為什麼呢？你自己不是人嗎？」

冷酷的男人被少女逗笑了，卻笑歸笑，他仍然堅持他不會愛人

我只覺得這男人古怪，他自己不是混血兒嗎？不是人類嗎？

怎就堅持不能愛人呢？

「你是我的新娘，此生注定了」男人語氣不高興了

他早知道，他們會結合，會結盟，會結婚...

若大家能共同享受性愛，享受關係，這當然是最美滿的了！

可是，一切是business！不要浪費他的時間，說啥他不懂的！

假如，真注定我們要共同走過一生，也不是不可以的...

可是，你必須愛我啊！這是很過份的要求嗎？

「我要離開了，假如你不愛我！」我雖然懼怕他，

我仍然有我的追求，不能強逼我啊！

「等你畢業，便舉行婚禮吧！」

那男人對我的感受，漠不關心，充耳不聞的。

他叫羅森，他是羅斯柴爾德家族的人，

他強暴了我，總說我是他的新娘，我也不敢跟自己父親說，問也不敢問他底細...

他的身世，看來也不似假的，

爸爸讓他成為有史以來，最年輕的空軍司令官，

爸爸是四十歲當司令官，而當時他還未到三十...

他看來有點喜歡我的，還親自餵我吃藥吃粥，在我耳畔說話，

可是，他說不會愛我，不會愛任何人...

他不會愛人，他只要當主宰者，當支配者，包括他的新娘，

他認為...我是屬於他，故我也該是他主宰之下，必須服從他的支配...云云

當時，並沒意識，男人已陷入病態的愛。

又是那種狗血套路，霸道男人愛上我！直到兩敗俱傷。

而我只當他是一個變態的傻佬！變態阿叔！

從十六歲，到升上大學，我終於有點頭緒了！

我仍然是我，不會被誰主宰！假如你不愛我！

。。。。

６月１０日中午，繼續更新，謝謝觀看。
請在第一帖點推，謝謝。

６月９日更新了２次，中午和夜晚。

許多天沒上課了，老師知道我生病了，下課才突然說，讓旁邊的同學借我筆記，

那男生下課趕著走，連傳郵件也沒空弄，尷尷尬尬的...

只得故作大方，把整部筆記本交給我，告訴我密碼，讓我自己慢慢弄吧，

我答應到圖書館找他，還回筆記本...

我到圖書館找他了，倘大的圖書館，沒半個人...

我也在書架上翻書了，不自覺的退後，坐到一角的椅子去...

卻一屁股坐在一塑膠袋上！[啊～～]我嚇得大叫即彈起來，一屁股已又湯又飯的，

誰把盒飯放椅子上呢？這真夠奇怪耶！氣死人了！

圖書館這麼多長桌子也不放，偏要放在暗角的一張椅子上！

我明白了，圖書館不許飲食，那人要悄悄躲一角吃盒飯？！

隨著我的大呼大叫，那借我筆記本的男生，他奔回來了...

他才沒關心我屁股呢，也沒關心弄髒同學的衣物，

他奔到椅子前，只瞪大眼睛，驚愕的抱頭大呼[我盒飯啊！]

「哎～我的晚飯無了！」 人在緊要關頭，脫口而出通常都家裡話，

他沒說英語，他在說著香港話，我也重新打量那塑膠袋是唐人餐館，

塑膠袋印上強記燒鵝，當全世界都改用紙袋，只有唐人餐館還用塑膠袋！

袋中一盒燒味飯，還加一碗中式湯，難怪我屁股都濕淋淋黏答答了！

「圖書館不許飲食的！」我只冷冷道，

我不滿他沒先問我，只顧著那盒飯！我也不願道歉的！

「唔係你話約圖書館等咩！」他也光火的嚷，沒半分風度

那男生知道我懂得香港話，他早知道我底細？

「唔通天寒地凍，我在外面吃飯等你咩！」他白眼，沒好氣的

「拿～你部筆記本」我鼓著臉，走到桌子取回筆記本給他

我打量了他，他就是一般學生，他們都住在沒包餐的宿舍吧！

那盒飯對他很重要，是他漫漫長夜的唯一晚飯？我不想同學捱餓，

卻極不願意道歉，說話有點倔「晚飯，我賠給你吧！」

他卻不領情的，臉色黑下來「不用啦！」然後，便轉身離去。

我又一次大開眼界了！這世上有這麼小氣的男人嗎？

我氣得張大口，瞪大眼看著他背影！我都沒惱你，你憑什麼黑臉呢！

我朝著他背影怒叫「喂～那你弄髒我衣服，還沒跟我道歉呢！」

我心底在咆哮。

「你大把靚衫啦！」他頭也沒回，大聲應道，伴著不屑的笑聲

他那一句說話，在倘大的圖書館迴響的，但他還是沒道歉耶！

我有沒靚衫，這跟道歉有關係嗎？我都被他氣炸！

他便是傳說中的港男？ 我在百度，什麼是港男...

一般是指香港男性，多指擁有某些不良特質，港男和港女相對。

不修邊幅但自以為不羈，粗口爛舌而自以為有型

興趣狹窄，往往話題都只係汽車、線上遊戲、女人三味，

小氣，大男人主義，自尊心強，易自卑。

這不是港男吧？好像全國男人都一樣啊！我憋不住笑了

港女ＯＬ：自私小器、自以為是、孤寒、潺弱、無腦，總之好多後生仔都唔掂！

睇野膚淺，無承擔。唔成熟。好大男人，勁擺款，有錢無錢都係咁。
冇乜風度，有部份人係好計較，只諗有冇著數先。
上連登睇下，就知佢地心地差，無同理心，無聊，不務正業，日日煽動暴力

港女律師：我只覺得港男特徵係，自卑兼自大，
一不夠女生叻，就會好defensive狂踩女人先安樂！

港女外母：冇承擔冇膊頭冇腰骨冇上進心，
冇自知之明，自我感覺良好，賴蛤蟆想食天鵝肉，仲要嫌三嫌四，
覺得自己係咩level，人地就係咩level，覺得自己好勁。

台女空姐：港男是最佳男友！其他國家女性眼中，港男竟然係極品，

日韓女人，卻盛讚港男細心又溫柔，讚揚香港男士尊重另一半，
比起日台韓的大男人主義地區，大部分港男的忍耐力的確較高。

港女集萬千寵愛在一身，港男處處呵護另一半，每一刻都是出自內心的愛。
做任何決定，都會自動波和另一半商量，要去甚麼地方，也會乖乖地備案。
生活大小事，總不想錯過另一半的意見。一舉一動，不是怕老婆，而是錫老婆。

好男人到處都有，但港男也絕對不少，有傳統男人的思維，兼西方教育的港男，
很多港男覺得，令另一半開心幸福，是自己的職責。
搵錢的事都交由他，另一半最好可以專心享福，打理家庭。
但奈何受困於香港的生活環境和壓力，一般港男有此想法，但卻未必可以實行。
港男的內心很溫柔，其實只想另一半幸福快樂。

香港男女較為平等，就是因為平等，才會出現港女港男，公開數來數去的現象。

男女不平等的社會，如印度，中東...女人早就吃拳頭了！

看來，港女也很幸福嘛！

我會心微笑，從港女港男這話題上，我稍稍回歸他們了！

隔天，我讓司機載我去找強記燒鵝，

我要直接買盒飯賠給他嗎？我也不知道...

紅金的中式招牌，門口也可以看到各式燒臘看起來十分美味

可是，我一進門便被趕了，他們讓我到外面先排隊...

保鑣說訂位吧，門口侍應囂張道：這兒不能預先訂位，必須現場排隊！

在餐廳門外，早就排著一串人龍！又夠誇張！

那個男生排隊買盒飯？也難怪，他這麼生氣了！

卻沒料到，我在掩掩開開的大門，看見那個男生呢！他正在裡面幫手呢！

他也看見我了，連忙奔出來，跟守門的侍應說[靚女同學呢！俾下面啦！]

他便帶我進去小小的二人桌子了，我看見他開心的，他也開心的，彼此都沒了昨天的光火，

他問我來幹嗎？是來吃飯嗎？「我想賠個飯盒給你...」我忽然腼腆，咬唇傻笑了，

自己都覺得挺傻的，他也一臉受寵若驚，不淡定了。

他也傻笑起來，不忘挺直腰板道 「車～我在這打工，駛乜你賠呢！」

「我不知嘛！我以為你愛吃...」

「以為你是香港仔，愛吃燒味飯...」我有點舌頭打結

不知為什麼，我也窘得耳根燒紅...

是因為他是香港人嗎？ 跟母親外公外婆，他們一樣嗎？

「你來了，當然是我請你食！...」他早就大喜過望，平生沒試過的青睞...

眼前還是漂亮的玫瑰，紆尊降貴的走進尋常百姓家，只為了他...

但他還是提醒自己，盡量表現得自然大方，男人總不能太慫的！

「哦...好的...謝謝」我也突然緊張起來，

二人相視而笑，都在心突突突的偷樂

他停下小歇，陪我吃飯，他讓廚房斬了一碟燒鵝髀給我，

「燒鵝左髀呢！左髀特別好食！皮脆肉嫩」他陪著聊天

「你知為什麼嗎？」他笑著問，

他的模樣告訴我，他好開心，藏都藏不住呢...

我搖搖頭，只覺得他模樣好笑可愛的，

「因為鵝休息時，是單腳站地，左腳站，右腳縮... 左髀結實許多，吃起來有層次...」

他說得繪聲繪影，幾乎要模仿單腳鵝了，

我習慣抿著唇，笑不露齒的，都笑不合攏了

「來～別顧著笑，趁熱吃！」他細心的用熱水，紙巾擦拭碗筷，才給我用

「來～你不慣吧？沒事的...我都替你擦拭了」還慫笑的加一句，

這就是細心的港男？

末了，他要工作了，他在這兒是廚房幫工，他是學生簽證不可張揚的，只能躲廚房了，

剛好外面冧檔了，難得走出來幫手才看見我，

我問他什麼是冧檔，他只慫慫笑了，我問他怎寫，他寫在紙巾上，便去忙了

我趁他行開了，百度：冧檔，就是垮台了的意思！

一間餐館也會垮台？還是不太明白，卻也笑了

後來，他說啥垮台呢！別看那些百度的！冧檔也有忙亂的意思！

他教了我許多有趣的俚語，外公外婆從來沒說過的...

什麼... 死雞撐飯蓋，執死雞"，小學雞"，正豬兜 "藤條燜豬肉...

大石砸死蟹，紅衫魚"，"大頭蝦，豬牛羊雞啥都有的，連海產也一大堆的...哈

他天天收工，便拿兩份燒味飯，找我一起吃，

我甜笑的問他：「天天送燒味飯幹嗎呢？」他說畫公仔不用畫出腸的！噗

而我亦明白了，為何那天他弄髒了我衣服，卻死不道歉，

當時，在他眼中，我就是權貴的代表，而他絕不輕易向權貴道歉呢！

他只對我傻笑呢，他對其他人挺惡死的！憤世嫉俗和港式義氣？

有港生被白人在酒吧打了，他會義不容辭一支箭跑去出頭呢！

他是港生學生會會長，然後又會固執的跟其他華裔爭拗立場！

這我嚇一跳的，我一直以來都盡量避免談政治。

我沒忘,小時候，外婆曾說過：

「他們內地人批評內地政府就可以，但港台人說一模一樣的說話，他們就會不高興了。」

「為何香港或西藏人民，不可以爭取自己民主和自主呢？」但他在跟強國生激烈爭辯中

「假設九成的西藏人民想要獨立，難道不應該被給予獨立的權利嗎？」

強國人回答說 ：「不應該，西藏是屬於強國的。」

他問：「 國家是不是屬於人民的？」強國人答：「是 。」

他問：「 那麼為什麼西藏人民不能夠決定西藏獨立與否呢 ？」

強國人說：「 西藏是屬於全國人民的。」他並不是西藏人，

他就問：「那麼你是在說你也擁有西藏嗎？」

強國人答：「是呀全部強國人都擁有西藏。西藏不屬於西藏人！」

在旁邊的英國朋友，也面露驚訝的表情，感覺不太合邏輯？

他問：「為何不是住在當地的人擁有那片土地呢？」

強國人可能自己說了出口也覺得荒謬，就說：「我不會說我本人擁有西藏，但是西藏一直就是屬於強國的，他們想要獨立的話打贏解放軍就可以獨立了。美國內戰也都是反獨立而開打的。」

另一名強國官三代，突然惡狠狠的插進來說：「沒有人在乎你們香港人想什麼！」

我們官三官四，全都是認得的，就是我從來沒跟他們接觸。

「吃了子彈，還不吃乖！就該把你們都滅了！」 那個官三代一臉囂張跋扈，手指指的，口出狂言。

我們所有同學都驚訝了，他這番說話過於赤裸了，連白人都側目了！

他們男生又摟作一團打起來了，女生只能在旁邊尖叫，打得是狼藉一片

他們被其他白人拉開了 “～ＭＡＮ～Clam Down”“chill out~”

那臉青鼻腫的官三，仍然一臉挑釁，全沒收斂的
他突然指向我不禮貌的啐道： 「你不會忘了，你父親是誰吧！」
「一整天跟個下三濫港生在一起！」

那個官三激怒我了，可是我不能在大庭廣眾發怒，大動肝火發脾氣！因為我是李強女兒！
這從我換寄宿開始，漸漸也學會了，這真歸功英國的貴族教育，
自小，連母親也沒我辦法，卻只短短幾年，便被英國人教精了...

我只微笑的，扶著我喜歡的人，手緊緊的挽住他，表示我們是一對情侶了！
然後，我們兩人牽著手，離開聯辦的學生會派對了。

他完全忘了，這是我們第一次拖手，第一次的親暱...

「那種帝國主義心態，要靠壓迫其他人來建立自己所謂的帝國！」

「為何那麼多強國人覺得地方自主和獨立是洪水猛獸！...為何踐踏別人的幸福，甚至生命！
然後，誇誇其談說自己是什麼大國崛起！我們民族，早就讓老外笑掉牙了！」

「高度的權力服從和集體思想，影響個人的理性與良心。」

我沒說話，只默默隨他說個夠，讓他宣洩內心的抑鬱，他的悲傷，他的想法...

我們走到數學橋了，在漆黑的湖光中，卻反照著皎潔的圓圓月光，

倏忽，他才看到我們的手連在一起了

剎那他驚喜激動得無以復加，把我手放到他唇前，待他心情稍稍平復下來，

他的雙眸漸漸悒鬱，他深深地望著她，久久不能自己，他問[你確定？]

我害羞的點點頭，他猶自以為乃夢中了，

他眼睛紅了「我是窮學生，窮人...無權無勢...我什麼都給不了你...留不住你...」

「那就不要留吧，只要快樂...」他這樣一說，我忽然想起那個變態佬，驚心動魄的，

「...我也有身不由己...可能，沒法一起走到底...你別惱我，可以嗎？..」

我先坦率說了，我也漸漸長大了，深怕傷害到喜歡的人...

同時候，我也自私的，好渴望一段純真的戀愛，我喜歡他...

「不，我永遠不會惱你！我明白你的身份，你有你的為難...」

他哽咽了，眼眶的淚在打轉，他趕在掉落前，把我手送到他嘴邊吻了，

「那你喜歡我嗎？...愛我嗎？」我該對他們都公平吧，都確認一下吧...

「當然喜歡！真的...我想..我一輩子沒法再愛其他人了..」

他都說得啞然了，他像祈禱的吻著我手「我愛你，永遠愛你..」

除非，還有女生能讓他白天傻笑，夜晚失眠...早上還...

我們也不知情侶該做什麼的，就是一起上課下課...

他騎著車載我在劍橋市，到處蹓躂的...

偶爾他細心的拔一束野花，放在後座來接我，

偶爾我用心的弄一盒料理，放在書包交給他

我們青澀的接吻，他的手只敢環著我腰，

我膽怯的告訴他，我不是第一次了，我盼望他能原諒我...

還有點恐懼...他說這全沒關係的，

他體貼的，只斯文的擁著我，把我頭靠在他懷中...

讓我聽著他喜悅的心跳聲，來平復恐懼和焦慮，

他用噗通噗通的心跳頻率來告訴我，只要跟我一起，他都是喜悅的，啥都不介意的

雖然,還有許多內心秘密不敢告訴他，可是他讓我幡然醒悟...

十六歲前的我，張狂無道，

而現在才變回正常女孩! 傳說的..再世為人的感覺...

我不敢告訴他，我也曾經這樣...

就是他罵的那些強國官後代一樣，食左屎一樣！

人生中最漂亮的時光，

這兒的晴天永遠清朗，腳踏車的後座和他後頸的肥皂味道

在寧靜無爭的地方，享受著一塵不染的戀愛...

那些就算總會過去，卻是腦中重要的記憶

讓一個女孩蛻變成溫柔女生的養份，

只因為曾經有一個男生溫柔的愛她。

那個男孩 汪蘇瀧
作詞：汪蘇瀧 作曲：汪蘇瀧

腳踏車的後座 和你乾淨的衣裳
那些時光漫長 彷彿夏天永遠晴朗
香樟花開滿路旁 被下課鈴聲輕敲 彈奏著 青澀樂章

故事的發展有很多意外
有你在的結果總不太壞
那些女孩教會我關於愛 遠去人海

稚氣的少年幻想著未來
一塵不染純白色的年代
那個陪伴我成長的男孩 還好有你在

６１１繼續更新，謝謝觀看。
我盡量在中午，午飯時間更新。

我盡量在中午，午飯時間更新。
可當長篇，可當短篇：港男篇。

上班時候，誰沒試過一個人吃午飯...
我有一段時間，都一個人吃午飯，都係上網聽歌，看一會網上小說。

舊讀者不會意外，我的無定風向，就算只看一二節的，也不曉得吧？
以為，我只寫時事國情？哈～當然不會啦！悶死咩！
人生不會獨沽一味！人的大腦包含許多成份、元素、回憶、片段。
又一次突轉風格，子彈在飛＞教父＞港男。
又重回少年純純的愛，純真的年華。據說是人生最美的年華。
這幕男主輪到港男了，而這個港男，是故意隱名...
你認為他是什麼名？名字只是代號，他就是港男嘛！

注：第一卷故事，是港女篇。笑

可是，美好的總是短暫？

一隊移民局的，直接便到餐館把他抓起來拘留，

他的學生簽證在簽證期內都不得從事任何形式的工作。

他在拘留所還是被允許使用手機，

那天，他只傳了一個短信，說不能跟我晚飯而已。

我是到了第二天，才知道了...已連忙找領事館的人幫忙交涉，看能否利用特權，

把他的學生簽證，即時換成因為財政問題，特別簽發的第四層級，

（Tier4）學生簽證的學生可以打工，每週工作時間不得超過10小時；

在高等教育機構接受大學學位或更高學歷的學生，每週最長可以工作20小時。

這Ｔ４簽證需要特別批核，已鮮有批出，幾乎不批的了！

自從經過開槍鎮壓事件，英國對強國學生簽證已修改得愈來愈嚴苛了，就是嚴防一批又一批，

不斷借學生身份來非法移民，大家都是這樣了，畢業前找上中介，來個假結婚，又換簽證...

在強國一般家庭的年青人，無權無勢無特權的新一代，移民歐美還是趨之若鶩的。

什麼強國盛世，只對有權有勢的人而言。

什麼西方文明，只歡迎有錢的學生移民。

我傳短信給他，讓他安心，在拘留所稍待一會。

他只傳來簡單短信：他不要特權

那刻我哭了，眼淚奪眶而出...我不要失去他，我喜歡的人。
他叫偉文，一個有點憤世嫉俗，堅持不用特權的男生。
十九歲時候，我喜歡的人。

我們只能用手機，來臨別依依...

他知道我哭了，他在短信陪我聊說：回去也好，換港大也好，他是高考狀元呢。

他不能時時陪我了，他想回去參加希望工程，替農村孩子修學校。

我說：我要跟你回去。

他說：過一段日子吧，讓他先安頓一下...

他是在跟我道別嗎？不是說永遠愛我嗎？我摀住臉，一手搯的眼淚...

我是一個很敏感的女生啊，你不能這樣若有若無的暗示分手啊...

我會多想，我眼淚會不斷滴落...

我忘了，是我自己先說的“那就不要留吧...只要快樂...”

那個變態又來了，他大模大樣的就坐在別墅的小客廳，

原來，那些保鑣全是他的人，

他讓保鑣把我禁足了，不讓我上課，不讓我突然搭上飛機...

是他弄走偉文嗎？我倔強的不想問，偉文也不只得罪一個強國人。

「你別傻...總被人利用...」羅森緩緩的說

他坐在小沙發，正襟危坐，兩手搭在膝蓋上...

畢竟，這兒是李強的屋子，他還是不敢造次

「那個程天，回國後便晉升上將，你爹的意思，他也很快是海軍司令官...
表面是改革,把官階年輕化，實在是提升他來制衡我...」

我不想聽這些，我的心已飛到...那久沒回去的地方，那個我喜歡的人在那兒！

我只佇在長窗前，看著第一片飄下來的落葉...

爸爸說過... 他在劍橋的秋紅中，對一個女孩一見鐘情了。

那是多麼美麗的圖畫！

是這樣嗎？我的潛意識也要在這戀愛一場...

在這兒享受最美好，最純真的...才不枉來此夢幻康橋...

悄悄的我走了，正如我悄悄的來；我揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩。

我跟那個詩人一樣，滿腔熾熱，要奔回去找我喜歡的人

我跟他們一樣，隨著時間一點一滴的流淌，我的舞台也要改場景了...

羅森並非完全不了解少女的心理，

他只是漠然，漠不關心，他要當自己主宰，不讓其他人影響他..

他拖著少女出門散步了，大手緊緊握著她，不讓她掙脫...

羅森也深諳此道，交易婚姻，總不能撳得對方死死，只會適得其反。

少女總是問他喜歡她嗎...她這小小年紀，難免追求浪漫，那便讓少女自由戀愛一下吧！

可是，他又吃醋了，少女能在藍天白雲，詩情畫意下，享受著美好的戀愛，

騎著車大口大口的呼吸，大聲大聲的歡笑，小小嘴巴笑不合攏的...

就似隨時傳來銀鈴的笑聲一般...

而他就只能在陰暗霧霾下，對住那些煩人的公務，那些庸俗的官僚...

連痛快呼吸一口新鮮空氣也不容易，長期出入都要戴上口罩...

羅森探看少女神色，那個騎車的男生，確實不是他弄走的，是打架的人報復吧！

他並沒對不住少女呢，不是讓她享受過，戀愛過了嗎！該滿意了吧！

沿途，少女默不作聲，神色有點失魂落魄，怔呆呆的...

羅森有點手足無措，不知如何處理善後的，她這神情是失戀嗎？

可是，她不是他新娘嗎？

他們只默默，彼此無聲安靜的沿著康河散步...

羅森仰著頭，大大的呼吸幾口，感覺了幸福，前所未有的幸福感...

這李強不知怎搞的！上台都快十年了，還弄不好那嚴重的陰霾問題！

若一天，到他大權在握，他便要先解決這空氣質素問題！

「倫敦也只是靠一場大火...才能解決許多問題，包括陰霾...」少女忽然說話，

一刻，他們儼然有心靈感應。

羅森忽然發現少女的聰明伶俐，他小小的舉動，便能猜到他腦子想啥。

羅森問她：「你學校成績好嗎？唸什麼科目...?」

「什麼都沒所謂吧...」 少女輕飄飄的聲音,

她是貨真價實的太子黨，學校唸什麼科目，也不能真正一展所長，學以致用。

職場上,不容許這種太子黨當實習生、當學徒... 何必去害人! 連累了認真工作的人！

羅森莞爾，她確是冰雪聰明，有其父必有其女!

少女走在湖邊呆了一會, 轉身看向羅森說：「我要到HK,找喜歡的人」

我不想瞞他，他不要喜歡人，不要愛人，是他的自由。

同樣,我有喜歡的人，我要去找他，也是我的自由。

彼此無聲，只有天鵝和水鳥嘎嘎嘎的啁啾聲

羅森看著一群白色天鵝，當中真有黑色天鵝，一群天鵝裡面總有一兩隻與眾不同。

一群太子黨，總有一兩個不同，特別難馴？

羅森淡淡的問：「你喜歡他?」少女點頭

「那陪我幾天吧,我剛到...」羅森嘆氣

少女知道羅森喜歡她，或許不多，就是有一點點喜歡她吧！

可是，他不會承認，她也不揭破他，不會戳穿這層薄薄透明的牛油紙，

她需要這層紙，來行使自己的自由，直到逼著上花轎。

羅森這變態，若讓他承認喜歡誰，大概只會霸佔得透不過氣...

.

少女卻不知道，在浪漫的秋紅中，男人是抽空來陪她了...

這撐篙船，少女也沒坐過，這不都是遊客坐嗎，學生坐反而有一點傻氣的...

也不知道，到底是她陪他，還是他陪她了...

在波光粼粼的湖面上遊湖，二人的命運正式交纏。

男人也不知道，他視為交易的新娘，這若即若離的女子，

不只左右他命運，亦讓他心靈柔軟起來。

唯二人雖命運不可即見，隱於無形，似有似無，若即若離，卻已是百鍊鋼化為繞指柔。

當你勉強去做一件事的時候，難免會暴躁不耐，會煩躁不安

難免，會傷害別人和自我傷害。

可是，當你喜歡一個地方，喜歡一個人，便會重拾溫柔，人類心靈深處，最原始的柔軟。

古色古香的市鎮，揉合了鄉村恬靜閒適的氛圍，街道兩側都是古樸的紅磚，濃厚的書卷氣息，

環境影響著人的素質，多暴戾張狂的人來到這兒，也會收歛。

可是，還是有宇宙最強的異品！

他們隨便走到一小酒吧吃飯，

沒一會，便有個張狂的男人走來騷擾，

也沒問一下二人，便直接大模肆樣的坐下來，

大概，他不認識羅森的厲害吧！

那個跟偉文打架的官三代，也不必多描述他的張狂無狀了，

那些無聊的開場白，滿口的廢話連篇，但是當他說起...

「那個廚房仔走了，果然空氣新鮮了，對吧！」

「整身子一股臭味...廚餘的味道！...跟那套韓片說的一樣！窮人就是有一股臭酸味！」

我眼淚滴下來了，我心突然一陣難過的...

每次約會，偉文都會先洗個澡，才騎車來找她，

就算偶爾，也聞到一點味兒，也好高興的在後面摟著他，

在我心裡，他可稀罕了...我難過的一滴滴眼淚滴下來

我該替他出氣報復嗎？可是，脾氣剛轉好了

偉文喜歡...女孩溫柔善良，他說過打架報復，那些是男人的事情。

他也不喜歡她動用特權。

羅森早就對眼前這臭小子不耐煩，好好的二人氛圍都被他嚕哩嚕囌掃光

如今，還害她眼淚滴下來，羅森光火了！大力的拍桌子,一桌杯子都叮噹跳起，

羅森怒火的問道：「你爹啥名字呀！」他也夠奇怪，不問面前人的，直接問他父親名號來，

對！因為這是拚爹的年代！誰管你叫什麼名！只管你爹叫什麼名！

「怎了！關你啥事了！你是誰了？」那官三代也不蠢貨，警覺起來

卻還是一副囂張本色的叫板，

羅森大發雷霆，霍地站起來，突然便從腰間拔起短槍來，快速敏捷的，顯然是訓練有素，

卡擦一聲扣動機板，便一手掐住那官三代的脖子，把他頭顱按在桌面上，用短槍指著他腦門來...

週圍的人，即大聲尖叫走避，這在學生區酒吧，是極其罕見！

露天座位的人，通通鳥獸四散，深恐殃及池魚，可幸也不算人多，只三五桌子，

剩下侍應退回酒吧室內，在張頭張腦探看情況...

羅森紅了眼的把那官三代的一顆頭顱，蠻力的強按在桌上，

那桌上的人頭，嚇得腦門上的青筋暴跳，大滴大滴汗液滲出，

驚心動魄的就差還沒被鮮血淋漓的割斷，羅森怒目切齒的喝道：「說！快說！你爹啥名字！」

那官三代知道闖禍了，他也是軍事迷！

國內只有中將軍官以上，才可配短槍，50米距離打穿頭盔，

不為衝鋒陷陣，只為一槍懲治叛變者！而在腦門上的短槍柄更是將軍御用槍械！

他在滴汗猶疑，到底要一槍被這人當場打爆，還是連累家人上下...

他一雙被大力擠壓在桌面變形的眼睛，只能艱難的看向李童，難堪可憐的求情...

「放過我...好嗎？李兒，對不起...我不知你真上心...以為只是...」

「一切都是我不好...放過我家...可以嗎？」他從牙縫中哀求，

官三裝作一副年少無知的，這人挺識時務嘛！

那傻瓜瓜一家就是前車之鑑！

少女考慮了一會「你必須親自向偉文道歉...」

「還有，以後不許張狂！」她竟然跟母親說話來...

那官三馬上一連迭的答應，可是輪到羅森不肯了，他要逼著他說出父親名字！

那官三堅決寧可一死，也不吐出一字，不想連累抄家的，

羅森冷笑了，他看見這廝也夠骨氣的，也只是滾汗，沒屎滾尿流的，尚算一條硬漢！

羅森看向李兒，她眼神示意放過吧，若不就此罷手，反在外人前不給她臉子了！

羅森夠痛快了，卻還是擺一下龍門，冷笑道：「這回，小懲大戒，先連降三級吧！」

「畢業後，跟我！讓你連升五級都可以！」羅森揪住那官三代的頭髮，俯下頭來朝他說話

「我名是李一帆，父親是李剛副局長」那官三代不再堅持了，他同意了！

從此，他是羅森的狗了，而這狗也樂得誤打誤撞嗑上新主人，感覺比老爹更走運了！

羅森放開李一帆了，讓他先滾蛋！

那李一帆也沒忘了承諾，親自飛去找偉文道歉了，承認是他報復，叫人通知移民局的。

他們是法治，還是人治，你們說呢？不予置評。
很複雜，既擅長用法治來打擊敵人的人治...

這是李兒讀書時代的一段小插曲。

....

羅森卻高興的，可趁機讓少女明白，他能保護她，照顧她。

他早就有足夠力量，不似那些在餐館打工的平民百姓，

那些一般男生，倒頭來自身難保，更遑論不能保護她，照料她了。

羅森走路的姿態，比爸爸更老成，背着手在身後，昂首闊步的，

他自然流露一種優越與自信，毫不畏懼的強者之姿。

我默默跟在後面看他，總比被他強推著背脊走好，

他總是走在前面，並不打算跟人並肩而行，更不會細心拖著女生一起行了！

他以為我會感激他替我出頭嗎？這更讓我憶起...他同樣用槍威脅過我！恐嚇過我！

羅森不只不請自來，還肆無忌憚的在我們家莊園留宿！

他燃點起火爐了，這壁爐從來沒人點...

除了，爸媽來的時候，爸爸親自點上。

燃點火爐也是男主人的一種象徵嗎？

在西方，壁爐象徵著男主人的身份、品位、學識，更多的則是家庭的含義。

壁爐是一種象徵，它意味著你有父親和一群家人，開敞，溫暖，可以避難，可以去愛。
溫暖的火苗，窗外飄著鵝毛大雪，一家人圍著壁爐彈琴唱歌、看書閒聊，蓋著毛毯盡享天倫之樂，光是想想都讓人覺得幸福的。

羅森讓我坐在壁爐前，打電話給爸爸，我終於明白了，他此行的最大目的。

他覺得是時候，讓我告訴爸爸，公開我們的關係...

他是在國內，感到有其他人威脅他了嗎？

我要幫他嗎？雖然是舉手之勞，

可是我不太想別人...知道我們曾經發生過關係，縱是非自願，卻仍然是發生了...

若公開了，便沒轉彎餘地了！

他取起手機，撥通了,故意開著免提,平送在地毯上! 他也要聽!?

他一副嚴肅的架勢,手環在胸前,挺著身,開會一樣,認真的聽著..!

我一打去，秘書長都好緊張，總第一時間讓爸爸接聽，

李強歡喜的笑著說話了「我的寶貝在做啥？」

以往，我總是笑盈盈應道，我在說電話啊！

「爸爸... ...」這回，卻有點語塞了，我在盯著羅森

我還在考慮，要否幫他...抑或索性哭起來，讓爸爸趕走他

「你跟羅森在做什麼？哈～怎會想起爸來！」李強開懷笑道

沒想到爸爸早知道，羅森來找我了！

「爸爸... ...」我都不知說什麼了！

連幹麼打這電話也一片迷糊的！

「怎？害羞了？閨女長大...也拍拖了」爸爸挺樂意的？

「爸爸不捨得呢！不過，這羅森是知根底的...總好過那些不明目的，懂麼！」

我眼睛紅了，眼淚滴在手機屏上，爸爸早知道偉文了！

爸爸寧可我跟羅森待，也不高興我跟偉文在一塊...

卻不願跟我明說，只得借羅森來演這齣戲...大概，爸爸怕我生氣吧！

我乖巧的應道：「知道了...」我不想多說了，連親愛的爸爸也有距離了！

感覺被打敗般，我就這樣捲曲在地板上，含著淚迷糊的

我還要堅持去找偉文嗎？我不知道了，沒信心了...明天再說吧！

難道，有財有勢的人，交朋結友，做什麼都沒目的

反而，無財無勢的人，都有目的？這不知什麼怪理論！

沒目的的人，當初又何來積聚財富，攀登寶座呢？

只因為天公看你長得俊，長得俏，天掉下餡餅賞你嗎？！

李強嘆氣掛線，他並非不曉得女兒的心事，她有點不開心了...

可是，這些少年人的情緒只是短暫的，很快便過去...

作為父親，他也只是為著保護她！

李強拉開長長的書桌，其中一小小暗格抽屜...

取出一部手機來，開了手機電源...再一次翻看一張照片，一片白色中異常刺目的紅，

照片下一行小字：非常高興，合作愉快。

除了明示，他們可在李強一個不留神，便擄去他的女兒，奪去她的貞操...

也在暗示，若不合作，也可隨時把他女兒賣到任何地方去...

李強當然既恨且氣，卻又萬般無奈！

他們打起誰的主意，便擋也擋不住，只能米已成炊！

李強只能往好的方向想，不然真壓不住心頭怒火！

或許，兩個最強集團合盟，也沒有不好，女兒便是王后了！

李強抬起頭，一雙老狼的眼睛，盯梢著面前的人，再三打量他，再三考慮，

這個佇候多時，佇立在桌子前面的漢子，

從敬禮完畢便一直保持昂首挺胸的立姿，目不斜視，站得筆直，

一手垂直，一手把除下的海軍大檐帽夾於左腋下，

還不忘把潔白藍邊的帽頂朝外，帽徽朝前的中將軍官。

李強心忖，看來十年的軍校訓練，確是不賴的！

他自己也只是半途出家，成年才回國參軍，

而眼前這廝確是正正經經，從小到大軍校出身，看來也只有他能抗衡羅森了！

羅森和程天，二人都一樣從初中階段，便進入軍校！

長期克苦的軍校鍛鍊，確是可以把每個男人都淬鍊成鋼！

還有那高度洗腦的教育，愛國即愛黨，愛黨忠黨，為黨所用的教育。

軍校學生閱讀的書本，閱覽的黨報，觀看的新聞，均是經過嚴格控制的詞彙，

曾經有學生寫的週記，提到武漢肺炎，便被教官一本功課兜頭兜腦的摔臉，

繼而粗暴的按在地上一頓亂揍狂踹，教官咬牙切齒的生氣罵道：

［管你是官三官四！黨中央早就規定不許叫武漢肺炎！]

［強國曾經發生大規模的新型冠狀病毒肺炎，而不許稱作武漢肺炎！
中央說了第一單疫症是美國！世衛也說了意大利、法國，歐美疫情更嚴重！］

［國家必須統一說法！軍人更應以身作則！維護國家的尊嚴！]

學生被教官拳腳交加，揍得下不了床，他爺爺還是領導層，都成了官場笑話了。

李強想起這些官場冷笑話，也搖頭冷笑了！

他成年才回國參軍，許多事情早就心裡有數，只一貫當這些是愚昧笑話。

若大家都不愚昧，豈能讓投機者登上天子位！不就全靠大家的愚昧和貪婪！

故李強從不點透，從不教精，他只順風使舵，順勢而攀，他只要得到自己想要的！

這回，女兒的婚姻大事也一樣！強強聯盟，讓女兒當個黑魔后也沒什麼不好的！

李強知道，他的女兒漂亮，程天更是當李兒是玫瑰了！

這是最大關鍵！李強便要利用這點！...近年左思右想的，認為這佈置是最合適的緣故。

李強手支在桌上，托著下巴，盯著眼前人，已經盯了半小時多了，

遂把心一橫，把手機放桌上，推向程天道：「看吧！這是國家機密！」

程天隨即敬禮，讓軍鞋踏響，嗓門響亮的應道：「是！長官」

程天恭敬的俯身取過手機來看，卻沒料到只是一幅簡單的構圖...卻又是如斯震撼！

令他心底都一震了，照片中一張白色桌布上的點點殷紅，雖只是絲絲血痕...

卻讓每個男人都想入非非，心領神會，甚至會即時有生理反應...

人類腦子的神奇，就是一點紅罷了，你也能進入無限暇想！何況是血氣方剛的男人！

那還是一張白色桌布，而非正經床單...明顯是在用餐時,被突然...

程天已明白那句國家機密的意思了，也明白為何她會有莫名恐懼了！

他心頭悲慟的，卻仍然維持冷靜，平靜的把手機放回桌上，

仍然維持軍人站崗姿勢，靜待李強的指示。

李強一直盯梢程天的神色，程天臉容稍稍抽搐，很快便又不動聲色了，

看來這廝是可造之材，有泰山崩於前，而面不改容的本事了！

畢竟程天也是名義上的乾兒子，提拔他也理所當然！

讓他知道一點秘密家事，當他是半個自己人，也是一種拉攏了！

李強琢磨了一會，便清了一下喉說話了

「以下是國家任務！第一點，永遠保護李兒，而不是擁有！」

「第二點，永遠監視著羅森，不容他有任何民族極端主義，如有違反...」

李強說到一半，才想起忘了..連忙從抽屜取出一把精美短槍和一封紅蠟密封的秘密軍函，

李強把它們都放在桌上，推向程天...

他接著說下去：「如有違反，立即把他軍法處決！...國家主席李強授予你程天有此特權！」

「這是我賦予你的手槍和秘密軍函！有需要便用吧！」

李強雙手支在桌上祈禱般緊握，一臉嚴肅的盯牢程天

「日後，羅森會是第一把椅，而你會是第二把椅！」

「而你終生的任務，便是牢牢的監視羅森！他是羅斯柴爾德家族的，有一半血統是希伯來人！」

「你設立特務小組，負責監視羅森及其家族，不容羅森有任何極端種族主義，帶進本國！明白嗎？」

「明白！報告長官！」

「程天誓死效忠祖國及人民！」

程天再一次刷正敬禮，響亮的回話，

雙目銳利，雙脣用力閉合，嚴肅的板起臉，一副雷厲風行的

「明白，便退吧...!去歇息吧，站了半天」李強稍稍溫情的，也只為拉攏他。

他以往對程天都是冷冰冰的，甚至曾經把小子扔來扔去的...

卻沒料到，廿年後，靠他來保護自己女兒，保護國家了！

李強都搖頭諷笑自己了...

這程天就是一把在緊要關頭，架著羅森脖子的尖利匕刃

程天向後退出，關好辦公室門，便戴回帽子，

把李強給的短槍扣在腰間槍袋，從此換成隨身手槍。

程天默默難過，一個天真無邪的少女，無辜的捲在男人鬥爭的旋渦中。

羅斯柴爾德家族，許多千絲萬縷的暗黑關係，涉及黑手黨，光明會...

大概，是李強都怕了他們，不想招惹他們，只得把女兒送上了！

雖然，成了國家任務，只能保護，不能擁有。

可是，哪禁得住男人的愛慕之心，只更激發起一輩子的愛憐之情。

實在，李強也正想如此！他也是男人，他哪會不知道！

既讓程天知難而退，知道自己不配，還一樣能利用他。

李強只要有人自動自覺，仆心仆命，保護自己女兒罷了！
....

少女鎖上房門，睡到矇矓，有點心緒不寧的，打側身了。

突然一雙熱呼呼的男人大手從後伸進她薄薄的衣服裡頭，她馬上驚呼大力的推開男人，

她驚惶不置信的表情，不是已經鎖好門窗了嗎！他怎進來！

男人逼近來，緊緊摟實不容她反抗，只在她耳畔低喃「你是我新娘，別忘了!」

少女掙扎反抗的「可是... ....」她想說不對！不可以繼續這樣，她有喜歡的人了！

可是，驚慌失色的也不知該說什麼了...

「不用...可是...」那男人的手都伸進衣服內，隔著胸圍在搓揉了，

「濕了...便不痛，便興奮了！」

「你不懂的，我都教你！...這些不必別人教！」

男人還記得上次，她哭著說不懂，大概是太痛了，便忸怩不願意了。

「不！不是這樣...！」

「我有喜歡的人，不可這樣了！」少女大力掙扎，大聲呼號的，哭得淚人兒了...

男人光火欲動粗，只得叫自己耐著性子，加快行動，指尖伸到她光滑的三角褲去，

他想用指尖愛撫一下，讓她享受一下，以後便不會掙扎了，

男人也不想，每回都像摔架一樣，

窗邊透進朦朧的月色，映照著白晢的肌膚...

他早就用強褪去她衣服了，褪去那粉色胸圍，他掌心亢奮熾熱的，她也周身滾燙的，

男人頓感觸碰到她乳尖的掌心近乎灼傷般，他耐著性子，愛撫著她 ...

舔了一下她的乳尖，實在男人也不懂如何前奏，他對女人從來不弄這套...

一邊舔著，還一邊問道「這是你第幾次了？」少女流淚鼓氣的不願答他，

男人便狠狠的咬嚙她，逼迫回答「你不都記著嗎！」

少女只得哀哭道「第三次...」她都無力掙扎了，乳房都被男人咬在嘴裡，咬得痛了，

男人卻異常滿意的，愈加興致勃勃的愛撫，換成他侍候她來了...

只是少女還不懂，只覺得更尷尬更糗了！腰身忸忸怩怩的，酸麻酥癢的左閃右避，

下身雙腿也不住顫抖，那兒黏黏潮潮的，她羞窘到極點...

少女感覺對不住那喜歡的人...那遙遠的他...

羅森滿足的擁著少女睡覺，他也是第一回完事後，會擁著女人睡..

他從後擁著少女，睡著前還撫一下她頭髮的，淡淡的天然玫瑰花味...

他認得是意大利鄉間大馬士革的玫瑰花香...

羅森不懂什麼是溫柔，從沒對女人溫柔過...

他都只視女人是久不久的發洩對象罷了！

他依稀的印象，就是跟一群官僚去夜總會，去那些色情場所...

第一回到夜總會，他是忍住了，跟女星飯局，他也忍住了...

他不喜歡明星，他母親也曾是大明星，只感覺嘔心。

當時，他也純情的！哪個男人初出茅廬，初到煙花之地，不是純情的！

他也想靜待合眼緣的女人出現，來浪漫的第一次呀！

卻沒料，到按摩骨場，被一個骨妹劏了，他還得假裝非第一次，免得被人笑話。

那骨妹是知道的，只偷偷的笑，替他瞞去...後來，都固定侍候他了

他也曾經想包養她，可是想想算了！彼此當過眼雲煙！

他的身份，他的習慣，不能跟女人發生感情，也不想長期關係。

連小蜜小情通通省掉，省花精神！免得沒了名聲，壞了大事。

偶爾太寂寞，索了兩口可卡因，醉昏昏的來個一夜情，解決一下。

就是遇上一百個合眼緣的，還是有九十九個理由選擇單身的單身狗。

如今，更是不必再找其他女人了，把交易盡行徹底。

他喜歡少女數著第幾次...不只是她的第一次，也好像他重回第一次，重拾悸動，

自從，她哭說不懂，她是痛得哭了吧，他也有一點心疼的，他也想她享受的...

他滿足的微笑，記著這是第三次...

「那你喜歡我？愛我嗎？」少女仍然問，

男人仍然冷酷的說「我不會愛人！」

所以，男人仍然留不住她！

他們不知不覺的在玩著角力遊戲，卻還沒意識過來...

少女只單純追求愛情，既然彼此沒愛情，她便離開了...

她奮力追逐愛情，她要去有愛情的地方，去找給她愛情的人。

我終於可擺脫羅森，乘飛機去找偉文，

我感覺對不住他，雖然脾氣改好了，

可是，仍然脫不了官家子弟的自私，官家子弟的狡猾...

只要我不說...誰知道，我們壞事做盡呢！

我開心的跟著地址去找他了，華富村華富道華富樓...

我在計程車看著這地址傻笑，華富，比牛頭角好聽呢！

計程車司機說著...還有彩虹村，幸福村，真善美村...這些也很好聽呢！

月黑風高下，車子飛快的經過貨櫃碼頭了，想多看兩眼也過了，

好像沒什麼燈光，空蕩蕩貨櫃不多的感覺...

往日，貨櫃碼頭是獨特的夜景，是著名的拍照「打卡點」可瞥見城市的繁榮度。

每看見璀璨的東方之珠，一顆心便漲鼓鼓的。

小時候，貨櫃碼頭不只燈火通明，夜晚更是熱鬧，

黃燈照耀在堆積如山的貨櫃上，一排排密密麻麻像極玩具積木。

一座座巨型的吊軌及運輸機器，活像一個機械城市。

老司機在說著舊時...華富邨是老牌公共屋邨，也是全港首個小市鎮的公共房屋。

「豆丁年代一個屋邨是一個世界！」

「六十年代入伙呢！正牌老人村！你去探老人家？」這老司機頗健談的，

我也很少乘計程車，也不知其他司機是怎樣了。

「我去探男朋友啊！」我開心應道

「下...那條邨只剩老人家了！」 老司機詫異道，還接著說

「華富邨是風水村，幾乎每層樓，都有律師醫生...很多猛人,律政司司長,時裝老闆...」

「但有能力的都搬走了！」

「早年話拆卸重建...但自從...那件事....哎...都沒下文，沒人理了！」

他滿懷感慨嘆道，聲線亦變得沙啞，眼睛變得紅紅的...

我默不作聲了，我知道他感慨什麼，難過什麼...

偉文也難過，海外華人都難過，除了父親和他的軍人！

我不可以說話的，只可以沉默...

保持緘默也是一種不義，一種罪惡...？

月黑風高 陳奕迅
作詞：林夕 作曲：C.Y.Kong

月黑風高 彎腰在計程車 雨點大 不短的路 給蒙蔽
我想那司機這樣子 熬夜到天亮 不容易
誰知他說 開完車 還要替 一整棟大廈掃地 才休息
如果能多掙幾個錢 讓兒子上大學 沒關係
他還說 沒關係 再睏也沒有問題 只要下一代了不起
下一代 我們在 我們在唉聲嘆氣 在沼澤裡無能為力

他笑著說 從來沒 念過書 只懂得出賣勞力 求休息
所以才希望他兒子 將來能行醫 有出息
他說已經 大年紀 開著車 右手有一點麻痹 沒問題
後天有醫生做兒子 每次想到這裡 就歡喜
他還說 再吃力也不要 穿的失禮 否則怎去畢業典禮
下一代 我們在 我們在唉聲嘆氣 在沼澤裡無能為力

想不到為什麼會在這裡 又想去哪裡
越懂得多越不滿意 越喜歡回憶
看到了路燈 看不到自己 一直到司機說
他老了 忘了問我 你想去哪裡

我跟計程車老司機道謝，便下車了

怎樣形容呢...眼前的樓，打橫曲呎的一排，甩皮甩骨矮矮的黃色樓，

樓宇旁邊還加設大鋼架承力，以減輕衰老的承力牆負擔。

陌生地方，我也不太敢走上樓，他住在四樓，我在這下面嚷嚷，他能聽到嗎？

長條形的公屋將走廊置於兩旁，對著外面街

“偉文～～偉文～～偉文～～”

「偉文～～偉文～～偉文～～」我扯大喉嚨，連續大聲高呼，

隨即話都無咁快，十數個偉文，便紛紛拉開鐵閘門探頭探腦的，甚至踢著人字拖走出走廊了

一幢樓的鐵閘咔嚓咔刷聲，也有 「砰」的一聲木門聲，

一道道老舊搖晃的生鏽鐵閘聲咔刷刷刷的，沒一會便熱鬧的傳遍整幢樓，傳遍寧靜的屋村...

我看見我親愛的偉文了，我仰高頭開心雀躍的猛揮手「偉文～偉文～」

他也一樣穿著人字拖，還白色背心運動短褲，一臉愕然的傻模樣！哈

這就是街坊街里，街坊裝？一幢樓的男人都穿得大同小異的，好市井的一面啊～

哈，我笑噴了，笑得不會停了,

他也開心激動的，在四樓的走廊向下叫來[你等一陣呀！你...不要走開...]

他話未說完，便連忙閃回屋，換了一身衣服，套了牛仔褲才走出來...

偉文急促的奔樓梯下來，這幢樓的設計，走廊和樓梯都是朝外面的，

他跑下來，已一身微汗了，我拿手帕替他抹汗的，

他好感動的，我不只乘飛機來，還到他家樓下找他，給他意外驚喜！

還好，他沒收埋多條女！噴笑。

「咁你學業點算呀？」他都笑不合嘴了，還問這些無聊事幹嗎！

「沒所謂的！」我笑著回應

「你長輩在嗎？我拜訪他們？」我也是忽然想起

這樣高聲呼叫，一幢樓都知了，不能閃閃縮縮，不拜訪長輩了吧！

「不用了...」偉文只慫慫的笑道

「那不好吧？我這樣高呼，一幢樓都知了！」我感覺不妥的！

「祖母撞聾了！她聽不見啦」

「哦...那還是一樣要送禮物，上門拜訪吧？」

我感覺欺負老人撞聾了，更不好意思呢！

「改天吧！我家亂七八糟的... 等我收拾一下...」偉文這才坦率

「哦...原來如此！你藏起啥見不得光的！」我早就開心得又笑又跳的。

「哪有！就是我倆婆孫，阿婆老了也不會收拾，我也懶了罷」

「哦...」我都不太敢問起他父母，只知道不在了

偉文替我拉住小行李，帶我到屋村內的茶室，

叫了杯冰檸檬茶給我，吃了個晚餐。

「當年，父親是剛畢業的醫生，然後...就是那件事發生了...」

「我是遺腹子，母親也一樣年輕，便把我抱回給祖母...」

偉文淡淡的說...

他沒什麼激動了，像在說著別人的故事..

可是，我知道他內心的荒涼，我主動的緊緊握著他手。

我已經察覺，他們總是說那件事，而不敢說明白什麼事...

甚至連一個代號也沒有...“那件事”便當是代號了

這就是得了教訓學乖了？不，這是白色恐佈，教人不寒而慄...

「我也轉到港大了...」他故意說其他的

「哦...很好啊...」我也不知說啥，看見他便開心了，只一味傻笑。

後來，他還帶我沿海邊逛了一圈，看看這兒海景，吹吹海風

這兒海邊無人，黑黝黝的一片大海，只得呼呼海風，他才又說起

「封鎖消息，不知死傷多少，醫生都衝出去救人了，父親也中槍了...」

我摟著他的風褸，只想溫暖他內心的悲涼。

我感到罪惡感，不只父親，是自己的邪惡！...

我想起馬利亞，我是撒旦之女，惡魔之女...

她沒說錯！我不該掌摑她，更不該作弄她一家...

我心底在默默懺悔，可是她聽不見...對不起，馬利亞！

「那個官三李四來道歉了，說是你讓他來...你別在我身上用特權了...」

偉文認真的再三強調：「我不喜歡特權！」

他希望我能聽話 「嗯...」我乖巧的嗯了一聲，只怕他嫌我。

或許，海風太冷了，我溫暖不了人，自己都微微哆嗦了

他除了風褸圍上我，一陣撲鼻而來的陳年味，卻一點也不難聞，反而透著迷離的戀愛感...

他從小沒母親照顧，那些須要手洗的外套，也少洗了吧！甚至沒洗過？噗

我傻笑的，卻不點穿，只悄悄沉醉，聞得開心不已的...

他也側頭，傻笑了起來...

.

他說該送我去哪？我說我也不知道呢，完全沒安排的！

他問我要否帶我去酒店之類，有沒舊居的...?

我都不願離開他了，只想靠他身上去...我鼓臉扁嘴的，卻又不願先提出，

等著他開口說收留我，我千里迢迢的，並不為了住旅館嘛！我只要對著他嘛！耶～

終於廝磨到半夜了，他才願意坦率「不行呢！我家太屈質，比蝸居更蝸居...」

我眼睛紅了，感覺好委屈的「耶～人地只想對住你，乜都不介意！」

他打從心底感動，摸摸我頭，似乎在獎勵我一般「知道啦，你是最乖的女友了」

他便連忙帶我回家，不用吃西北風了！

他說華富這一片海是西北面，果真是西北風呢！

「老人家...一綑綑包住的雜物，搞到屋企好似垃圾崗...」

「一屋行李篋，紅白藍袋，一堆堆餅罐舊報紙，就快無路行...
試過幫她執拾，趁她不在清垃圾，老人家大嚇一驚，即刻到垃圾房摷。
才知她把大捆現金放進膠袋！...從此，我都懶得理了」

偉文難為情的說，我只一笑置之，我只要跟他一起便可以！

他爬到上架整理：「我執拾一下，費時東西滾下來砸到你...」

我坐在下架，只看見他的雙腳，那藍色破洞牛仔褲管和那腳趾夾住的人字拖...

卻快樂滿足的一直傻笑，看著他腳趾也好開心的，那種盲目境界...

那破洞牛仔褲也好迷人的，那種戀愛中的傻Ｂ，智商為零的境界。

夜裡，我們窩在一上下架的小小鐵床，

二人擠在下面，上面全是祖母囤積的東西，許多不捨得掉的雜物。

漸漸，我的恐懼症都消失了，我們忍不住愛撫了...

就是他說這兒太蝸居，唯一的房間，還是一層薄板的板間房，

祖母就睡在小客廳，她讓了房間給我們這對小情侶了，

就是仍然不敢太放肆...只一板之隔。

白天，我也替他們幹起家務了，替他們重新執拾，打掃洗換床單的...

偉文的衣物，都是我替他洗了，也會炒菜煮飯了...

偉文很忙碌的！白天要上課，下課還要兼職。

他說本來打算儲一點存款，假期飛去探我的...

如今，既然我來了，便帶我到日本玩，

他說這是港男港女拍拖的指定動作，

每個港男的第一筆儲款，都是先供奉小女友的，簡直是世代相傳，樂此不疲...

他也要一樣的寵我，跟我做齊所有港女的指定動作。

我心好甜好甜好快樂呀，這就是愛情！
.

「...我們第一次留到浪漫的地方...」他赤著身了，可是仍然忍耐著...

他撫著我身說，我都很乖的，都讓他話事的。

他也有他的顧慮，他不想未有能力的時候，便有小孩了...

他是有點陰影的...

偉文的祖母，好不容易捱大個仔，以為當醫生，出人頭地了，

卻又惡耗一場，還好抱回孫子，未致孤苦伶仃，

可是年邁，早就沒工作能力了，兩婆孫只靠綜援金過活...

他都從小兼職，掙得多少，便多少...

我說不如別去日本了，把錢省下來吧...

「不！其他女孩有的，我也要給你...港女幸福嘛，這是傳統！哈～」

偉文開心的笑道，他在套上衣服出門打工了，

週末，他又去打工，我不要去日本，只想他陪著我，

我忍不住鼓臉，他俯下來親我，多摟抱我一回...

「可是，我是港女嗎？」我笑了，出現身份尷尬了！

「你跟了港男，便是港女了！」他開心的點著我的小鼻子說

「就算咩都掉漆，港女也絕不掉漆！」

原來，之所以有驕縱的港女，係因為先有優質的港男！哈

我感覺港女真幸福呢！我也是一份子了！好耶～萬歲！

.

我們出發去日本了，他在機場說，只是搭廉航，讓我別介意...

廉航都沒娛樂，可以先逛書店買本書刊

這也是文化差異吧，也只有港男夠膽，帶國家主席的女兒坐廉航，

他們覺得國家主席也沒什麼嘛！不也是一個人！還是一個總是犯錯的老頭子！

相比起趨炎附勢，難纏的港女外母，這些中央老頭子很遙遠！

我看見了一本小說，那書名特別浪漫，有一種與別不同的旖旎，

跟現在情慾橫流的流行小說，感覺完全兩回事的...

玫瑰的故事，書中男女主角便是家明與玫瑰？

家明，偉文，他們都好港式哦！

我甜甜的笑了，決定帶這本旖旎的愛情小說，出發去旅行了。

《玫瑰的故事》美好的歲月，優化版的港女，萬千寵愛在一身，

美麗如玫瑰，得到兄長的寵愛，一個又一個觀音兵的痴迷...

那個女生不希望自己年輕時是這樣子？

可是,玫瑰依然會告訴你，她迷惘寂寞，一顆心不知何去何從...

猛烈的愛一場只為了劇烈的痛一場...

不然，人生不知怎過下去...

如果愛你是錯了

我才不要做對

如果生命中沒有你

我情願走上錯誤的道路一生。

香港的黃金年代？

６月１３日繼續更新，謝謝觀看。

二人在東京的小小商務旅館住下，先在東京玩了數天，

再轉到富士山的溫泉旅館，把行李存到旅館，

便出發去登山纜車，兔子神社，那些戀人必訪的勝地，挑了個可愛的兔子御守，

去了音樂盒美術館，弄了個旋轉的富士山音樂盒...

還去了忍野八海，在富士五湖不同的地方觀賞富士山。

在紀念品店，還挑了一個大大的可愛富士山娃娃，

「以後，我到哪裡去，都要把它放床頭，讓它陪著我睡覺！這是我們愛的紀念！」

我樂滋滋的靠在他懷中說著甜蜜情話，

他只會一直沖我傻笑，用背脊來擋住店員視線，偷偷的親我。

路過便利店，他悄悄在買著跟糖果盒一樣的東西，我都裝作沒看見...

我假裝瀏覽時裝雜誌的，卻憋不住偷笑，一直笑不合嘴的，只能摀住嘴了...

走出便利店，二人害羞的，卻一直嘻笑的...一路走回旅館，

「我們回去泡溫泉？」 偉文搭著我肩，他一張臉紅到了脖子根的，

他笑瞇眼的，就是周身發情的氣息，

「嗯...」 我乖巧的點點頭，也咬著唇發情，臉紅耳赤的，大概跟他臉一樣紅了。

二人就像一對燙熟了的溫泉蛋加張紅紙，擦一下便是紅通通的一雙紅雞蛋了。

夕陽西下，夕照下湖畔的蘆葦都映照成金黃色，

富士山呈現紅色的景象，我們歡喜的看到罕有的赤富士...

沿著河口湖走，前面便是的旅館了，

下雪了，一片片鵝毛雪花飄下，感覺好浪漫的，

他脫下手套，溫柔的指尖撫著我髮端，俯下頭吻住我紅通通的唇，溫柔纏綿的吻著，

我輕輕的搥他心坎一下，意思是回旅館吧[嗯...]他也溫柔的點頭嗯了一聲

我們還沒踏進旅館，便一隊保鑣要強擄我上車，

我歇斯底里瘋掉的哭喊挽留著[不要...我不要走...我只要你...]

我倆死不放手的，彼此死攥著不放手的，幾個保鑣強把我打橫抱起便要抬走，

我拼命掙扎伸著手去抓著偉文，他也拚命追上來扯著我手腕，要把我扯回去，

保鑣強扯著我往車裡塞，兩邊拚命拉扯下連娃娃也被扯破了，

瞬間滿天棉花也如鵝毛從天空飄飄洒洒，一片片白色羽毛，飛得一臉一身，

我傷心的哭喊著 [沒了...我的愛沒了... 我的愛沒了... ]

那個娃娃被剖成兩半，我的心也像被剖成兩半，留下永遠無法癒合的裂痕...

偉文也哭了，他無力的看著喜歡的女孩被擄走，只能跌坐在雪地中淒涼痛哭...

從小，他便很堅強，父親被祖國軍人射殺，讓他無依無靠，他也沒哭過...

長大，帶投靠之情，到彼邦讀書，被移民局狼狽驅逐，他都沒哭過...

從不悲天憫人，從不怨天尤人...

他只靠打不死的小強精神，發奮圖強，奮力活下去，他努力成為一個標準的港男...

他們靠的不是拚爹，靠的不是特權，靠的是在公屋走廊的黃燈下，

在排隊輪候的自修室下，或在各行各業的師徒制下，實牙實齒的苦幹苦讀，

只等著一天能事業有成，嬌縱一個自己喜歡的港女，自豪的養妻活兒...

港男有港男版的剛強不屈，他們都是靠自己本事，立於天地之間，實務實幹，不巧令色。

建一幢樓要落多少鋼筋水泥，便落多少，絕不少一分偷一分，絕不偷工減料，

沒那些空心房，豆腐渣... 孔子說：人立於天地之間，要有剛強的德行才為可貴。

在吹吹打打，歌舞昇平，浮誇無度，裝神弄鬼的強國社會，

港男的實而不華，自強不息，更有天地男兒的本色。

可是，這天地男兒，被徹底的擊垮，被狠狠的擊倒了...

他帶著淒涼，跌坐在雪地中獨自承受着不甘，卻只能接受的苦澀，

腳下這片冰雪蒼茫的童話世界，似為玫瑰一樣的公主而存在，宛若浪漫的童話鎮，

可是一旦失去了公主，把她粗暴的從故事中抽走，這漫天冰雪便只等於一塊冰冷鐵板！

他的心凍得使不出任何力氣，無力起來...

從今，他腦中被佔據一大片...

那富士山下，小情侶的淒涼無助，如玫瑰的少女，悲慟的哭聲，縈繞在耳邊。

那抹橘紅夕照，無論如何都擺脫不掉。

.

玫瑰是美麗，驚世駭俗的美麗，紅顏禍水的美麗，攝人心魄的美麗，

沒有男主只有美麗的女主...一串長長傷亡名單，男人都肝腦塗地，全淪為陪襯。

幾十萬字下來...只餘膚淺皮囊，瞭若心中的狗血結局...

這世代，都不愛看捧得女主是光輝聖母，或純粹弱智的浪漫文了！

大女人主義當道，誰不是自命玫瑰！

新一代女性，擺明車馬，只愛看男人，韓劇小鮮肉...再加一點霸道總裁SM。

但沒美麗的玫瑰，又何來富士山下？

急救車下來，救護員緊急的推着擔架車奔往急症室，連一秒都不敢耽誤...

一男人快步的跑在前面，大聲呵斥著旁邊其他人，包括自己的保鑣，怒火他們擋路了

十幾名急診室的醫生都跑出來迎接了，把擔架車推往手術室

「有緊急情況，必須及時彙報~快！」男人焦頭爛額的吼叫，在急症室門外咆哮

羅森終於玩出火了，他沒想到少女性情如此剛烈大起大落

他又突然吃醋了，擄了她回去，折磨了她一頓，原以為睡一覺，泡個澡便過去。

卻沒料到，她竟在浴室熱水中割脈了，一浴缸的血...跟傳說他兄弟的母親一樣！

女人總愛做一模一樣愚蠢的蠢事！

羅森通知李強了，瞞不過，不如早點通知...

他也有心理準備，在等待李強來拳打腳踢了，李強最寶貝的唯一獨女！

李強在戰機上，只希望他下機時，李兒能脫險...

羅森若心狠手辣一點，當場下令讓人擊落戰機也沒什麼不敢的！

羅森這人早就膽大包天，卻並不是忌憚李強是國家元首，而是忌憚少女！

羅森早就愛上少女，但他不知道，只因為妒火便加倍的折磨她...

羅森滿腦子都是少女淚流滿面大哭大嚷：「我只喜歡偉文，我不要再跟你...你不要踫我...」

這些說話讓他瘋狂了，他野獸一樣的羞辱了她一番

她總是忘了，她是他的新娘...！

可是，他也忘了，她是玫瑰，只能呵護，何堪一而再，再而三的蹂躪...

辣手摧花，用狠毒的手摧殘美麗的玫瑰，豈不就是一片片花瓣凋落枯萎...

李強來到二話不說便一拳揮向羅森，並如野狼王的不發怒則已，一發怒便不得了

他指向被擊倒在地的羅森咆哮：「告訴你父親！一切交易取消！」

並瘋了的不斷指向他怒吼： [取消！取消！取消！取消！取消！取消！取消... ...]

呲牙咧嘴的連吼了十幾廿句的取消，吃人的裂目紅眼，見了生人就要噬下去的。

整層樓都是李強歇斯底里的狼吼聲，

李強整個人如尖刺豎立，已經徹底發怒。

狼王發怒好像要直接把醫院全部人剁掉，秒殺殆盡的。

幸好，手術室的醫生出來了 [脈縫線手術成功，大量失血也沒礙了...只等康復]

大醫生還記得避重就輕，故作輕鬆的笑容，

不能當面說穿這是手腕割脈縫線手術，免洩漏國家機密的。

李強這才能呼一口氣，放下心來...

羅森雙手撐著頭，用衫袖擦拭著嘴角中拳的爆血，漸漸明白自己，他害怕失去她！

若交易取消，他便會失去她，便再沒理由留住她，再沒藉口死纏爛打的...

....

這回，少女的傷疤蠻深的，一道耀眼的疤痕！

可是，她不後悔，她終於可以擺脫那種不公平的交易了，用自己的血換回自由。

不用再提心吊膽，忽然被強暴，又忽然成為禁臠...

她的極端手段，嚇得父親老淚縱橫，不敢再勉強她了，

她說只要當小公主，不要當什麼黑魔后的，父女兩人頭靠著頭笑了，

剎那間，父女就是相依為命的感覺！

少女焦急的回去那富士山，可是她喜歡的人離開了...

也是的，這兒溫泉旅館的消費對男生來說不低的，他沒辦法天天守在這等待她...

旅館的前台大娘，喊住少女了，說男生留了東西給她...

少女看見那小小的行李拉箱，已抿著唇眼睛紅了，升上不詳的預兆，

掛在行李柄上一個漂亮的袋子，塞了一件男生的外套和一本書

是那本她喜歡的小說，少女馬上穿起男生的外套，感受他的氣味...

外套內袋還藏有一封旅館的漂亮信箋，漂亮的富士山信紙...

親愛的玫瑰：
你離開後，那官三又來找我談話
他告訴我，你早就跟人訂婚，還是你父親安排的。
讓我不要再打擾你...我無言以對。
願你幸福快樂，永遠愛你。夕陽

瞬即，我眼淚洶湧，我怕我找不到他了，心急如焚的飛回去...

可是，真的沒人了....我崩潰了，跌坐在那道鐵閘前，除了哭還是哭，

我好不容易可以掙脫了，可以重獲自由，有自主權了...

我是用一缸血換回來呢，可是你就這樣拋下我...

我哭喪著臉，到各處他上學打工的地方去找他，也沒找到人...

他就是故意消失，他是厭惡了，恨透了吧？不想再跟我們這些自私的官家子弟糾纏不清！

一開始是我自私了，沒跟他坦率，沒鼓起勇氣來對抗！仍然捨棄不了身份和特權...

他是大男人，他有他的傲氣，感到傷了自尊，感到我拿他尋開心，消磨時間...

末了，還是不願意跟他走到底，非要嫁個有權有勢的...

他傷心了！他躲起來了！

可是，我好愛好愛他啊！我只敢惱恨自己，而一點也不敢怨他...

他樣樣為我設想，不想留把柄被人利用，連真實名字通通都隱去...

他說過：夕陽無限好，只是近黃昏。他生於夕陽，活於夕陽。

在他眼中,我是玫瑰一樣漂亮，卻又是自私帶刺的,他都了解...

我只一味的哭，哭得如一個孩子，

我腦子每一刻都充斥著，他打趣說過的話...

我哭得如一個皺皮柑，他祖母很喜歡吃的潮州柑...

問這快樂為何來去如飛，像那天上白雲乍離乍聚

你的一抹笑容能去心中憂慮

當天快樂一生都記起，心早給你。

最後的玫瑰 (字幕版) 詞鄭國江 曲林敏怡 唱甄妮 演周潤發+吳倩蓮